{"id":"1507060574869458949","source":"Twitter Media Studio","lang":"fr","text":"Pour \u00e9viter une crise alimentaire, il nous faut r\u00e9agir. J\u2019ai souhait\u00e9 lancer, en lien direct avec l'Union africaine, l'initiative FARM : Food and Agriculture Resilience Mission. https:\/\/t.co\/azSuXJeIPA","attachments":{"media_keys":["13_1507053166050828292"],"media":[{"media_key":"13_1507053166050828292","height":1080,"public_metrics":{"view_count":16449},"preview_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1507053166050828292\/img\/oQc13-irHAVK-rDv.jpg","width":1920,"duration_ms":348360,"type":"video"}]},"possibly_sensitive":false,"public_metrics":{"retweet_count":138,"reply_count":175,"like_count":513,"quote_count":19},"entities":{"urls":[{"start":178,"end":201,"url":"https:\/\/t.co\/azSuXJeIPA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EmmanuelMacron\/status\/1507060574869458949\/video\/1","display_url":"pic.twitter.com\/azSuXJeIPA"}]},"author_id":"1976143068","conversation_id":"1507060574869458949","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"822153632002904064","name":"Emmanuel Macron","description":"Emmanuel Macron"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"822153632002904064","name":"Emmanuel Macron","description":"Emmanuel Macron"}}],"created_at":"2022-03-24T18:23:35.000Z","reply_settings":"everyone","author":{"location":"France","verified":true,"protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/n76au37OVm","expanded_url":"http:\/\/elysee.fr","display_url":"elysee.fr"}]},"description":{"mentions":[{"start":94,"end":103,"username":"avecvous"}]}},"profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1502232882504421380\/8brWTaNo_normal.jpg","name":"Emmanuel Macron","username":"EmmanuelMacron","created_at":"2013-10-20T19:35:28.000Z","id":"1976143068","public_metrics":{"followers_count":8015754,"following_count":725,"tweet_count":11213,"listed_count":13045},"url":"https:\/\/t.co\/n76au37OVm","description":"Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise. Pour suivre l'actualit\u00e9 de ma campagne, rendez-vous sur @avecvous."},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/1976143068\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-23T18%3A17%3A46Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:03+00:00"}}
{"id":"1507058101085687815","source":"Twitter Web App","lang":"fr","text":"La r\u00e9solution humanitaire port\u00e9e par la France et le Mexique a \u00e9t\u00e9 vot\u00e9e \u00e0 une tr\u00e8s large majorit\u00e9 \u00e0 l'Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale des Nations unies : 140 voix pour, 5 voix contre. Cela montre l'isolement que nous maintenons sur la Russie. https:\/\/t.co\/cwM4t7HuK9","referenced_tweets":[{"type":"quoted","id":"1507020563205672966","source":"Twitter Media Studio","lang":"fr","text":"\ud83d\uddf3\ufe0f #Ukraine | L\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale des Nations unies adopte la r\u00e9solution trans-r\u00e9gionale propos\u00e9e par la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 et le \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd appelant :\n\n\u27a1\ufe0f\u00e0 une cessation imm\u00e9diate des hostilit\u00e9s\n\u27a1\ufe0f\u00e0 la protection des civils\n\u27a1\ufe0fau respect du droit intl humanitaire\n\n\u2705 140 \u00c9tats membres ont vot\u00e9 pour. https:\/\/t.co\/J4mOpd6Rz7","attachments":{"media_keys":["13_1507020100066500609"],"media":[{}]},"possibly_sensitive":false,"public_metrics":{"retweet_count":52,"reply_count":5,"like_count":98,"quote_count":11},"entities":{"urls":[{"start":277,"end":300,"url":"https:\/\/t.co\/J4mOpd6Rz7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceonu\/status\/1507020563205672966\/video\/1","display_url":"pic.twitter.com\/J4mOpd6Rz7"}],"hashtags":[{"start":3,"end":11,"tag":"Ukraine"}]},"author_id":"104227735","conversation_id":"1507020563205672966","created_at":"2022-03-24T15:44:36.000Z","reply_settings":"everyone","author":{"location":"New York","verified":true,"protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/Wf3RqZZsoU","expanded_url":"https:\/\/linktr.ee\/franceonu","display_url":"linktr.ee\/franceonu"}]},"description":{"hashtags":[{"start":124,"end":133,"tag":"PFUE2022"},{"start":134,"end":143,"tag":"EU2022FR"}],"mentions":[{"start":107,"end":118,"username":"NdeRiviere"}]}},"profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336806314060746755\/mosbJzbL_normal.jpg","name":"La France \u00e0 l'ONU \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","username":"franceonu","created_at":"2010-01-12T17:59:08.000Z","id":"104227735","public_metrics":{"followers_count":157377,"following_count":2520,"tweet_count":38760,"listed_count":1792},"pinned_tweet_id":"1505576146196471815","url":"https:\/\/t.co\/Wf3RqZZsoU","description":"Mission permanente de la France aupr\u00e8s de l'ONU \/ French Mission to the United Nations | Follow Ambassador @NdeRiviere \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 #PFUE2022 #EU2022FR"}}],"possibly_sensitive":false,"public_metrics":{"retweet_count":130,"reply_count":76,"like_count":450,"quote_count":6},"entities":{"urls":[{"start":231,"end":254,"url":"https:\/\/t.co\/cwM4t7HuK9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceonu\/status\/1507020563205672966","display_url":"twitter.com\/franceonu\/stat\u2026"}]},"author_id":"1976143068","conversation_id":"1507058101085687815","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"822153632002904064","name":"Emmanuel Macron","description":"Emmanuel Macron"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"822153632002904064","name":"Emmanuel Macron","description":"Emmanuel Macron"}}],"created_at":"2022-03-24T18:13:45.000Z","reply_settings":"everyone","author":{"location":"France","verified":true,"protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/n76au37OVm","expanded_url":"http:\/\/elysee.fr","display_url":"elysee.fr"}]},"description":{"mentions":[{"start":94,"end":103,"username":"avecvous"}]}},"profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1502232882504421380\/8brWTaNo_normal.jpg","name":"Emmanuel Macron","username":"EmmanuelMacron","created_at":"2013-10-20T19:35:28.000Z","id":"1976143068","public_metrics":{"followers_count":8015754,"following_count":725,"tweet_count":11213,"listed_count":13045},"url":"https:\/\/t.co\/n76au37OVm","description":"Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise. Pour suivre l'actualit\u00e9 de ma campagne, rendez-vous sur @avecvous."},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/1976143068\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-23T18%3A17%3A46Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:03+00:00"}}
{"id":"1507056149845131265","source":"Twitter Web App","lang":"fr","text":"Avec nos Alli\u00e9s, nous allons continuer \u00e0 fournir des armements, dans un cadre d'efficacit\u00e9 compl\u00e8te, avec une ligne rouge : ne pas \u00eatre co-bellig\u00e9rants.","referenced_tweets":[{"type":"replied_to","id":"1507056148117082112","source":"Twitter Web App","lang":"fr","text":"L\u2019OTAN a fait un choix, celui de soutenir l'Ukraine pour arr\u00eater la guerre, sans faire la guerre.","possibly_sensitive":false,"public_metrics":{"retweet_count":395,"reply_count":484,"like_count":2382,"quote_count":102},"author_id":"1976143068","conversation_id":"1507056148117082112","context_annotations":[{"domain":{"id":"88","name":"Political Body","description":"A section of a government, like The Supreme Court"},"entity":{"id":"1016738021939351558","name":"North Atlantic Treaty Organization","description":"North Atlantic Treaty Organization"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"822153632002904064","name":"Emmanuel Macron","description":"Emmanuel Macron"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"822153632002904064","name":"Emmanuel Macron","description":"Emmanuel Macron"}}],"created_at":"2022-03-24T18:06:00.000Z","reply_settings":"everyone","author":{"location":"France","verified":true,"protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/n76au37OVm","expanded_url":"http:\/\/elysee.fr","display_url":"elysee.fr"}]},"description":{"mentions":[{"start":94,"end":103,"username":"avecvous"}]}},"profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1502232882504421380\/8brWTaNo_normal.jpg","name":"Emmanuel Macron","username":"EmmanuelMacron","created_at":"2013-10-20T19:35:28.000Z","id":"1976143068","public_metrics":{"followers_count":8015754,"following_count":725,"tweet_count":11213,"listed_count":13045},"url":"https:\/\/t.co\/n76au37OVm","description":"Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise. Pour suivre l'actualit\u00e9 de ma campagne, rendez-vous sur @avecvous."}}],"possibly_sensitive":false,"public_metrics":{"retweet_count":193,"reply_count":191,"like_count":1179,"quote_count":40},"in_reply_to_user_id":"1976143068","author_id":"1976143068","conversation_id":"1507056148117082112","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"822153632002904064","name":"Emmanuel Macron","description":"Emmanuel Macron"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"822153632002904064","name":"Emmanuel Macron","description":"Emmanuel Macron"}}],"created_at":"2022-03-24T18:06:00.000Z","reply_settings":"everyone","author":{"location":"France","verified":true,"protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/n76au37OVm","expanded_url":"http:\/\/elysee.fr","display_url":"elysee.fr"}]},"description":{"mentions":[{"start":94,"end":103,"username":"avecvous"}]}},"profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1502232882504421380\/8brWTaNo_normal.jpg","name":"Emmanuel Macron","username":"EmmanuelMacron","created_at":"2013-10-20T19:35:28.000Z","id":"1976143068","public_metrics":{"followers_count":8015754,"following_count":725,"tweet_count":11213,"listed_count":13045},"url":"https:\/\/t.co\/n76au37OVm","description":"Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise. Pour suivre l'actualit\u00e9 de ma campagne, rendez-vous sur @avecvous."},"in_reply_to_user":{"location":"France","verified":true,"protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/n76au37OVm","expanded_url":"http:\/\/elysee.fr","display_url":"elysee.fr"}]},"description":{"mentions":[{"start":94,"end":103,"username":"avecvous"}]}},"profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1502232882504421380\/8brWTaNo_normal.jpg","name":"Emmanuel Macron","username":"EmmanuelMacron","created_at":"2013-10-20T19:35:28.000Z","id":"1976143068","public_metrics":{"followers_count":8015754,"following_count":725,"tweet_count":11213,"listed_count":13045},"url":"https:\/\/t.co\/n76au37OVm","description":"Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise. Pour suivre l'actualit\u00e9 de ma campagne, rendez-vous sur @avecvous."},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/1976143068\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-23T18%3A17%3A46Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:03+00:00"}}
{"id":"1507056148117082112","source":"Twitter Web App","lang":"fr","text":"L\u2019OTAN a fait un choix, celui de soutenir l'Ukraine pour arr\u00eater la guerre, sans faire la guerre.","possibly_sensitive":false,"public_metrics":{"retweet_count":395,"reply_count":484,"like_count":2382,"quote_count":102},"author_id":"1976143068","conversation_id":"1507056148117082112","context_annotations":[{"domain":{"id":"88","name":"Political Body","description":"A section of a government, like The Supreme Court"},"entity":{"id":"1016738021939351558","name":"North Atlantic Treaty Organization","description":"North Atlantic Treaty Organization"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"822153632002904064","name":"Emmanuel Macron","description":"Emmanuel Macron"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"822153632002904064","name":"Emmanuel Macron","description":"Emmanuel Macron"}}],"created_at":"2022-03-24T18:06:00.000Z","reply_settings":"everyone","author":{"location":"France","verified":true,"protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/n76au37OVm","expanded_url":"http:\/\/elysee.fr","display_url":"elysee.fr"}]},"description":{"mentions":[{"start":94,"end":103,"username":"avecvous"}]}},"profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1502232882504421380\/8brWTaNo_normal.jpg","name":"Emmanuel Macron","username":"EmmanuelMacron","created_at":"2013-10-20T19:35:28.000Z","id":"1976143068","public_metrics":{"followers_count":8015754,"following_count":725,"tweet_count":11213,"listed_count":13045},"url":"https:\/\/t.co\/n76au37OVm","description":"Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise. Pour suivre l'actualit\u00e9 de ma campagne, rendez-vous sur @avecvous."},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/1976143068\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-23T18%3A17%3A46Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:03+00:00"}}
{"id":"1507053944031391751","source":"Twitter Media Studio","lang":"fr","text":"Un mois apr\u00e8s le d\u00e9clenchement de la guerre de la Russie contre l'Ukraine, o\u00f9 en sommes-nous ? https:\/\/t.co\/glUgs6PZFx","attachments":{"media_keys":["13_1507053086493319180"],"media":[{"media_key":"13_1507053086493319180","height":1080,"public_metrics":{"view_count":30281},"preview_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1507053086493319180\/img\/jZLGRqa-FCpC7kIu.jpg","width":1920,"duration_ms":111960,"type":"video"}]},"possibly_sensitive":false,"public_metrics":{"retweet_count":188,"reply_count":194,"like_count":712,"quote_count":22},"entities":{"urls":[{"start":95,"end":118,"url":"https:\/\/t.co\/glUgs6PZFx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EmmanuelMacron\/status\/1507053944031391751\/video\/1","display_url":"pic.twitter.com\/glUgs6PZFx"}]},"author_id":"1976143068","conversation_id":"1507053944031391751","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"822153632002904064","name":"Emmanuel Macron","description":"Emmanuel Macron"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"822153632002904064","name":"Emmanuel Macron","description":"Emmanuel Macron"}}],"created_at":"2022-03-24T17:57:14.000Z","reply_settings":"everyone","author":{"location":"France","verified":true,"protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/n76au37OVm","expanded_url":"http:\/\/elysee.fr","display_url":"elysee.fr"}]},"description":{"mentions":[{"start":94,"end":103,"username":"avecvous"}]}},"profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1502232882504421380\/8brWTaNo_normal.jpg","name":"Emmanuel Macron","username":"EmmanuelMacron","created_at":"2013-10-20T19:35:28.000Z","id":"1976143068","public_metrics":{"followers_count":8015754,"following_count":725,"tweet_count":11213,"listed_count":13045},"url":"https:\/\/t.co\/n76au37OVm","description":"Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise. Pour suivre l'actualit\u00e9 de ma campagne, rendez-vous sur @avecvous."},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/1976143068\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-23T18%3A17%3A46Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:03+00:00"}}
{"id":"1506696724018085888","source":"Twitter for iPhone","lang":"fr","text":"Il y a quatre ans, \u00e0 Carcassonne et Tr\u00e8bes, le terrorisme islamiste prenait la vie de quatre innocents, en blessait quinze autres. Ce 23 mars 2018, la France d\u00e9couvrait le visage d\u2019un h\u00e9ros, celui du colonel Arnaud Beltrame. Nous nous souvenons. Leur m\u00e9moire demeure.","possibly_sensitive":false,"public_metrics":{"retweet_count":947,"reply_count":1149,"like_count":6148,"quote_count":42},"author_id":"1976143068","conversation_id":"1506696724018085888","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"822153632002904064","name":"Emmanuel Macron","description":"Emmanuel Macron"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"822153632002904064","name":"Emmanuel Macron","description":"Emmanuel Macron"}}],"created_at":"2022-03-23T18:17:46.000Z","reply_settings":"everyone","author":{"location":"France","verified":true,"protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/n76au37OVm","expanded_url":"http:\/\/elysee.fr","display_url":"elysee.fr"}]},"description":{"mentions":[{"start":94,"end":103,"username":"avecvous"}]}},"profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1502232882504421380\/8brWTaNo_normal.jpg","name":"Emmanuel Macron","username":"EmmanuelMacron","created_at":"2013-10-20T19:35:28.000Z","id":"1976143068","public_metrics":{"followers_count":8015754,"following_count":725,"tweet_count":11213,"listed_count":13045},"url":"https:\/\/t.co\/n76au37OVm","description":"Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise. Pour suivre l'actualit\u00e9 de ma campagne, rendez-vous sur @avecvous."},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/1976143068\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-23T18%3A17%3A46Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:03+00:00"}}
{"entities":{"urls":[{"start":61,"end":84,"url":"https:\/\/t.co\/SVZygHHMga","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MLP_officiel\/status\/1507062932663934976\/video\/1","display_url":"pic.twitter.com\/SVZygHHMga"}]},"conversation_id":"1507062932663934976","possibly_sensitive":false,"reply_settings":"everyone","id":"1507062932663934976","created_at":"2022-03-24T18:32:57.000Z","text":"Retrouvez-moi \u00e0 19h45 pour \"le 1945\" d\u2019M6. \u00c0 tout de suite ! https:\/\/t.co\/SVZygHHMga","public_metrics":{"retweet_count":39,"reply_count":5,"like_count":103,"quote_count":3},"author_id":"217749896","lang":"fr","attachments":{"media_keys":["7_1507062654589939713"],"media":[{"public_metrics":{"view_count":2042},"width":1280,"type":"video","media_key":"7_1507062654589939713","preview_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1507062654589939713\/pu\/img\/5EsyPmcUK6TftaxC.jpg","height":720,"duration_ms":10468}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"3","name":"TV Shows","description":"Television shows from around the world"},"entity":{"id":"10029055119","name":"Le 19.45","description":"Retrouvez toute l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e."}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"822153193526169600","name":"Marine Le Pen","description":"Marine Le Pen"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"822153193526169600","name":"Marine Le Pen","description":"Marine Le Pen"}}],"source":"Twitter for iPhone","author":{"public_metrics":{"followers_count":2708843,"following_count":3294,"tweet_count":24685,"listed_count":5461},"pinned_tweet_id":"1506307984799936514","created_at":"2010-11-20T12:23:03.000Z","protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/olAE1Hdwc8","expanded_url":"http:\/\/mlafrance.fr","display_url":"mlafrance.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":71,"end":81,"tag":"MLaFrance"}]}},"name":"Marine Le Pen","verified":true,"username":"MLP_officiel","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1490403461602623492\/C-RclF1W_normal.jpg","location":"France","id":"217749896","url":"https:\/\/t.co\/olAE1Hdwc8","description":"Candidate \u00e0 la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique | D\u00e9put\u00e9 du Pas-de-Calais | #MLaFrance"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/217749896\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A42%3A09Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:04+00:00"}}
{"entities":{"urls":[{"start":170,"end":193,"url":"https:\/\/t.co\/uu7WeZdJb5","expanded_url":"https:\/\/mlafrance.fr\/programme","display_url":"mlafrance.fr\/programme","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1505221168520962053\/12yawOdk?format=jpg&name=orig","width":1800,"height":945},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1505221168520962053\/12yawOdk?format=jpg&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"Le Programme de Marine Le Pen | Pr\u00e9sidentielles 2022 | M La France","description":"Au fil de la campagne, retrouvez les livrets th\u00e9matiques de Marine Le Pen et l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de son programme pour la France.","unwound_url":"https:\/\/mlafrance.fr\/programme"},{"start":194,"end":217,"url":"https:\/\/t.co\/GdFOs6rkl5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MLP_officiel\/status\/1507053950452879362\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/GdFOs6rkl5"}],"hashtags":[{"start":33,"end":52,"tag":"Pr\u00e9sidentielle2022"}]},"conversation_id":"1507053950452879362","possibly_sensitive":false,"reply_settings":"everyone","id":"1507053950452879362","created_at":"2022-03-24T17:57:16.000Z","text":"J-17 avant le premier tour de la #Pr\u00e9sidentielle2022 : je favoriserai l\u2019acc\u00e8s des Fran\u00e7ais \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 et au logement. \n\nRetrouvez mes 22 grandes mesures pour 2022 \ud83d\udc49\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/uu7WeZdJb5 https:\/\/t.co\/GdFOs6rkl5","public_metrics":{"retweet_count":67,"reply_count":19,"like_count":164,"quote_count":3},"author_id":"217749896","lang":"fr","attachments":{"media_keys":["3_1507053944568221699"],"media":[{"width":1080,"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOohk-9XEAMrRRl.jpg","type":"photo","media_key":"3_1507053944568221699","height":1080}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"38","name":"Political Race","description":""},"entity":{"id":"1483827056597110787","name":"French Presidential Elections 2022"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"822153193526169600","name":"Marine Le Pen","description":"Marine Le Pen"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"822153193526169600","name":"Marine Le Pen","description":"Marine Le Pen"}}],"source":"Twitter for iPhone","author":{"public_metrics":{"followers_count":2708843,"following_count":3294,"tweet_count":24685,"listed_count":5461},"pinned_tweet_id":"1506307984799936514","created_at":"2010-11-20T12:23:03.000Z","protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/olAE1Hdwc8","expanded_url":"http:\/\/mlafrance.fr","display_url":"mlafrance.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":71,"end":81,"tag":"MLaFrance"}]}},"name":"Marine Le Pen","verified":true,"username":"MLP_officiel","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1490403461602623492\/C-RclF1W_normal.jpg","location":"France","id":"217749896","url":"https:\/\/t.co\/olAE1Hdwc8","description":"Candidate \u00e0 la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique | D\u00e9put\u00e9 du Pas-de-Calais | #MLaFrance"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/217749896\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A42%3A09Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:04+00:00"}}
{"conversation_id":"1507046919268360199","possibly_sensitive":false,"referenced_tweets":[{"type":"retweeted","id":"1507035437818331150","entities":{"urls":[{"start":231,"end":254,"url":"https:\/\/t.co\/BPail6stV2","expanded_url":"http:\/\/sanslui.fr","display_url":"sanslui.fr","status":200,"title":"Sans lui","description":"Avec lui, c'est sans nous. Sans lui, c'est avec nous. Sans lui, vous ne serez plus m\u00e9pris\u00e9s et humili\u00e9s. Dites-le lui !","unwound_url":"https:\/\/sanslui.fr\/"},{"start":255,"end":278,"url":"https:\/\/t.co\/7s41c1MY5d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SansLui_\/status\/1507035437818331150\/video\/1","display_url":"pic.twitter.com\/7s41c1MY5d"}],"hashtags":[{"start":2,"end":17,"tag":"MacronMcKinsey"},{"start":219,"end":227,"tag":"SansLui"}]},"conversation_id":"1507035437818331150","possibly_sensitive":false,"reply_settings":"everyone","created_at":"2022-03-24T16:43:42.000Z","text":"\ud83d\udd34 #MacronMcKinsey : \u00e9ni\u00e8me scandale de la macronie ?\n\n\ud83d\udcb0 Le pr\u00e9sident aura profit\u00e9 de l'argent des Fran\u00e7ais \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 pour faire travailler une soci\u00e9t\u00e9 PRIV\u00c9E \u00e0 des missions de service PUBLIC !\n\n\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Assez de scandales, enfin #SansLui \ud83d\udc49\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/BPail6stV2 https:\/\/t.co\/7s41c1MY5d","public_metrics":{"retweet_count":153,"reply_count":13,"like_count":174,"quote_count":7},"author_id":"1489233172088991747","lang":"fr","attachments":{"media_keys":["13_1506957490193326080"],"media":[{}]},"source":"Twitter Media Studio","author":{"public_metrics":{"followers_count":1929,"following_count":3,"tweet_count":198,"listed_count":4},"pinned_tweet_id":"1506376985076973569","created_at":"2022-02-03T13:44:03.000Z","protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/mLpyU7NhpX","expanded_url":"https:\/\/sanslui.fr\/","display_url":"sanslui.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":5,"end":22,"tag":"MarinePr\u00e9sidente"},{"start":30,"end":38,"tag":"SansLui"}]}},"name":"Sans Lui \u24c2\ufe0f","verified":false,"username":"SansLui_","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1489555336524668928\/_EZglrSM_normal.jpg","location":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":"1489233172088991747","url":"https:\/\/t.co\/mLpyU7NhpX","description":"Avec #MarinePr\u00e9sidente, enfin #SansLui."}}],"reply_settings":"everyone","id":"1507046919268360199","created_at":"2022-03-24T17:29:19.000Z","entities":{"mentions":[{"start":3,"end":12,"username":"SansLui_","id":"1489233172088991747","public_metrics":{"followers_count":1929,"following_count":3,"tweet_count":198,"listed_count":4},"pinned_tweet_id":"1506376985076973569","created_at":"2022-02-03T13:44:03.000Z","protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/mLpyU7NhpX","expanded_url":"https:\/\/sanslui.fr\/","display_url":"sanslui.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":5,"end":22,"tag":"MarinePr\u00e9sidente"},{"start":30,"end":38,"tag":"SansLui"}]}},"name":"Sans Lui \u24c2\ufe0f","verified":false,"profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1489555336524668928\/_EZglrSM_normal.jpg","location":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","url":"https:\/\/t.co\/mLpyU7NhpX","description":"Avec #MarinePr\u00e9sidente, enfin #SansLui."}],"hashtags":[{"start":16,"end":31,"tag":"MacronMcKinsey"}]},"text":"RT @SansLui_: \ud83d\udd34 #MacronMcKinsey : \u00e9ni\u00e8me scandale de la macronie ?\n\n\ud83d\udcb0 Le pr\u00e9sident aura profit\u00e9 de l'argent des Fran\u00e7ais \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 pour faire trav\u2026","public_metrics":{"retweet_count":153,"reply_count":0,"like_count":0,"quote_count":0},"author_id":"217749896","lang":"fr","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"822153193526169600","name":"Marine Le Pen","description":"Marine Le Pen"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"822153193526169600","name":"Marine Le Pen","description":"Marine Le Pen"}}],"source":"Twitter for iPhone","author":{"public_metrics":{"followers_count":2708843,"following_count":3294,"tweet_count":24685,"listed_count":5461},"pinned_tweet_id":"1506307984799936514","created_at":"2010-11-20T12:23:03.000Z","protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/olAE1Hdwc8","expanded_url":"http:\/\/mlafrance.fr","display_url":"mlafrance.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":71,"end":81,"tag":"MLaFrance"}]}},"name":"Marine Le Pen","verified":true,"username":"MLP_officiel","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1490403461602623492\/C-RclF1W_normal.jpg","location":"France","id":"217749896","url":"https:\/\/t.co\/olAE1Hdwc8","description":"Candidate \u00e0 la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique | D\u00e9put\u00e9 du Pas-de-Calais | #MLaFrance"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/217749896\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A42%3A09Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:04+00:00"}}
{"entities":{"urls":[{"start":116,"end":139,"url":"https:\/\/t.co\/qz8Gn4ISzv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MLP_officiel\/status\/1507031766816759815\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/qz8Gn4ISzv"}],"mentions":[{"start":8,"end":11,"username":"M6","id":"58913261","public_metrics":{"followers_count":3295342,"following_count":199,"tweet_count":61187,"listed_count":1999},"pinned_tweet_id":"1501222473328742405","created_at":"2009-07-21T20:38:06.000Z","protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/lSPrOKeIaw","expanded_url":"http:\/\/www.6play.fr","display_url":"6play.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":27,"end":30,"tag":"M6"},{"start":33,"end":46,"tag":"PekinExpress"},{"start":47,"end":55,"tag":"TopChef"},{"start":56,"end":70,"tag":"ZoneInterdite"},{"start":71,"end":79,"tag":"Capital"},{"start":80,"end":84,"tag":"SDM"},{"start":85,"end":90,"tag":"LMBF"},{"start":91,"end":118,"tag":"IncroyablesTransformations"},{"start":119,"end":137,"tag":"MariesAu1erRegard"}]}},"name":"M6","verified":true,"profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1414492345614077954\/GjpVs_cf_normal.jpg","location":"France","url":"https:\/\/t.co\/lSPrOKeIaw","description":"L'actualit\u00e9 des programmes #M6 ! #PekinExpress #TopChef #ZoneInterdite #Capital #SDM #LMBF #IncroyablesTransformations #MariesAu1erRegard"},{"start":39,"end":43,"username":"TF1","id":"103821088","public_metrics":{"followers_count":5776760,"following_count":942,"tweet_count":68358,"listed_count":4030},"pinned_tweet_id":"1503743811704475652","created_at":"2010-01-11T10:43:18.000Z","protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/m7iqk3W0eX","expanded_url":"http:\/\/www.tf1.fr","display_url":"tf1.fr"}]},"description":{"urls":[{"start":124,"end":147,"url":"https:\/\/t.co\/eAo6PQiU5o","expanded_url":"http:\/\/MYTF1.fr","display_url":"MYTF1.fr"}],"hashtags":[{"start":14,"end":18,"tag":"TF1"},{"start":84,"end":87,"tag":"TV"},{"start":148,"end":160,"tag":"RespectZone"}]}},"name":"TF1","verified":true,"profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225089726773964802\/r5U7XIxU_normal.jpg","location":"Boulogne-Billancourt, France","url":"https:\/\/t.co\/m7iqk3W0eX","description":"Bienvenue sur #TF1 ! Suivez toute l'actu du Groupe : divertissement, info, sport... #TV \u00c9diteur : e-TF1 - infos l\u00e9gales sur https:\/\/t.co\/eAo6PQiU5o #RespectZone"},{"start":85,"end":91,"username":"CNEWS","id":"18396319","public_metrics":{"followers_count":2070193,"following_count":744,"tweet_count":299611,"listed_count":6776},"pinned_tweet_id":"1507021413705662472","created_at":"2008-12-26T22:07:32.000Z","protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/d7yvs3XJCk","expanded_url":"https:\/\/www.cnews.fr\/","display_url":"cnews.fr"}]}},"name":"CNEWS","verified":true,"profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1376551706289393667\/FDuw3L5D_normal.jpg","location":"France","url":"https:\/\/t.co\/d7yvs3XJCk","description":"Une cha\u00eene TV d\u2019info, un site internet et une appli mobile pour suivre toute l\u2019actu"}],"hashtags":[{"start":95,"end":115,"tag":"DemandezLeProgramme"}]},"conversation_id":"1507031766816759815","possibly_sensitive":false,"reply_settings":"everyone","id":"1507031766816759815","created_at":"2022-03-24T16:29:07.000Z","text":"\ud83d\udcfa Apr\u00e8s @M6 \u00e0 19h45 et le JT de 20h de @TF1, je serai aujourd\u2019hui \u00e0 21h l\u2019invit\u00e9e de @CNEWS \u2935\ufe0f #DemandezLeProgramme https:\/\/t.co\/qz8Gn4ISzv","public_metrics":{"retweet_count":90,"reply_count":23,"like_count":204,"quote_count":2},"author_id":"217749896","lang":"fr","attachments":{"media_keys":["3_1507031761582239744"],"media":[{"width":1160,"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOoNZw5XMAATPIW.jpg","type":"photo","media_key":"3_1507031761582239744","height":742}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"45","name":"Brand Vertical","description":"Top level entities that describe a Brands industry"},"entity":{"id":"781974597310615553","name":"Entertainment"}},{"domain":{"id":"46","name":"Brand Category","description":"Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"},"entity":{"id":"781974597105094656","name":"TV\/Movies Related"}},{"domain":{"id":"47","name":"Brand","description":"Brands and Companies"},"entity":{"id":"1106266683625234437","name":"CNEWS","description":"CNEWS"}},{"domain":{"id":"47","name":"Brand","description":"Brands and Companies"},"entity":{"id":"1108063658704162816","name":"TF1","description":"TF1"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"822153193526169600","name":"Marine Le Pen","description":"Marine Le Pen"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"822153193526169600","name":"Marine Le Pen","description":"Marine Le Pen"}}],"source":"Twitter for iPhone","author":{"public_metrics":{"followers_count":2708843,"following_count":3294,"tweet_count":24685,"listed_count":5461},"pinned_tweet_id":"1506307984799936514","created_at":"2010-11-20T12:23:03.000Z","protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/olAE1Hdwc8","expanded_url":"http:\/\/mlafrance.fr","display_url":"mlafrance.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":71,"end":81,"tag":"MLaFrance"}]}},"name":"Marine Le Pen","verified":true,"username":"MLP_officiel","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1490403461602623492\/C-RclF1W_normal.jpg","location":"France","id":"217749896","url":"https:\/\/t.co\/olAE1Hdwc8","description":"Candidate \u00e0 la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique | D\u00e9put\u00e9 du Pas-de-Calais | #MLaFrance"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/217749896\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A42%3A09Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:04+00:00"}}
{"entities":{"urls":[{"start":124,"end":147,"url":"https:\/\/t.co\/2Tmz7z3TOg","expanded_url":"https:\/\/mlafrance.fr\/pdfs\/tracts-chiffrage-programme-presidentiel.pdf","display_url":"mlafrance.fr\/pdfs\/tracts-ch\u2026","unwound_url":"https:\/\/mlafrance.fr\/pdfs\/tracts-chiffrage-programme-presidentiel.pdf"},{"start":148,"end":171,"url":"https:\/\/t.co\/0IsBX3WPAy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MLP_officiel\/status\/1507019950141198336\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/0IsBX3WPAy"}]},"conversation_id":"1507019950141198336","possibly_sensitive":false,"reply_settings":"everyone","id":"1507019950141198336","created_at":"2022-03-24T15:42:09.000Z","text":"\u00c9lue pr\u00e9sidente, j\u2019\u00e9conomiserai 5 milliards d\u2019euros par an en baissant la contribution fran\u00e7aise \u00e0 l\u2019Union europ\u00e9enne. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/2Tmz7z3TOg https:\/\/t.co\/0IsBX3WPAy","public_metrics":{"retweet_count":109,"reply_count":40,"like_count":279,"quote_count":3},"author_id":"217749896","lang":"fr","attachments":{"media_keys":["3_1507019941723049986"],"media":[{"width":1600,"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOoCpwfVEAIv02B.jpg","type":"photo","media_key":"3_1507019941723049986","height":1600}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"822153193526169600","name":"Marine Le Pen","description":"Marine Le Pen"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"822153193526169600","name":"Marine Le Pen","description":"Marine Le Pen"}}],"source":"Twitter for iPhone","author":{"public_metrics":{"followers_count":2708843,"following_count":3294,"tweet_count":24685,"listed_count":5461},"pinned_tweet_id":"1506307984799936514","created_at":"2010-11-20T12:23:03.000Z","protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/olAE1Hdwc8","expanded_url":"http:\/\/mlafrance.fr","display_url":"mlafrance.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":71,"end":81,"tag":"MLaFrance"}]}},"name":"Marine Le Pen","verified":true,"username":"MLP_officiel","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1490403461602623492\/C-RclF1W_normal.jpg","location":"France","id":"217749896","url":"https:\/\/t.co\/olAE1Hdwc8","description":"Candidate \u00e0 la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique | D\u00e9put\u00e9 du Pas-de-Calais | #MLaFrance"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/217749896\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A42%3A09Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:04+00:00"}}
{"id":"1507040165977784326","entities":{"urls":[{"start":95,"end":118,"url":"https:\/\/t.co\/lT38b2feOV","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/hy0vG_KVvQE","display_url":"youtu.be\/hy0vG_KVvQE","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507037140814897162\/Mt9kvuM7?format=jpg&name=orig","width":1280,"height":720},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507037140814897162\/Mt9kvuM7?format=jpg&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"Jean-Luc M\u00e9lenchon face \u00e0 ses archives dans \"adn\" , l'\u00e9mission politique de l'INA | IN","description":"Abonnez-vous http:\/\/bit.ly\/inapolitiqueJean-Luc M\u00e9lenchon : \u00ab Je peux dire que ma langue m\u2019a co\u00fbt\u00e9 cher \u00bbLe candidat de La France insoumise est l\u2019invit\u00e9 de \u00ab...","unwound_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hy0vG_KVvQE&feature=youtu.be"},{"start":119,"end":142,"url":"https:\/\/t.co\/78moC0iR8Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JLMelenchon\/status\/1507040165977784326\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/78moC0iR8Y"}],"mentions":[{"start":72,"end":87,"username":"Inafr_officiel","id":"14430936","location":"France","protected":false,"created_at":"2008-04-18T08:04:51.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/756029835345092608\/DOev2I7O_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/YOkwjsKBl6","expanded_url":"http:\/\/www.ina.fr","display_url":"ina.fr"}]},"description":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/5ikFMRBLF3","expanded_url":"http:\/\/Ina.fr","display_url":"Ina.fr"},{"start":119,"end":142,"url":"https:\/\/t.co\/cARuRDISzr","expanded_url":"http:\/\/ina.fr","display_url":"ina.fr"}],"hashtags":[{"start":96,"end":105,"tag":"Archives"},{"start":106,"end":109,"tag":"TV"},{"start":110,"end":116,"tag":"Radio"}],"mentions":[{"start":145,"end":157,"username":"madelen_ina"}]}},"public_metrics":{"followers_count":243996,"following_count":1011,"tweet_count":24175,"listed_count":1596},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/YOkwjsKBl6","name":"Ina.fr","description":"https:\/\/t.co\/5ikFMRBLF3, le site vid\u00e9o et radio de l'Ina - l'Institut National de l'Audiovisuel #Archives #TV #Radio \ud83d\udc49\u00a0https:\/\/t.co\/cARuRDISzr \ud83d\udc49 @madelen_ina"}],"hashtags":[{"start":59,"end":66,"tag":"INAADN"}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1466058925661245445","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1466058925661245445","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"828643761416658944","name":"Jean-Luc Melenchon","description":"Jean-Luc Melenchon"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"828643761416658944","name":"Jean-Luc Melenchon","description":"Jean-Luc Melenchon"}}],"author_id":"80820758","attachments":{"media_keys":["3_1507040085606338572"],"media":[{"width":1200,"type":"photo","media_key":"3_1507040085606338572","height":675,"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOoU-STXEAwrgKG.jpg"}]},"created_at":"2022-03-24T17:02:29.000Z","text":"\ud83d\udd34 Suivez maintenant la diffusion en premi\u00e8re de l'\u00e9mission #INAADN de l'@Inafr_officiel ! \n\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/lT38b2feOV https:\/\/t.co\/78moC0iR8Y","public_metrics":{"retweet_count":73,"reply_count":10,"like_count":157,"quote_count":6},"conversation_id":"1507040165977784326","possibly_sensitive":false,"source":"Twitter Web App","reply_settings":"everyone","lang":"fr","author":{"location":"France","protected":false,"created_at":"2009-10-08T10:50:24.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1504144526247616515\/JgtQ2mGP_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/UVjNDMrIh1","expanded_url":"http:\/\/melenchon.fr","display_url":"melenchon.fr"}]},"description":{"urls":[{"start":116,"end":139,"url":"https:\/\/t.co\/L4S5X5uVLZ","expanded_url":"http:\/\/melenchon2022.fr","display_url":"melenchon2022.fr"}],"hashtags":[{"start":39,"end":54,"tag":"UnionPopulaire"}],"mentions":[{"start":7,"end":23,"username":"FranceInsoumise"},{"start":143,"end":158,"username":"Melenchon_2022"}]}},"public_metrics":{"followers_count":2420186,"following_count":4854,"tweet_count":43421,"listed_count":5187},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/UVjNDMrIh1","id":"80820758","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","username":"JLMelenchon","description":"D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https:\/\/t.co\/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022."},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/80820758\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A37%3A08Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:04+00:00"}}
{"referenced_tweets":[{"type":"replied_to","id":"1506999225221099524","entities":{"urls":[{"start":85,"end":108,"url":"https:\/\/t.co\/mrxJQIg7WO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JLMelenchon\/status\/1506999225221099524\/video\/1","display_url":"pic.twitter.com\/mrxJQIg7WO"}],"hashtags":[{"start":36,"end":44,"tag":"France2"},{"start":72,"end":83,"tag":"Elysee2022"}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1466058925661245445","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1466058925661245445","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon"}},{"domain":{"id":"38","name":"Political Race","description":""},"entity":{"id":"1483827056597110787","name":"French Presidential Elections 2022"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"828643761416658944","name":"Jean-Luc Melenchon","description":"Jean-Luc Melenchon"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"828643761416658944","name":"Jean-Luc Melenchon","description":"Jean-Luc Melenchon"}}],"author_id":"80820758","attachments":{"media_keys":["13_1506998429288996871"],"media":[{}]},"created_at":"2022-03-24T14:19:48.000Z","text":"\ud83d\udd34 Ce jeudi 24 mars, rendez-vous sur #France2 vers 21h50 pour l'\u00e9mission #Elysee2022. https:\/\/t.co\/mrxJQIg7WO","public_metrics":{"retweet_count":243,"reply_count":49,"like_count":632,"quote_count":17},"conversation_id":"1506999225221099524","possibly_sensitive":false,"source":"Twitter Media Studio","reply_settings":"everyone","lang":"fr","author":{"location":"France","protected":false,"created_at":"2009-10-08T10:50:24.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1504144526247616515\/JgtQ2mGP_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/UVjNDMrIh1","expanded_url":"http:\/\/melenchon.fr","display_url":"melenchon.fr"}]},"description":{"urls":[{"start":116,"end":139,"url":"https:\/\/t.co\/L4S5X5uVLZ","expanded_url":"http:\/\/melenchon2022.fr","display_url":"melenchon2022.fr"}],"hashtags":[{"start":39,"end":54,"tag":"UnionPopulaire"}],"mentions":[{"start":7,"end":23,"username":"FranceInsoumise"},{"start":143,"end":158,"username":"Melenchon_2022"}]}},"public_metrics":{"followers_count":2420186,"following_count":4854,"tweet_count":43421,"listed_count":5187},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/UVjNDMrIh1","id":"80820758","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","username":"JLMelenchon","description":"D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https:\/\/t.co\/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022."}}],"id":"1507024551451914243","entities":{"urls":[{"start":60,"end":83,"url":"https:\/\/t.co\/BIK1Jl1t7n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JLMelenchon\/status\/1507024551451914243\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/BIK1Jl1t7n"}],"hashtags":[{"start":48,"end":59,"tag":"Elysee2022"}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1466058925661245445","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1466058925661245445","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon"}},{"domain":{"id":"38","name":"Political Race","description":""},"entity":{"id":"1483827056597110787","name":"French Presidential Elections 2022"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"828643761416658944","name":"Jean-Luc Melenchon","description":"Jean-Luc Melenchon"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"828643761416658944","name":"Jean-Luc Melenchon","description":"Jean-Luc Melenchon"}}],"author_id":"80820758","attachments":{"media_keys":["3_1507024268449656834"],"media":[{"width":1920,"type":"photo","media_key":"3_1507024268449656834","height":1080,"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOoGlmzVsAIJaY-.jpg"}]},"in_reply_to_user_id":"80820758","created_at":"2022-03-24T16:00:26.000Z","text":"\ud83d\udd34 ATTENTION - L'horaire a \u00e9t\u00e9 avanc\u00e9e \u00e0 20h20.\n\n#Elysee2022 https:\/\/t.co\/BIK1Jl1t7n","public_metrics":{"retweet_count":276,"reply_count":17,"like_count":478,"quote_count":11},"conversation_id":"1506999225221099524","possibly_sensitive":false,"source":"Twitter Web App","reply_settings":"everyone","lang":"fr","author":{"location":"France","protected":false,"created_at":"2009-10-08T10:50:24.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1504144526247616515\/JgtQ2mGP_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/UVjNDMrIh1","expanded_url":"http:\/\/melenchon.fr","display_url":"melenchon.fr"}]},"description":{"urls":[{"start":116,"end":139,"url":"https:\/\/t.co\/L4S5X5uVLZ","expanded_url":"http:\/\/melenchon2022.fr","display_url":"melenchon2022.fr"}],"hashtags":[{"start":39,"end":54,"tag":"UnionPopulaire"}],"mentions":[{"start":7,"end":23,"username":"FranceInsoumise"},{"start":143,"end":158,"username":"Melenchon_2022"}]}},"public_metrics":{"followers_count":2420186,"following_count":4854,"tweet_count":43421,"listed_count":5187},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/UVjNDMrIh1","id":"80820758","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","username":"JLMelenchon","description":"D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https:\/\/t.co\/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022."},"in_reply_to_user":{"location":"France","protected":false,"created_at":"2009-10-08T10:50:24.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1504144526247616515\/JgtQ2mGP_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/UVjNDMrIh1","expanded_url":"http:\/\/melenchon.fr","display_url":"melenchon.fr"}]},"description":{"urls":[{"start":116,"end":139,"url":"https:\/\/t.co\/L4S5X5uVLZ","expanded_url":"http:\/\/melenchon2022.fr","display_url":"melenchon2022.fr"}],"hashtags":[{"start":39,"end":54,"tag":"UnionPopulaire"}],"mentions":[{"start":7,"end":23,"username":"FranceInsoumise"},{"start":143,"end":158,"username":"Melenchon_2022"}]}},"public_metrics":{"followers_count":2420186,"following_count":4854,"tweet_count":43421,"listed_count":5187},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/UVjNDMrIh1","id":"80820758","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","username":"JLMelenchon","description":"D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https:\/\/t.co\/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022."},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/80820758\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A37%3A08Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:04+00:00"}}
{"id":"1507018687240282119","entities":{"urls":[{"start":193,"end":216,"url":"https:\/\/t.co\/P27yckBOS9","expanded_url":"https:\/\/www.la-croix.com\/Famille\/Jean-Luc-Melenchon-Il-faut-revenir-recrutement-instituteurs-bac-5-2022-03-23-1201206539","display_url":"la-croix.com\/Famille\/Jean-L\u2026","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1506660573815185411\/fJeiD_D8?format=jpg&name=orig","width":1400,"height":933},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1506660573815185411\/fJeiD_D8?format=jpg&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"Jean-Luc M\u00e9lenchon\u00a0: \u00ab\u00a0Il faut revenir sur le recrutement des instituteurs \u00e0 bac + 5\u00a0\u00bb","description":"La Croix a choisi d\u2019interroger des candidats \u00e0 l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle sur leur projet pour l\u2019\u00e9cole. Jean-Luc M\u00e9lenchon entend combattre \u00ab la marchandisation du savoir \u00bb et reconnecter l\u2019\u00e9cole avec le peuple, en abaissant le niveau de recrutement des professeurs. Il entend aussi revenir sur la r\u00e9forme du lyc\u00e9e et mettre fin \u00e0 Parcoursup.","unwound_url":"https:\/\/www.la-croix.com\/Famille\/Jean-Luc-Melenchon-Il-faut-revenir-recrutement-instituteurs-bac-5-2022-03-23-1201206539"},{"start":217,"end":240,"url":"https:\/\/t.co\/3G7EKP8cmx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JLMelenchon\/status\/1507018687240282119\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/3G7EKP8cmx"}],"mentions":[{"start":152,"end":160,"username":"LaCroix","id":"12272292","protected":false,"created_at":"2008-01-15T14:23:46.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689352370128588800\/3VfuYJV9_normal.png","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/RhAnfpX7qp","expanded_url":"http:\/\/www.la-croix.com","display_url":"la-croix.com"}]}},"public_metrics":{"followers_count":73558,"following_count":1282,"tweet_count":175065,"listed_count":1627},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/RhAnfpX7qp","name":"La Croix","description":"Bienvenue sur le compte Twitter officiel du journal La Croix.\n\nUn regard humain sur l'actualit\u00e9."}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1466058925661245445","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1466058925661245445","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"828643761416658944","name":"Jean-Luc Melenchon","description":"Jean-Luc Melenchon"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"828643761416658944","name":"Jean-Luc Melenchon","description":"Jean-Luc Melenchon"}}],"author_id":"80820758","attachments":{"media_keys":["3_1507018626259304457"],"media":[{"width":2560,"type":"photo","media_key":"3_1507018626259304457","height":1440,"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOoBdMAVQAkVL7b.jpg"}]},"created_at":"2022-03-24T15:37:08.000Z","text":"\ud83d\udd34 \u00ab Le saccage de l'\u00e9cole est terrifiant. Je d\u00e9mant\u00e8lerai tout ce qui contribue \u00e0 la formation d\u2019un march\u00e9 du savoir. \u00bb\n\n\ud83d\udc49 Retrouvez mon entretien avec @LaCroix dans les kiosques et en ligne : https:\/\/t.co\/P27yckBOS9 https:\/\/t.co\/3G7EKP8cmx","public_metrics":{"retweet_count":206,"reply_count":49,"like_count":468,"quote_count":10},"conversation_id":"1507018687240282119","possibly_sensitive":false,"source":"Twitter Web App","reply_settings":"everyone","lang":"fr","author":{"location":"France","protected":false,"created_at":"2009-10-08T10:50:24.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1504144526247616515\/JgtQ2mGP_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/UVjNDMrIh1","expanded_url":"http:\/\/melenchon.fr","display_url":"melenchon.fr"}]},"description":{"urls":[{"start":116,"end":139,"url":"https:\/\/t.co\/L4S5X5uVLZ","expanded_url":"http:\/\/melenchon2022.fr","display_url":"melenchon2022.fr"}],"hashtags":[{"start":39,"end":54,"tag":"UnionPopulaire"}],"mentions":[{"start":7,"end":23,"username":"FranceInsoumise"},{"start":143,"end":158,"username":"Melenchon_2022"}]}},"public_metrics":{"followers_count":2420186,"following_count":4854,"tweet_count":43421,"listed_count":5187},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/UVjNDMrIh1","id":"80820758","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","username":"JLMelenchon","description":"D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https:\/\/t.co\/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022."},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/80820758\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A37%3A08Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:04+00:00"}}
{"public_metrics":{"retweet_count":5,"reply_count":0,"like_count":0,"quote_count":0},"referenced_tweets":[{"type":"retweeted","id":"1507064453367431168","public_metrics":{"retweet_count":5,"reply_count":10,"like_count":6,"quote_count":3},"source":"TweetDeck","lang":"fr","entities":{"hashtags":[{"start":14,"end":25,"tag":"LigneRouge"}],"urls":[{"start":138,"end":161,"url":"https:\/\/t.co\/JKSC2rRa4h","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3IsRfYy","display_url":"bit.ly\/3IsRfYy","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1505993915614199808\/4dFcRcfv?format=jpg&name=orig","width":1920,"height":1080},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1505993915614199808\/4dFcRcfv?format=jpg&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"Replay Madame la pr\u00e9sidente ? : retrouvez les \u00e9missions de ce programme sur RMC BFM PLAY","description":"Tous les programmes Madame la pr\u00e9sidente ? disponibles en replay. Toute l'actualit\u00e9 et vos \u00e9missions \u00e0 voir en streaming sur votre ordinateur et smartphone avec RMC BFM PLAY","unwound_url":"https:\/\/www.rmcbfmplay.com\/info-programme\/bfm-tv\/madame-la-presidente?contentId=Product::NEUF_BFMTV_BFM778592623527&universe=PROVIDER"},{"start":162,"end":185,"url":"https:\/\/t.co\/vOyngGvl1X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BFMTV\/status\/1507064453367431168\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/vOyngGvl1X"}],"mentions":[{"start":121,"end":134,"username":"RMC_BFM_Play","id":"1405807071539388419"}]},"created_at":"2022-03-24T18:39:00.000Z","text":"\ud83d\udd34 Long Format #LigneRouge\n\n\"Madame la Pr\u00e9sidente?\"\n\n\u00c0 d\u00e9couvrir d\u00e8s maintenant, en avant-premi\u00e8re, sur notre plateforme \n@RMC_BFM_Play\n\n\ud83d\udcf2 https:\/\/t.co\/JKSC2rRa4h https:\/\/t.co\/vOyngGvl1X","context_annotations":[{"domain":{"id":"47","name":"Brand","description":"Brands and Companies"},"entity":{"id":"1103713072722526208","name":"BFMTV","description":"BFMTV"}}],"author_id":"133663801","attachments":{"media_keys":["3_1506153494486654980"],"media":[{}]},"conversation_id":"1507064453367431168","possibly_sensitive":false,"reply_settings":"everyone","author":{"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/dp99gI8FJ3","expanded_url":"http:\/\/www.bfmtv.com","display_url":"bfmtv.com"}]}},"description":"Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat\/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1489959309148659715\/Vf0JLG2c_normal.jpg","id":"133663801","name":"BFMTV","public_metrics":{"followers_count":3398870,"following_count":576,"tweet_count":600208,"listed_count":10176},"verified":true,"username":"BFMTV","created_at":"2010-04-16T09:55:26.000Z","protected":false,"location":"France","url":"https:\/\/t.co\/dp99gI8FJ3","pinned_tweet_id":"1506027878047133697"}}],"id":"1507066038449496064","source":"Twitter for iPhone","lang":"fr","entities":{"hashtags":[{"start":25,"end":36,"tag":"LigneRouge"}],"mentions":[{"start":3,"end":9,"username":"BFMTV","id":"133663801","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/dp99gI8FJ3","expanded_url":"http:\/\/www.bfmtv.com","display_url":"bfmtv.com"}]}},"description":"Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat\/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1489959309148659715\/Vf0JLG2c_normal.jpg","name":"BFMTV","public_metrics":{"followers_count":3398870,"following_count":576,"tweet_count":600208,"listed_count":10176},"verified":true,"created_at":"2010-04-16T09:55:26.000Z","protected":false,"location":"France","url":"https:\/\/t.co\/dp99gI8FJ3","pinned_tweet_id":"1506027878047133697"}]},"created_at":"2022-03-24T18:45:18.000Z","text":"RT @BFMTV: \ud83d\udd34 Long Format #LigneRouge\n\n\"Madame la Pr\u00e9sidente?\"\n\n\u00c0 d\u00e9couvrir d\u00e8s maintenant, en avant-premi\u00e8re, sur notre plateforme \n@RMC_BF\u2026","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1230925906685771777","name":"Anne Hidalgo","description":"Mayor of Paris"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1230925906685771777","name":"Anne Hidalgo","description":"Mayor of Paris"}},{"domain":{"id":"47","name":"Brand","description":"Brands and Companies"},"entity":{"id":"1103713072722526208","name":"BFMTV","description":"BFMTV"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"828635178650120192","name":"Anne Hidalgo","description":"Anne Hidalgo"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"828635178650120192","name":"Anne Hidalgo","description":"Anne Hidalgo"}}],"author_id":"26073581","conversation_id":"1507066038449496064","possibly_sensitive":false,"reply_settings":"everyone","author":{"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","expanded_url":"https:\/\/linktr.ee\/Hidalgo2022","display_url":"linktr.ee\/Hidalgo2022"}]},"description":{"mentions":[{"start":9,"end":15,"username":"Paris"},{"start":79,"end":95,"username":"AIMFrancophones"}]}},"description":"Maire de @Paris | Candidate \u00e0 la pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique | Pr\u00e9sidente de l'@AIMFrancophones","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1495378197482979329\/a3bG2HTv_normal.jpg","id":"26073581","name":"Anne Hidalgo","public_metrics":{"followers_count":1546027,"following_count":16654,"tweet_count":115347,"listed_count":5113},"verified":true,"username":"Anne_Hidalgo","created_at":"2009-03-23T19:45:35.000Z","protected":false,"location":"Paris","url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","pinned_tweet_id":"1495375703461801990"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/26073581\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T08%3A12%3A25Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:05+00:00"}}
{"public_metrics":{"retweet_count":10,"reply_count":0,"like_count":0,"quote_count":0},"referenced_tweets":[{"type":"retweeted","id":"1507058006269304839","public_metrics":{"retweet_count":10,"reply_count":0,"like_count":11,"quote_count":0},"source":"Twitter Web App","lang":"fr","entities":{"hashtags":[{"start":114,"end":133,"tag":"Pr\u00e9sidentielle2022"}],"urls":[{"start":257,"end":280,"url":"https:\/\/t.co\/xjCeM4kLNc","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/npMWTIL56E8","display_url":"youtu.be\/npMWTIL56E8","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507058050561097735\/SUOWjA5R?format=jpg&name=orig","width":480,"height":360},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507058050561097735\/SUOWjA5R?format=jpg&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"Pr\u00e9sidentielle 2022 : Audition de Boris Vallaud, repr\u00e9sentant d'Anne Hidalgo","description":"Le 17 mars 2022, \u00e0 quelques semaines de l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle, l\u2019U2P a invit\u00e9 les candidats \u00e0 d\u00e9fendre leur vision et leurs engagements en faveur de l\u2019\u00e9c...","unwound_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=npMWTIL56E8&feature=youtu.be"},{"start":281,"end":304,"url":"https:\/\/t.co\/dZwrZVgi1n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/U2P_france\/status\/1507058006269304839\/video\/1","display_url":"pic.twitter.com\/dZwrZVgi1n"}],"mentions":[{"start":28,"end":41,"username":"BorisVallaud","id":"881933353435398145","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/ZbHKiJ4aMR","expanded_url":"https:\/\/editions.flammarion.com\/un-esprit-de-resistance\/9782080254221","display_url":"editions.flammarion.com\/un-esprit-de-r\u2026"}]},"description":{"mentions":[{"start":117,"end":133,"username":"partisocialiste"}]}},"description":"D\u00e9put\u00e9 de la 3e circonscription des Landes - Commission Affaires Sociales - Responsable du projet et Porte-parole du @partisocialiste - (Photo Marc Chaumeil\u00a9\ufe0f)","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1389902721181011969\/Nd1weNXm_normal.jpg","name":"Boris VALLAUD","public_metrics":{"followers_count":27346,"following_count":2426,"tweet_count":9491,"listed_count":212},"verified":true,"created_at":"2017-07-03T17:51:11.000Z","protected":false,"location":"Landes, France","url":"https:\/\/t.co\/ZbHKiJ4aMR"},{"start":58,"end":71,"username":"Anne_Hidalgo","id":"26073581","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","expanded_url":"https:\/\/linktr.ee\/Hidalgo2022","display_url":"linktr.ee\/Hidalgo2022"}]},"description":{"mentions":[{"start":9,"end":15,"username":"Paris"},{"start":79,"end":95,"username":"AIMFrancophones"}]}},"description":"Maire de @Paris | Candidate \u00e0 la pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique | Pr\u00e9sidente de l'@AIMFrancophones","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1495378197482979329\/a3bG2HTv_normal.jpg","name":"Anne Hidalgo","public_metrics":{"followers_count":1546027,"following_count":16654,"tweet_count":115347,"listed_count":5113},"verified":true,"created_at":"2009-03-23T19:45:35.000Z","protected":false,"location":"Paris","url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","pinned_tweet_id":"1495375703461801990"}]},"created_at":"2022-03-24T18:13:23.000Z","text":"Retrouvez l'intervention de @BorisVallaud, repr\u00e9sentant d'@Anne_Hidalgo lors de notre audition des candidats \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022\n\u00ab La politique de revitalisation des centres-bourgs doit demeurer une priorit\u00e9 de l\u2019action publique nationale et locale. \u00bb https:\/\/t.co\/xjCeM4kLNc https:\/\/t.co\/dZwrZVgi1n","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1230925906685771777","name":"Anne Hidalgo","description":"Mayor of Paris"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1230925906685771777","name":"Anne Hidalgo","description":"Mayor of Paris"}},{"domain":{"id":"38","name":"Political Race","description":""},"entity":{"id":"1483827056597110787","name":"French Presidential Elections 2022"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"828635178650120192","name":"Anne Hidalgo","description":"Anne Hidalgo"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"828635178650120192","name":"Anne Hidalgo","description":"Anne Hidalgo"}}],"author_id":"845217186","attachments":{"media_keys":["7_1507056704885772290"],"media":[{}]},"conversation_id":"1507058006269304839","possibly_sensitive":false,"reply_settings":"everyone","author":{"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/xHGuEr9KtU","expanded_url":"https:\/\/u2p-france.fr\/","display_url":"u2p-france.fr"}]}},"description":"L\u2019U2P repr\u00e9sente 3 millions d\u2019artisans, de commer\u00e7ants et de professionnels lib\u00e9raux, ind\u00e9pendants et solidaires. Rejoignez-nous et faites entendre votre voix !","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1039865967017451520\/QX90foMg_normal.jpg","id":"845217186","name":"U2P","public_metrics":{"followers_count":5443,"following_count":930,"tweet_count":3898,"listed_count":125},"verified":false,"username":"U2P_france","created_at":"2012-09-25T09:55:23.000Z","protected":false,"location":"France","url":"https:\/\/t.co\/xHGuEr9KtU"}}],"id":"1507062275902947329","source":"Twitter for iPhone","lang":"fr","created_at":"2022-03-24T18:30:21.000Z","text":"RT @U2P_france: Retrouvez l'intervention de @BorisVallaud, repr\u00e9sentant d'@Anne_Hidalgo lors de notre audition des candidats \u00e0 la #Pr\u00e9siden\u2026","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1230925906685771777","name":"Anne Hidalgo","description":"Mayor of Paris"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1230925906685771777","name":"Anne Hidalgo","description":"Mayor of Paris"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"828635178650120192","name":"Anne Hidalgo","description":"Anne Hidalgo"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"828635178650120192","name":"Anne Hidalgo","description":"Anne Hidalgo"}}],"author_id":"26073581","entities":{"mentions":[{"start":3,"end":14,"username":"U2P_france","id":"845217186","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/xHGuEr9KtU","expanded_url":"https:\/\/u2p-france.fr\/","display_url":"u2p-france.fr"}]}},"description":"L\u2019U2P repr\u00e9sente 3 millions d\u2019artisans, de commer\u00e7ants et de professionnels lib\u00e9raux, ind\u00e9pendants et solidaires. Rejoignez-nous et faites entendre votre voix !","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1039865967017451520\/QX90foMg_normal.jpg","name":"U2P","public_metrics":{"followers_count":5443,"following_count":930,"tweet_count":3898,"listed_count":125},"verified":false,"created_at":"2012-09-25T09:55:23.000Z","protected":false,"location":"France","url":"https:\/\/t.co\/xHGuEr9KtU"},{"start":44,"end":57,"username":"BorisVallaud","id":"881933353435398145","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/ZbHKiJ4aMR","expanded_url":"https:\/\/editions.flammarion.com\/un-esprit-de-resistance\/9782080254221","display_url":"editions.flammarion.com\/un-esprit-de-r\u2026"}]},"description":{"mentions":[{"start":117,"end":133,"username":"partisocialiste"}]}},"description":"D\u00e9put\u00e9 de la 3e circonscription des Landes - Commission Affaires Sociales - Responsable du projet et Porte-parole du @partisocialiste - (Photo Marc Chaumeil\u00a9\ufe0f)","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1389902721181011969\/Nd1weNXm_normal.jpg","name":"Boris VALLAUD","public_metrics":{"followers_count":27346,"following_count":2426,"tweet_count":9491,"listed_count":212},"verified":true,"created_at":"2017-07-03T17:51:11.000Z","protected":false,"location":"Landes, France","url":"https:\/\/t.co\/ZbHKiJ4aMR"},{"start":74,"end":87,"username":"Anne_Hidalgo","id":"26073581","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","expanded_url":"https:\/\/linktr.ee\/Hidalgo2022","display_url":"linktr.ee\/Hidalgo2022"}]},"description":{"mentions":[{"start":9,"end":15,"username":"Paris"},{"start":79,"end":95,"username":"AIMFrancophones"}]}},"description":"Maire de @Paris | Candidate \u00e0 la pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique | Pr\u00e9sidente de l'@AIMFrancophones","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1495378197482979329\/a3bG2HTv_normal.jpg","name":"Anne Hidalgo","public_metrics":{"followers_count":1546027,"following_count":16654,"tweet_count":115347,"listed_count":5113},"verified":true,"created_at":"2009-03-23T19:45:35.000Z","protected":false,"location":"Paris","url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","pinned_tweet_id":"1495375703461801990"}]},"conversation_id":"1507062275902947329","possibly_sensitive":false,"reply_settings":"everyone","author":{"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","expanded_url":"https:\/\/linktr.ee\/Hidalgo2022","display_url":"linktr.ee\/Hidalgo2022"}]},"description":{"mentions":[{"start":9,"end":15,"username":"Paris"},{"start":79,"end":95,"username":"AIMFrancophones"}]}},"description":"Maire de @Paris | Candidate \u00e0 la pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique | Pr\u00e9sidente de l'@AIMFrancophones","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1495378197482979329\/a3bG2HTv_normal.jpg","id":"26073581","name":"Anne Hidalgo","public_metrics":{"followers_count":1546027,"following_count":16654,"tweet_count":115347,"listed_count":5113},"verified":true,"username":"Anne_Hidalgo","created_at":"2009-03-23T19:45:35.000Z","protected":false,"location":"Paris","url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","pinned_tweet_id":"1495375703461801990"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/26073581\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T08%3A12%3A25Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:05+00:00"}}
{"public_metrics":{"retweet_count":32,"reply_count":10,"like_count":62,"quote_count":2},"id":"1507056335795413002","source":"Twitter Web App","lang":"fr","entities":{"urls":[{"start":257,"end":280,"url":"https:\/\/t.co\/BNeU7np5OQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i24NEWS_FR\/status\/1507048125181186062\/video\/1","display_url":"pic.twitter.com\/BNeU7np5OQ"}]},"created_at":"2022-03-24T18:06:44.000Z","text":"Contrairement \u00e0 l'extr\u00eame-droite qui ne parle qu'immigration, je d\u00e9fends depuis le d\u00e9but de ma campagne le pouvoir d'achat qui est la premi\u00e8re pr\u00e9occupation des Fran\u00e7ais. C\u2019est le c\u0153ur de l\u2019engagement de la gauche sociale et r\u00e9publicaine que je repr\u00e9sente.\nhttps:\/\/t.co\/BNeU7np5OQ","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1230925906685771777","name":"Anne Hidalgo","description":"Mayor of Paris"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1230925906685771777","name":"Anne Hidalgo","description":"Mayor of Paris"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"828635178650120192","name":"Anne Hidalgo","description":"Anne Hidalgo"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"828635178650120192","name":"Anne Hidalgo","description":"Anne Hidalgo"}}],"author_id":"26073581","attachments":{"media_keys":["13_1507048031077781508"],"media":[{"preview_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOocRzLXEAIerBj.jpg","width":1280,"duration_ms":71510,"public_metrics":{"view_count":2272},"height":720,"media_key":"13_1507048031077781508","type":"video"}]},"conversation_id":"1507056335795413002","possibly_sensitive":false,"reply_settings":"everyone","author":{"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","expanded_url":"https:\/\/linktr.ee\/Hidalgo2022","display_url":"linktr.ee\/Hidalgo2022"}]},"description":{"mentions":[{"start":9,"end":15,"username":"Paris"},{"start":79,"end":95,"username":"AIMFrancophones"}]}},"description":"Maire de @Paris | Candidate \u00e0 la pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique | Pr\u00e9sidente de l'@AIMFrancophones","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1495378197482979329\/a3bG2HTv_normal.jpg","id":"26073581","name":"Anne Hidalgo","public_metrics":{"followers_count":1546027,"following_count":16654,"tweet_count":115347,"listed_count":5113},"verified":true,"username":"Anne_Hidalgo","created_at":"2009-03-23T19:45:35.000Z","protected":false,"location":"Paris","url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","pinned_tweet_id":"1495375703461801990"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/26073581\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T08%3A12%3A25Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:05+00:00"}}
{"public_metrics":{"retweet_count":5,"reply_count":0,"like_count":0,"quote_count":0},"referenced_tweets":[{"type":"retweeted","id":"1507038300569223170","public_metrics":{"retweet_count":5,"reply_count":0,"like_count":19,"quote_count":0},"referenced_tweets":[{"type":"quoted","id":"1507035751749406728"}],"source":"Twitter for iPhone","lang":"fr","entities":{"urls":[{"start":144,"end":167,"url":"https:\/\/t.co\/CGpE792pF4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anne_hidalgo\/status\/1507035751749406728","display_url":"twitter.com\/anne_hidalgo\/s\u2026"}],"mentions":[{"start":68,"end":80,"username":"LondonBreed","id":"2927379996","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/6lkQnjlD0r","expanded_url":"http:\/\/sfmayor.org","display_url":"sfmayor.org"}]}},"description":"45th Mayor of the City and County of San Francisco.","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1404816502931460109\/f76qITnc_normal.jpg","name":"London Breed","public_metrics":{"followers_count":123845,"following_count":699,"tweet_count":6747,"listed_count":1049},"verified":true,"created_at":"2014-12-12T07:08:29.000Z","protected":false,"location":"San Francisco, CA","url":"https:\/\/t.co\/6lkQnjlD0r","pinned_tweet_id":"1470830101348577285"},{"start":84,"end":97,"username":"Anne_Hidalgo","id":"26073581","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","expanded_url":"https:\/\/linktr.ee\/Hidalgo2022","display_url":"linktr.ee\/Hidalgo2022"}]},"description":{"mentions":[{"start":9,"end":15,"username":"Paris"},{"start":79,"end":95,"username":"AIMFrancophones"}]}},"description":"Maire de @Paris | Candidate \u00e0 la pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique | Pr\u00e9sidente de l'@AIMFrancophones","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1495378197482979329\/a3bG2HTv_normal.jpg","name":"Anne Hidalgo","public_metrics":{"followers_count":1546027,"following_count":16654,"tweet_count":115347,"listed_count":5113},"verified":true,"created_at":"2009-03-23T19:45:35.000Z","protected":false,"location":"Paris","url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","pinned_tweet_id":"1495375703461801990"},{"start":128,"end":141,"username":"philharmonie","id":"112689928","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/lszQ5MGSIY","expanded_url":"http:\/\/www.philharmoniedeparis.fr","display_url":"philharmoniedeparis.fr"}]}},"description":"Cit\u00e9 de la musique - Philharmonie de Paris | Le nouvel \u00e9tablissement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 toutes les musiques : concerts, expositions, mus\u00e9e, pratique musicale...","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1499338363475841024\/EPPo5uY9_normal.jpg","name":"Philharmonie de Paris","public_metrics":{"followers_count":354882,"following_count":1304,"tweet_count":27843,"listed_count":1431},"verified":true,"created_at":"2010-02-09T11:18:30.000Z","protected":false,"location":"Paris, France","url":"https:\/\/t.co\/lszQ5MGSIY"}]},"created_at":"2022-03-24T16:55:04.000Z","text":"Entretien passionnant et chaleureux entre la maire de San Francisco @LondonBreed et @Anne_Hidalgo ! La culture a l\u2019honneur avec @philharmonie \ud83e\udd29 https:\/\/t.co\/CGpE792pF4","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1230925906685771777","name":"Anne Hidalgo","description":"Mayor of Paris"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1230925906685771777","name":"Anne Hidalgo","description":"Mayor of Paris"}},{"domain":{"id":"123","name":"Ongoing News Story","description":"Ongoing News Stories like 'Brexit'"},"entity":{"id":"1220701888179359745","name":"COVID-19"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"828635178650120192","name":"Anne Hidalgo","description":"Anne Hidalgo"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"828635178650120192","name":"Anne Hidalgo","description":"Anne Hidalgo"}}],"author_id":"1200487490634813440","geo":{"place_id":"09f6a7707f18e0b1"},"conversation_id":"1507038300569223170","possibly_sensitive":false,"reply_settings":"everyone","author":{"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/kQmqfl28iW","expanded_url":"https:\/\/www.paris.fr\/pages\/arnaud-ngatcha-7966","display_url":"paris.fr\/pages\/arnaud-n\u2026"}]},"description":{"hashtags":[{"start":36,"end":43,"tag":"Europe"}],"mentions":[{"start":10,"end":23,"username":"Anne_Hidalgo"},{"start":109,"end":115,"username":"Paris"},{"start":124,"end":137,"username":"latoureiffel"},{"start":138,"end":146,"username":"IFParis"}]}},"description":"Adjoint d'@Anne_Hidalgo charg\u00e9 de l'#Europe \ud83c\uddea\ud83c\uddfa Relations Internationales \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 et Francophonie \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 Conseiller de @Paris 9e | CA @latoureiffel @IFParis","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1497144669108637697\/MFWODgvs_normal.jpg","id":"1200487490634813440","name":"Arnaud Ngatcha","public_metrics":{"followers_count":4862,"following_count":1341,"tweet_count":8664,"listed_count":28},"verified":true,"username":"ANgatcha9","created_at":"2019-11-29T18:51:51.000Z","protected":false,"location":"Paris, France","url":"https:\/\/t.co\/kQmqfl28iW","pinned_tweet_id":"1507042724826030091"}}],"id":"1507040864253665287","source":"Twitter Web App","lang":"fr","created_at":"2022-03-24T17:05:16.000Z","text":"RT @ANgatcha9: Entretien passionnant et chaleureux entre la maire de San Francisco @LondonBreed et @Anne_Hidalgo ! La culture a l\u2019honneur a\u2026","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1230925906685771777","name":"Anne Hidalgo","description":"Mayor of Paris"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1230925906685771777","name":"Anne Hidalgo","description":"Mayor of Paris"}},{"domain":{"id":"123","name":"Ongoing News Story","description":"Ongoing News Stories like 'Brexit'"},"entity":{"id":"1220701888179359745","name":"COVID-19"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"828635178650120192","name":"Anne Hidalgo","description":"Anne Hidalgo"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"828635178650120192","name":"Anne Hidalgo","description":"Anne Hidalgo"}}],"author_id":"26073581","entities":{"mentions":[{"start":3,"end":13,"username":"ANgatcha9","id":"1200487490634813440","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/kQmqfl28iW","expanded_url":"https:\/\/www.paris.fr\/pages\/arnaud-ngatcha-7966","display_url":"paris.fr\/pages\/arnaud-n\u2026"}]},"description":{"hashtags":[{"start":36,"end":43,"tag":"Europe"}],"mentions":[{"start":10,"end":23,"username":"Anne_Hidalgo"},{"start":109,"end":115,"username":"Paris"},{"start":124,"end":137,"username":"latoureiffel"},{"start":138,"end":146,"username":"IFParis"}]}},"description":"Adjoint d'@Anne_Hidalgo charg\u00e9 de l'#Europe \ud83c\uddea\ud83c\uddfa Relations Internationales \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 et Francophonie \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 Conseiller de @Paris 9e | CA @latoureiffel @IFParis","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1497144669108637697\/MFWODgvs_normal.jpg","name":"Arnaud Ngatcha","public_metrics":{"followers_count":4862,"following_count":1341,"tweet_count":8664,"listed_count":28},"verified":true,"created_at":"2019-11-29T18:51:51.000Z","protected":false,"location":"Paris, France","url":"https:\/\/t.co\/kQmqfl28iW","pinned_tweet_id":"1507042724826030091"},{"start":83,"end":95,"username":"LondonBreed","id":"2927379996","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/6lkQnjlD0r","expanded_url":"http:\/\/sfmayor.org","display_url":"sfmayor.org"}]}},"description":"45th Mayor of the City and County of San Francisco.","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1404816502931460109\/f76qITnc_normal.jpg","name":"London Breed","public_metrics":{"followers_count":123845,"following_count":699,"tweet_count":6747,"listed_count":1049},"verified":true,"created_at":"2014-12-12T07:08:29.000Z","protected":false,"location":"San Francisco, CA","url":"https:\/\/t.co\/6lkQnjlD0r","pinned_tweet_id":"1470830101348577285"},{"start":99,"end":112,"username":"Anne_Hidalgo","id":"26073581","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","expanded_url":"https:\/\/linktr.ee\/Hidalgo2022","display_url":"linktr.ee\/Hidalgo2022"}]},"description":{"mentions":[{"start":9,"end":15,"username":"Paris"},{"start":79,"end":95,"username":"AIMFrancophones"}]}},"description":"Maire de @Paris | Candidate \u00e0 la pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique | Pr\u00e9sidente de l'@AIMFrancophones","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1495378197482979329\/a3bG2HTv_normal.jpg","name":"Anne Hidalgo","public_metrics":{"followers_count":1546027,"following_count":16654,"tweet_count":115347,"listed_count":5113},"verified":true,"created_at":"2009-03-23T19:45:35.000Z","protected":false,"location":"Paris","url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","pinned_tweet_id":"1495375703461801990"}]},"conversation_id":"1507040864253665287","possibly_sensitive":false,"reply_settings":"everyone","author":{"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","expanded_url":"https:\/\/linktr.ee\/Hidalgo2022","display_url":"linktr.ee\/Hidalgo2022"}]},"description":{"mentions":[{"start":9,"end":15,"username":"Paris"},{"start":79,"end":95,"username":"AIMFrancophones"}]}},"description":"Maire de @Paris | Candidate \u00e0 la pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique | Pr\u00e9sidente de l'@AIMFrancophones","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1495378197482979329\/a3bG2HTv_normal.jpg","id":"26073581","name":"Anne Hidalgo","public_metrics":{"followers_count":1546027,"following_count":16654,"tweet_count":115347,"listed_count":5113},"verified":true,"username":"Anne_Hidalgo","created_at":"2009-03-23T19:45:35.000Z","protected":false,"location":"Paris","url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","pinned_tweet_id":"1495375703461801990"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/26073581\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T08%3A12%3A25Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:05+00:00"}}
{"public_metrics":{"retweet_count":21,"reply_count":0,"like_count":0,"quote_count":0},"referenced_tweets":[{"type":"retweeted","id":"1507029490014294022","public_metrics":{"retweet_count":21,"reply_count":1,"like_count":19,"quote_count":4},"source":"Twitter Web App","lang":"fr","entities":{"hashtags":[{"start":11,"end":21,"tag":"pollution"}],"urls":[{"start":279,"end":302,"url":"https:\/\/t.co\/qUebMwi7Lb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/prefpolice\/status\/1507029490014294022\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/qUebMwi7Lb"},{"start":279,"end":302,"url":"https:\/\/t.co\/qUebMwi7Lb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/prefpolice\/status\/1507029490014294022\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/qUebMwi7Lb"}]},"created_at":"2022-03-24T16:20:04.000Z","text":"\u00c9pisode de #pollution aux particules fines (PM10) demain en \u00cele-de-France. Le pr\u00e9fet de Police met en place un dispositif d\u2019information et de recommandation :\n\u27a1\ufe0f Diff\u00e9rer ses d\u00e9placements routiers\n\u27a1\ufe0f R\u00e9duire sa vitesse\n\u27a1\ufe0f Privil\u00e9gier le covoiturage\n\u27a1\ufe0f ...\n\n\ud83d\udd35 Consultez notre CP\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/qUebMwi7Lb","author_id":"164713706","attachments":{"media_keys":["3_1507029354567671824","3_1507029354576023564"],"media":[{},{}]},"conversation_id":"1507029490014294022","possibly_sensitive":false,"reply_settings":"everyone","author":{"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/0cPW3MVElO","expanded_url":"http:\/\/prefecturedepolice.paris","display_url":"prefecturedepolice.paris"}]}},"description":"Twitter officiel de la pr\u00e9fecture de Police. Au service du public de Paris et de la premi\u00e8re couronne.","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1392488782151176193\/-2uLnT--_normal.png","id":"164713706","name":"Pr\u00e9fecture de Police","public_metrics":{"followers_count":521497,"following_count":332,"tweet_count":13907,"listed_count":2014},"verified":true,"username":"prefpolice","created_at":"2010-07-09T15:24:05.000Z","protected":false,"location":"France, Paris","url":"https:\/\/t.co\/0cPW3MVElO"}}],"id":"1507040790341640202","source":"Twitter Web App","lang":"fr","entities":{"hashtags":[{"start":27,"end":37,"tag":"pollution"}],"mentions":[{"start":3,"end":14,"username":"prefpolice","id":"164713706","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/0cPW3MVElO","expanded_url":"http:\/\/prefecturedepolice.paris","display_url":"prefecturedepolice.paris"}]}},"description":"Twitter officiel de la pr\u00e9fecture de Police. Au service du public de Paris et de la premi\u00e8re couronne.","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1392488782151176193\/-2uLnT--_normal.png","name":"Pr\u00e9fecture de Police","public_metrics":{"followers_count":521497,"following_count":332,"tweet_count":13907,"listed_count":2014},"verified":true,"created_at":"2010-07-09T15:24:05.000Z","protected":false,"location":"France, Paris","url":"https:\/\/t.co\/0cPW3MVElO"}]},"created_at":"2022-03-24T17:04:58.000Z","text":"RT @prefpolice: \u00c9pisode de #pollution aux particules fines (PM10) demain en \u00cele-de-France. Le pr\u00e9fet de Police met en place un dispositif d\u2026","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1230925906685771777","name":"Anne Hidalgo","description":"Mayor of Paris"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1230925906685771777","name":"Anne Hidalgo","description":"Mayor of Paris"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"828635178650120192","name":"Anne Hidalgo","description":"Anne Hidalgo"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"828635178650120192","name":"Anne Hidalgo","description":"Anne Hidalgo"}}],"author_id":"26073581","conversation_id":"1507040790341640202","possibly_sensitive":false,"reply_settings":"everyone","author":{"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","expanded_url":"https:\/\/linktr.ee\/Hidalgo2022","display_url":"linktr.ee\/Hidalgo2022"}]},"description":{"mentions":[{"start":9,"end":15,"username":"Paris"},{"start":79,"end":95,"username":"AIMFrancophones"}]}},"description":"Maire de @Paris | Candidate \u00e0 la pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique | Pr\u00e9sidente de l'@AIMFrancophones","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1495378197482979329\/a3bG2HTv_normal.jpg","id":"26073581","name":"Anne Hidalgo","public_metrics":{"followers_count":1546027,"following_count":16654,"tweet_count":115347,"listed_count":5113},"verified":true,"username":"Anne_Hidalgo","created_at":"2009-03-23T19:45:35.000Z","protected":false,"location":"Paris","url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","pinned_tweet_id":"1495375703461801990"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/26073581\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T08%3A12%3A25Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:05+00:00"}}
{"public_metrics":{"retweet_count":27,"reply_count":9,"like_count":63,"quote_count":1},"id":"1507035751749406728","source":"Twitter Web App","lang":"fr","entities":{"urls":[{"start":271,"end":294,"url":"https:\/\/t.co\/6JJJqrbZrV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Anne_Hidalgo\/status\/1507035751749406728\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/6JJJqrbZrV"},{"start":271,"end":294,"url":"https:\/\/t.co\/6JJJqrbZrV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Anne_Hidalgo\/status\/1507035751749406728\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/6JJJqrbZrV"},{"start":271,"end":294,"url":"https:\/\/t.co\/6JJJqrbZrV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Anne_Hidalgo\/status\/1507035751749406728\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/6JJJqrbZrV"},{"start":271,"end":294,"url":"https:\/\/t.co\/6JJJqrbZrV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Anne_Hidalgo\/status\/1507035751749406728\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/6JJJqrbZrV"}],"mentions":[{"start":26,"end":38,"username":"LondonBreed","id":"2927379996","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/6lkQnjlD0r","expanded_url":"http:\/\/sfmayor.org","display_url":"sfmayor.org"}]}},"description":"45th Mayor of the City and County of San Francisco.","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1404816502931460109\/f76qITnc_normal.jpg","name":"London Breed","public_metrics":{"followers_count":123845,"following_count":699,"tweet_count":6747,"listed_count":1049},"verified":true,"created_at":"2014-12-12T07:08:29.000Z","protected":false,"location":"San Francisco, CA","url":"https:\/\/t.co\/6lkQnjlD0r","pinned_tweet_id":"1470830101348577285"},{"start":256,"end":269,"username":"philharmonie","id":"112689928","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/lszQ5MGSIY","expanded_url":"http:\/\/www.philharmoniedeparis.fr","display_url":"philharmoniedeparis.fr"}]}},"description":"Cit\u00e9 de la musique - Philharmonie de Paris | Le nouvel \u00e9tablissement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 toutes les musiques : concerts, expositions, mus\u00e9e, pratique musicale...","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1499338363475841024\/EPPo5uY9_normal.jpg","name":"Philharmonie de Paris","public_metrics":{"followers_count":354882,"following_count":1304,"tweet_count":27843,"listed_count":1431},"verified":true,"created_at":"2010-02-09T11:18:30.000Z","protected":false,"location":"Paris, France","url":"https:\/\/t.co\/lszQ5MGSIY"}]},"created_at":"2022-03-24T16:44:57.000Z","text":"Heureuse d\u2019avoir retrouv\u00e9 @LondonBreed, maire de San Francisco, pour \u00e9voquer nos actions en mati\u00e8re de climat, de l'impact du Covid-19 sur nos \u00e9conomies et de culture. \u00c0 cette occasion, nous avons sign\u00e9 un partenariat entre le San Francisco Symphony et la @Philharmonie. https:\/\/t.co\/6JJJqrbZrV","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1230925906685771777","name":"Anne Hidalgo","description":"Mayor of Paris"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1230925906685771777","name":"Anne Hidalgo","description":"Mayor of Paris"}},{"domain":{"id":"123","name":"Ongoing News Story","description":"Ongoing News Stories like 'Brexit'"},"entity":{"id":"1220701888179359745","name":"COVID-19"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"828635178650120192","name":"Anne Hidalgo","description":"Anne Hidalgo"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"828635178650120192","name":"Anne Hidalgo","description":"Anne Hidalgo"}}],"author_id":"26073581","attachments":{"media_keys":["3_1507035060091985926","3_1507035141218213897","3_1507035172700659720","3_1507035423494791179"],"media":[{"width":2500,"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOoQZwzXoAYo2lY.jpg","height":1666,"media_key":"3_1507035060091985926","type":"photo"},{"width":2500,"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOoQefBXoAkSRn6.jpg","height":1667,"media_key":"3_1507035141218213897","type":"photo"},{"width":2500,"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOoQgUTXoAgIC4Z.jpg","height":1667,"media_key":"3_1507035172700659720","type":"photo"},{"width":2500,"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOoQu6lWYAs2dcc.jpg","height":1651,"media_key":"3_1507035423494791179","type":"photo"}]},"conversation_id":"1507035751749406728","possibly_sensitive":false,"reply_settings":"everyone","author":{"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","expanded_url":"https:\/\/linktr.ee\/Hidalgo2022","display_url":"linktr.ee\/Hidalgo2022"}]},"description":{"mentions":[{"start":9,"end":15,"username":"Paris"},{"start":79,"end":95,"username":"AIMFrancophones"}]}},"description":"Maire de @Paris | Candidate \u00e0 la pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique | Pr\u00e9sidente de l'@AIMFrancophones","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1495378197482979329\/a3bG2HTv_normal.jpg","id":"26073581","name":"Anne Hidalgo","public_metrics":{"followers_count":1546027,"following_count":16654,"tweet_count":115347,"listed_count":5113},"verified":true,"username":"Anne_Hidalgo","created_at":"2009-03-23T19:45:35.000Z","protected":false,"location":"Paris","url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","pinned_tweet_id":"1495375703461801990"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/26073581\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T08%3A12%3A25Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:05+00:00"}}
{"public_metrics":{"retweet_count":9,"reply_count":2,"like_count":34,"quote_count":0},"referenced_tweets":[{"type":"quoted","id":"1507010318307774481","public_metrics":{"retweet_count":8,"reply_count":1,"like_count":23,"quote_count":1},"source":"Twitter for iPhone","lang":"fr","entities":{"urls":[{"start":276,"end":299,"url":"https:\/\/t.co\/keuHP3lBDB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ACORDEBARD\/status\/1507010318307774481\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/keuHP3lBDB"},{"start":276,"end":299,"url":"https:\/\/t.co\/keuHP3lBDB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ACORDEBARD\/status\/1507010318307774481\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/keuHP3lBDB"},{"start":276,"end":299,"url":"https:\/\/t.co\/keuHP3lBDB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ACORDEBARD\/status\/1507010318307774481\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/keuHP3lBDB"},{"start":276,"end":299,"url":"https:\/\/t.co\/keuHP3lBDB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ACORDEBARD\/status\/1507010318307774481\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/keuHP3lBDB"}],"mentions":[{"start":44,"end":55,"username":"AssoAurore","id":"125941712"},{"start":155,"end":166,"username":"shigeruvan","id":"292408978"}]},"created_at":"2022-03-24T15:03:53.000Z","text":"\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 Le gymnase Marie Paradis h\u00e9berge, avec l\u2019@assoaurore, des r\u00e9fugi\u00e9s en provenance d\u2019Ukraine arriv\u00e9s via la Gare de l\u2019Est. \ud83d\ude4fMerci \u00e0 l\u2019architecte japonais @shigeruvan venu installer le dispositif qu\u2019il a cr\u00e9\u00e9 pour permettre aux personnes h\u00e9berg\u00e9es d\u2019avoir un peu d\u2019intimit\u00e9 . https:\/\/t.co\/keuHP3lBDB","author_id":"369717860","attachments":{"media_keys":["3_1507010310690926601","3_1507010310678278149","3_1507010311085182994","3_1507010311487774730"],"media":[{},{},{},{}]},"conversation_id":"1507010318307774481","possibly_sensitive":false,"reply_settings":"everyone","author":{"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/Q8uRDqkGky","expanded_url":"http:\/\/mairie10.paris.fr","display_url":"mairie10.paris.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":31,"end":37,"tag":"Paris"},{"start":40,"end":48,"tag":"Paris10"},{"start":51,"end":62,"tag":"Socialiste"},{"start":65,"end":79,"tag":"ParisEnCommun"}]}},"description":"Maire du 10e arrondissement de #Paris | #Paris10 | #Socialiste | #ParisEnCommun | \ud83d\udce7 mairie10@paris.fr","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1435370381897043980\/wH67qM92_normal.jpg","id":"369717860","name":"Alexandra Cordebard","public_metrics":{"followers_count":15056,"following_count":4325,"tweet_count":20217,"listed_count":194},"verified":true,"username":"ACORDEBARD","created_at":"2011-09-07T20:39:59.000Z","protected":false,"location":"#Paris10","url":"https:\/\/t.co\/Q8uRDqkGky","pinned_tweet_id":"1499776204441804803"}}],"id":"1507034145876291593","source":"Twitter Web App","lang":"fr","entities":{"urls":[{"start":123,"end":146,"url":"https:\/\/t.co\/2TwcO4vOJN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ACORDEBARD\/status\/1507010318307774481","display_url":"twitter.com\/ACORDEBARD\/sta\u2026"}]},"created_at":"2022-03-24T16:38:34.000Z","text":"Un tr\u00e8s grand merci \u00e0 Shigeru Ban pour sa participation et son implication dans l\u2019accueil des r\u00e9fugi\u00e9s ukrainiens \u00e0 Paris. https:\/\/t.co\/2TwcO4vOJN","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1230925906685771777","name":"Anne Hidalgo","description":"Mayor of Paris"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1230925906685771777","name":"Anne Hidalgo","description":"Mayor of Paris"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"828635178650120192","name":"Anne Hidalgo","description":"Anne Hidalgo"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"828635178650120192","name":"Anne Hidalgo","description":"Anne Hidalgo"}}],"author_id":"26073581","conversation_id":"1507034145876291593","possibly_sensitive":false,"reply_settings":"everyone","author":{"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","expanded_url":"https:\/\/linktr.ee\/Hidalgo2022","display_url":"linktr.ee\/Hidalgo2022"}]},"description":{"mentions":[{"start":9,"end":15,"username":"Paris"},{"start":79,"end":95,"username":"AIMFrancophones"}]}},"description":"Maire de @Paris | Candidate \u00e0 la pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique | Pr\u00e9sidente de l'@AIMFrancophones","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1495378197482979329\/a3bG2HTv_normal.jpg","id":"26073581","name":"Anne Hidalgo","public_metrics":{"followers_count":1546027,"following_count":16654,"tweet_count":115347,"listed_count":5113},"verified":true,"username":"Anne_Hidalgo","created_at":"2009-03-23T19:45:35.000Z","protected":false,"location":"Paris","url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","pinned_tweet_id":"1495375703461801990"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/26073581\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T08%3A12%3A25Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:05+00:00"}}
{"public_metrics":{"retweet_count":111,"reply_count":156,"like_count":211,"quote_count":21},"id":"1506906767682326528","source":"Twitter Media Studio","lang":"fr","entities":{"hashtags":[{"start":231,"end":237,"tag":"Les4V"}],"urls":[{"start":238,"end":261,"url":"https:\/\/t.co\/VzqsrXpbwS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Anne_Hidalgo\/status\/1506906767682326528\/video\/1","display_url":"pic.twitter.com\/VzqsrXpbwS"}]},"created_at":"2022-03-24T08:12:25.000Z","text":"Je m'adresse aux Fran\u00e7aises et aux Fran\u00e7ais attach\u00e9s \u00e0 notre syst\u00e8me de protection sociale et \u00e0 nos services publics, j'incarne cette gauche r\u00e9publicaine et europ\u00e9enne qui veut prot\u00e9ger nos retraites et d\u00e9fendre l'\u00e9cole publique.\n\n#Les4V https:\/\/t.co\/VzqsrXpbwS","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1230925906685771777","name":"Anne Hidalgo","description":"Mayor of Paris"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1230925906685771777","name":"Anne Hidalgo","description":"Mayor of Paris"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"828635178650120192","name":"Anne Hidalgo","description":"Anne Hidalgo"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"828635178650120192","name":"Anne Hidalgo","description":"Anne Hidalgo"}}],"author_id":"26073581","attachments":{"media_keys":["13_1506905617025409027"],"media":[{"preview_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1506905617025409027\/img\/8zmgPnjq2mp9Zmgh.jpg","width":1280,"duration_ms":28072,"public_metrics":{"view_count":7621},"height":720,"media_key":"13_1506905617025409027","type":"video"}]},"conversation_id":"1506906767682326528","possibly_sensitive":false,"reply_settings":"everyone","author":{"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","expanded_url":"https:\/\/linktr.ee\/Hidalgo2022","display_url":"linktr.ee\/Hidalgo2022"}]},"description":{"mentions":[{"start":9,"end":15,"username":"Paris"},{"start":79,"end":95,"username":"AIMFrancophones"}]}},"description":"Maire de @Paris | Candidate \u00e0 la pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique | Pr\u00e9sidente de l'@AIMFrancophones","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1495378197482979329\/a3bG2HTv_normal.jpg","id":"26073581","name":"Anne Hidalgo","public_metrics":{"followers_count":1546027,"following_count":16654,"tweet_count":115347,"listed_count":5113},"verified":true,"username":"Anne_Hidalgo","created_at":"2009-03-23T19:45:35.000Z","protected":false,"location":"Paris","url":"https:\/\/t.co\/C6iGxTSb31","pinned_tweet_id":"1495375703461801990"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/26073581\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T08%3A12%3A25Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:05+00:00"}}
{"entities":{"mentions":[{"start":3,"end":14,"username":"Elysee2022","id":"3596731341","protected":false,"created_at":"2015-09-09T09:05:00.000Z","pinned_tweet_id":"1506649518917529615","public_metrics":{"followers_count":72650,"following_count":356,"tweet_count":3607,"listed_count":331},"verified":true,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/UaLo1LkCGz","expanded_url":"https:\/\/www.france.tv\/france-2\/elysee-2022\/","display_url":"france.tv\/france-2\/elyse\u2026"}]},"description":{"hashtags":[{"start":54,"end":73,"tag":"Pr\u00e9sidentielle2022"},{"start":127,"end":138,"tag":"Elys\u00e9e2022"}],"mentions":[{"start":16,"end":26,"username":"france2tv"},{"start":80,"end":90,"username":"LeaSalame"},{"start":93,"end":108,"username":"laurentguimier"}]}},"name":"Elys\u00e9e 2022","url":"https:\/\/t.co\/UaLo1LkCGz","location":"Paris, France","description":"\ud83d\udd34 L\u2019\u00e9mission de @france2tv au centre du d\u00e9bat pour la #Pr\u00e9sidentielle2022. Avec @LeaSalame & @laurentguimier.\n\ud83d\udce3 R\u00e9agissez avec #Elys\u00e9e2022","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1440291967070466057\/ic-GrD2D_normal.jpg"},{"start":36,"end":46,"username":"vpecresse","id":"49969223","protected":false,"created_at":"2009-06-23T13:05:41.000Z","pinned_tweet_id":"1504871725464498181","public_metrics":{"followers_count":448229,"following_count":1513,"tweet_count":21239,"listed_count":3141},"verified":true,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/N9diaZNLQG","expanded_url":"http:\/\/www.valeriepecresse.fr","display_url":"valeriepecresse.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":80,"end":93,"tag":"Pecresse2022"}]}},"name":"Val\u00e9rie P\u00e9cresse","url":"https:\/\/t.co\/N9diaZNLQG","location":"Paris","description":"Candidate \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle | Pr\u00e9sidente de la r\u00e9gion \u00cele-de-France | #Pecresse2022","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1506197649124429828\/LaUqYzQg_normal.jpg"}],"hashtags":[{"start":108,"end":119,"tag":"Elys\u00e9e2022"}]},"reply_settings":"everyone","created_at":"2022-03-24T15:45:55.000Z","text":"RT @Elysee2022: [\ud83d\udd34 Derni\u00e8re minute] @vpecresse, test\u00e9e positive au Covid-19, sera interrog\u00e9e en duplex dans #Elys\u00e9e2022 ce soir.\n\n\ud83d\udcfa Une \u00e9mi\u2026","source":"Twitter for iPhone","public_metrics":{"retweet_count":55,"reply_count":0,"like_count":0,"quote_count":0},"id":"1507020896631992322","author_id":"49969223","conversation_id":"1507020896631992322","lang":"fr","possibly_sensitive":false,"context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1466465464691822594","name":"Val\u00e9rie P\u00e9cresse"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1466465464691822594","name":"Val\u00e9rie P\u00e9cresse"}},{"domain":{"id":"38","name":"Political Race","description":""},"entity":{"id":"1483827056597110787","name":"French Presidential Elections 2022"}},{"domain":{"id":"123","name":"Ongoing News Story","description":"Ongoing News Stories like 'Brexit'"},"entity":{"id":"1220701888179359745","name":"COVID-19"}}],"referenced_tweets":[{"type":"retweeted","id":"1507020421484318730","entities":{"mentions":[{"start":20,"end":30,"username":"vpecresse","id":"49969223","protected":false,"created_at":"2009-06-23T13:05:41.000Z","pinned_tweet_id":"1504871725464498181","public_metrics":{"followers_count":448229,"following_count":1513,"tweet_count":21239,"listed_count":3141},"verified":true,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/N9diaZNLQG","expanded_url":"http:\/\/www.valeriepecresse.fr","display_url":"valeriepecresse.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":80,"end":93,"tag":"Pecresse2022"}]}},"name":"Val\u00e9rie P\u00e9cresse","url":"https:\/\/t.co\/N9diaZNLQG","location":"Paris","description":"Candidate \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle | Pr\u00e9sidente de la r\u00e9gion \u00cele-de-France | #Pecresse2022","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1506197649124429828\/LaUqYzQg_normal.jpg"},{"start":143,"end":153,"username":"LeaSalame","id":"370854282"},{"start":157,"end":172,"username":"laurentguimier","id":"18458068"},{"start":210,"end":220,"username":"France2tv","id":"31444568"},{"start":224,"end":239,"username":"franceinfoplus","id":"357412940"}],"hashtags":[{"start":92,"end":103,"tag":"Elys\u00e9e2022"}],"urls":[{"start":241,"end":264,"url":"https:\/\/t.co\/HBYzQb4jhG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Elysee2022\/status\/1507020421484318730\/video\/1","display_url":"pic.twitter.com\/HBYzQb4jhG"}]},"attachments":{"media_keys":["7_1507020283072327685"],"media":[{}]},"reply_settings":"everyone","created_at":"2022-03-24T15:44:02.000Z","text":"[\ud83d\udd34 Derni\u00e8re minute] @vpecresse, test\u00e9e positive au Covid-19, sera interrog\u00e9e en duplex dans #Elys\u00e9e2022 ce soir.\n\n\ud83d\udcfa Une \u00e9mission pr\u00e9sent\u00e9e par @LeaSalame et @laurentguimier, \u00e0 retrouver en direct d\u00e8s 20.20 sur @France2tv et @franceinfoplus. https:\/\/t.co\/HBYzQb4jhG","source":"TweetDeck","public_metrics":{"retweet_count":55,"reply_count":29,"like_count":84,"quote_count":7},"author_id":"3596731341","conversation_id":"1507020421484318730","lang":"fr","possibly_sensitive":false,"context_annotations":[{"domain":{"id":"3","name":"TV Shows","description":"Television shows from around the world"},"entity":{"id":"10029055022","name":"On n'est pas couch\u00e9","description":"Laurent Ruquier et ses invit\u00e9s commentent l'actualit\u00e9 de la semaine. C'est le talk-show embl\u00e9matique du paysage audiovisuel fran\u00e7ais."}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1466465464691822594","name":"Val\u00e9rie P\u00e9cresse"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1466465464691822594","name":"Val\u00e9rie P\u00e9cresse"}},{"domain":{"id":"38","name":"Political Race","description":""},"entity":{"id":"1483827056597110787","name":"French Presidential Elections 2022"}},{"domain":{"id":"123","name":"Ongoing News Story","description":"Ongoing News Stories like 'Brexit'"},"entity":{"id":"1220701888179359745","name":"COVID-19"}}],"author":{"username":"Elysee2022","protected":false,"id":"3596731341","created_at":"2015-09-09T09:05:00.000Z","pinned_tweet_id":"1506649518917529615","public_metrics":{"followers_count":72650,"following_count":356,"tweet_count":3607,"listed_count":331},"verified":true,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/UaLo1LkCGz","expanded_url":"https:\/\/www.france.tv\/france-2\/elysee-2022\/","display_url":"france.tv\/france-2\/elyse\u2026"}]},"description":{"hashtags":[{"start":54,"end":73,"tag":"Pr\u00e9sidentielle2022"},{"start":127,"end":138,"tag":"Elys\u00e9e2022"}],"mentions":[{"start":16,"end":26,"username":"france2tv"},{"start":80,"end":90,"username":"LeaSalame"},{"start":93,"end":108,"username":"laurentguimier"}]}},"name":"Elys\u00e9e 2022","url":"https:\/\/t.co\/UaLo1LkCGz","location":"Paris, France","description":"\ud83d\udd34 L\u2019\u00e9mission de @france2tv au centre du d\u00e9bat pour la #Pr\u00e9sidentielle2022. Avec @LeaSalame & @laurentguimier.\n\ud83d\udce3 R\u00e9agissez avec #Elys\u00e9e2022","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1440291967070466057\/ic-GrD2D_normal.jpg"}}],"author":{"username":"vpecresse","protected":false,"id":"49969223","created_at":"2009-06-23T13:05:41.000Z","pinned_tweet_id":"1504871725464498181","public_metrics":{"followers_count":448229,"following_count":1513,"tweet_count":21239,"listed_count":3141},"verified":true,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/N9diaZNLQG","expanded_url":"http:\/\/www.valeriepecresse.fr","display_url":"valeriepecresse.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":80,"end":93,"tag":"Pecresse2022"}]}},"name":"Val\u00e9rie P\u00e9cresse","url":"https:\/\/t.co\/N9diaZNLQG","location":"Paris","description":"Candidate \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle | Pr\u00e9sidente de la r\u00e9gion \u00cele-de-France | #Pecresse2022","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1506197649124429828\/LaUqYzQg_normal.jpg"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/49969223\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A45%3A55Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:05+00:00"}}
{"public_metrics":{"retweet_count":196,"reply_count":40,"like_count":563,"quote_count":8},"source":"Twitter for iPhone","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1466053355365548040","name":"\u00c9ric Zemmour"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1466053355365548040","name":"\u00c9ric Zemmour"}}],"entities":{"urls":[{"start":69,"end":92,"url":"https:\/\/t.co\/a13HfH71YT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZemmourEric\/status\/1507063524799008769\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/a13HfH71YT"}],"hashtags":[{"start":43,"end":68,"tag":"TaxerMoinsPourGagnerPlus"}]},"text":"Je supprimerai la redevance audiovisuelle.\n#TaxerMoinsPourGagnerPlus https:\/\/t.co\/a13HfH71YT","conversation_id":"1507063524799008769","author_id":"1183418538285027329","lang":"fr","created_at":"2022-03-24T18:35:18.000Z","id":"1507063524799008769","reply_settings":"everyone","possibly_sensitive":false,"attachments":{"media_keys":["3_1507063519820271617"],"media":[{"height":1279,"media_key":"3_1507063519820271617","type":"photo","url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOoqSVjWUAEf_Iz.jpg","width":1280}]},"author":{"username":"ZemmourEric","location":"France","description":"Candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle\n@Reconquete2022","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/j8yDfAxyqs","expanded_url":"https:\/\/www.zemmour2022.fr\/","display_url":"zemmour2022.fr"}]},"description":{"mentions":[{"start":37,"end":52,"username":"Reconquete2022"}]}},"id":"1183418538285027329","url":"https:\/\/t.co\/j8yDfAxyqs","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1504141076818497536\/9fmKy9Og_normal.jpg","name":"Eric Zemmour","protected":false,"public_metrics":{"followers_count":380468,"following_count":56,"tweet_count":6168,"listed_count":1211},"pinned_tweet_id":"1506000267552120840","verified":true,"created_at":"2019-10-13T16:26:30.000Z"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/1183418538285027329\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A34%3A09Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:06+00:00"}}
{"public_metrics":{"retweet_count":242,"reply_count":42,"like_count":731,"quote_count":4},"source":"Twitter for iPhone","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1466053355365548040","name":"\u00c9ric Zemmour"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1466053355365548040","name":"\u00c9ric Zemmour"}}],"entities":{"urls":[{"start":187,"end":210,"url":"https:\/\/t.co\/IusylcwtEc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1507023474497245184\/video\/1","display_url":"pic.twitter.com\/IusylcwtEc"}],"hashtags":[{"start":161,"end":186,"tag":"TaxerMoinsPourGagnerPlus"}]},"text":"Mes anc\u00eatres n\u2019\u00e9taient pas Gaulois. Mais \u00eatre Fran\u00e7ais, c\u2019est s\u2019approprier l\u2019Histoire de France, d\u2019o\u00f9 qu\u2019on vienne, quelle que soit son origine ou sa religion. \n#TaxerMoinsPourGagnerPlus\nhttps:\/\/t.co\/IusylcwtEc","conversation_id":"1507046426764795905","author_id":"1183418538285027329","lang":"fr","created_at":"2022-03-24T17:27:22.000Z","id":"1507046426764795905","reply_settings":"everyone","possibly_sensitive":false,"attachments":{"media_keys":["13_1507019380344860674"],"media":[{"duration_ms":87808,"height":1080,"media_key":"13_1507019380344860674","public_metrics":{"view_count":9184},"preview_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1507019380344860674\/img\/zf-c2ry0oDM3Y3Gw.jpg","type":"video","width":1920}]},"author":{"username":"ZemmourEric","location":"France","description":"Candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle\n@Reconquete2022","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/j8yDfAxyqs","expanded_url":"https:\/\/www.zemmour2022.fr\/","display_url":"zemmour2022.fr"}]},"description":{"mentions":[{"start":37,"end":52,"username":"Reconquete2022"}]}},"id":"1183418538285027329","url":"https:\/\/t.co\/j8yDfAxyqs","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1504141076818497536\/9fmKy9Og_normal.jpg","name":"Eric Zemmour","protected":false,"public_metrics":{"followers_count":380468,"following_count":56,"tweet_count":6168,"listed_count":1211},"pinned_tweet_id":"1506000267552120840","verified":true,"created_at":"2019-10-13T16:26:30.000Z"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/1183418538285027329\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A34%3A09Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:06+00:00"}}
{"public_metrics":{"retweet_count":408,"reply_count":40,"like_count":928,"quote_count":14},"source":"Twitter for iPhone","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1466053355365548040","name":"\u00c9ric Zemmour"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1466053355365548040","name":"\u00c9ric Zemmour"}}],"entities":{"urls":[{"start":112,"end":135,"url":"https:\/\/t.co\/tbTBCHdmGb","expanded_url":"https:\/\/programme.zemmour2022.fr\/pouvoir-achat","display_url":"programme.zemmour2022.fr\/pouvoir-achat","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1504751638619344910\/DvHbbhz-?format=jpg&name=orig","width":1280,"height":720},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1504751638619344910\/DvHbbhz-?format=jpg&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"Pouvoir d'achat","description":"Pouvoir d'achat : d\u00e9couvrez le programme d'\u00c9ric Zemmour !","unwound_url":"https:\/\/programme.zemmour2022.fr\/pouvoir-achat"},{"start":163,"end":186,"url":"https:\/\/t.co\/qSuEcqA37u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZemmourEric\/status\/1507037716977958918\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/qSuEcqA37u"},{"start":163,"end":186,"url":"https:\/\/t.co\/qSuEcqA37u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZemmourEric\/status\/1507037716977958918\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/qSuEcqA37u"}],"hashtags":[{"start":137,"end":162,"tag":"TaxerMoinsPourGagnerPlus"}]},"text":"Je veux TAXER MOINS pour que vous GAGNIEZ PLUS.\n\nConsultez mon programme pour le pouvoir d\u2019achat des Fran\u00e7ais : https:\/\/t.co\/tbTBCHdmGb\n\n#TaxerMoinsPourGagnerPlus https:\/\/t.co\/qSuEcqA37u","conversation_id":"1507037716977958918","author_id":"1183418538285027329","lang":"fr","created_at":"2022-03-24T16:52:45.000Z","id":"1507037716977958918","reply_settings":"everyone","possibly_sensitive":false,"attachments":{"media_keys":["3_1507037710564921355","3_1507037710564970505"],"media":[{"height":1600,"media_key":"3_1507037710564921355","type":"photo","url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOoS0ClXEAsiYEf.jpg","width":1600},{"height":1600,"media_key":"3_1507037710564970505","type":"photo","url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOoS0ClX0AkTsZy.jpg","width":1600}]},"author":{"username":"ZemmourEric","location":"France","description":"Candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle\n@Reconquete2022","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/j8yDfAxyqs","expanded_url":"https:\/\/www.zemmour2022.fr\/","display_url":"zemmour2022.fr"}]},"description":{"mentions":[{"start":37,"end":52,"username":"Reconquete2022"}]}},"id":"1183418538285027329","url":"https:\/\/t.co\/j8yDfAxyqs","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1504141076818497536\/9fmKy9Og_normal.jpg","name":"Eric Zemmour","protected":false,"public_metrics":{"followers_count":380468,"following_count":56,"tweet_count":6168,"listed_count":1211},"pinned_tweet_id":"1506000267552120840","verified":true,"created_at":"2019-10-13T16:26:30.000Z"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/1183418538285027329\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A34%3A09Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:06+00:00"}}
{"public_metrics":{"retweet_count":894,"reply_count":147,"like_count":2454,"quote_count":18},"source":"Twitter for iPhone","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1466053355365548040","name":"\u00c9ric Zemmour"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1466053355365548040","name":"\u00c9ric Zemmour"}}],"entities":{"urls":[{"start":172,"end":195,"url":"https:\/\/t.co\/8xhyy73bht","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cnews\/status\/1506861839971454979","display_url":"twitter.com\/cnews\/status\/1\u2026"}]},"text":"Encore un sondage qui le confirme : 61 % des fran\u00e7ais approuvent l\u2019interdiction du port du voile dans la rue. Nos mesures ne sont pas clivantes : NOUS SOMMES RASSEMBLEURS. https:\/\/t.co\/8xhyy73bht","conversation_id":"1507031489812303872","author_id":"1183418538285027329","lang":"fr","created_at":"2022-03-24T16:28:01.000Z","id":"1507031489812303872","referenced_tweets":[{"type":"quoted","id":"1506861839971454979","public_metrics":{"retweet_count":1525,"reply_count":658,"like_count":4612,"quote_count":183},"source":"cnews_twitter_production","context_annotations":[{"domain":{"id":"45","name":"Brand Vertical","description":"Top level entities that describe a Brands industry"},"entity":{"id":"781974597310615553","name":"Entertainment"}},{"domain":{"id":"46","name":"Brand Category","description":"Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"},"entity":{"id":"781974597105094656","name":"TV\/Movies Related"}},{"domain":{"id":"47","name":"Brand","description":"Brands and Companies"},"entity":{"id":"1106266683625234437","name":"CNEWS","description":"CNEWS"}}],"entities":{"urls":[{"start":98,"end":121,"url":"https:\/\/t.co\/AzDqLOa4L4","expanded_url":"https:\/\/www.cnews.fr\/france\/2022-03-24\/sondage-plus-de-6-francais-sur-10-favorables-une-loi-interdisant-le-port-du-voile","display_url":"cnews.fr\/france\/2022-03\u2026","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1506861882380062724\/Co-FlTPA?format=jpg&name=orig","width":960,"height":540},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1506861882380062724\/Co-FlTPA?format=jpg&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"Sondage : plus de 6 Fran\u00e7ais sur 10 favorables \u00e0 une loi interdisant le port du voile dans la rue","description":"Pr\u00e8s de 20 ans apr\u00e8s l'interdiction des signes religieux, dont le voile, sur les bancs de l'\u00e9cole, en 2004, le Rassemblement national tente de relancer le d\u00e9bat. S\u00e9bastien Chenu, porte-parole de Marine Le Pen, plaide ainsi pour l'interdiction du port du voile dans la rue. Selon un sondage CSA pour CNEWS, r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ce jeudi 24 mars, 61% des Fran\u00e7ais sont pour.","unwound_url":"https:\/\/www.cnews.fr\/france\/2022-03-24\/sondage-plus-de-6-francais-sur-10-favorables-une-loi-interdisant-le-port-du-voile"}]},"text":"Sondage : plus de 6 Fran\u00e7ais sur 10 favorables \u00e0 une loi interdisant le port du voile dans la rue https:\/\/t.co\/AzDqLOa4L4","conversation_id":"1506861839971454979","author_id":"18396319","lang":"fr","created_at":"2022-03-24T05:13:53.000Z","reply_settings":"everyone","possibly_sensitive":false,"author":{"username":"CNEWS","location":"France","description":"Une cha\u00eene TV d\u2019info, un site internet et une appli mobile pour suivre toute l\u2019actu","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/d7yvs3XJCk","expanded_url":"https:\/\/www.cnews.fr\/","display_url":"cnews.fr"}]}},"id":"18396319","url":"https:\/\/t.co\/d7yvs3XJCk","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1376551706289393667\/FDuw3L5D_normal.jpg","name":"CNEWS","protected":false,"public_metrics":{"followers_count":2070193,"following_count":744,"tweet_count":299611,"listed_count":6776},"pinned_tweet_id":"1507021413705662472","verified":true,"created_at":"2008-12-26T22:07:32.000Z"}}],"reply_settings":"everyone","possibly_sensitive":false,"author":{"username":"ZemmourEric","location":"France","description":"Candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle\n@Reconquete2022","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/j8yDfAxyqs","expanded_url":"https:\/\/www.zemmour2022.fr\/","display_url":"zemmour2022.fr"}]},"description":{"mentions":[{"start":37,"end":52,"username":"Reconquete2022"}]}},"id":"1183418538285027329","url":"https:\/\/t.co\/j8yDfAxyqs","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1504141076818497536\/9fmKy9Og_normal.jpg","name":"Eric Zemmour","protected":false,"public_metrics":{"followers_count":380468,"following_count":56,"tweet_count":6168,"listed_count":1211},"pinned_tweet_id":"1506000267552120840","verified":true,"created_at":"2019-10-13T16:26:30.000Z"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/1183418538285027329\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A34%3A09Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:06+00:00"}}
{"public_metrics":{"retweet_count":1000,"reply_count":117,"like_count":2218,"quote_count":50},"source":"Twitter for iPhone","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1466053355365548040","name":"\u00c9ric Zemmour"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1466053355365548040","name":"\u00c9ric Zemmour"}}],"entities":{"urls":[{"start":70,"end":93,"url":"https:\/\/t.co\/0uN3dTfYFo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZemmourEric\/status\/1507027634097729541\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/0uN3dTfYFo"}],"hashtags":[{"start":19,"end":31,"tag":"Remigration"}]},"text":"Un minist\u00e8re de la #Remigration : l\u2019intention n\u2019est rien sans l\u2019acte. https:\/\/t.co\/0uN3dTfYFo","conversation_id":"1507027634097729541","author_id":"1183418538285027329","lang":"fr","created_at":"2022-03-24T16:12:41.000Z","id":"1507027634097729541","reply_settings":"everyone","possibly_sensitive":false,"attachments":{"media_keys":["3_1507027614195761159"],"media":[{"height":1667,"media_key":"3_1507027614195761159","type":"photo","url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOoJoWrXwAcgClR.jpg","width":1667}]},"author":{"username":"ZemmourEric","location":"France","description":"Candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle\n@Reconquete2022","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/j8yDfAxyqs","expanded_url":"https:\/\/www.zemmour2022.fr\/","display_url":"zemmour2022.fr"}]},"description":{"mentions":[{"start":37,"end":52,"username":"Reconquete2022"}]}},"id":"1183418538285027329","url":"https:\/\/t.co\/j8yDfAxyqs","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1504141076818497536\/9fmKy9Og_normal.jpg","name":"Eric Zemmour","protected":false,"public_metrics":{"followers_count":380468,"following_count":56,"tweet_count":6168,"listed_count":1211},"pinned_tweet_id":"1506000267552120840","verified":true,"created_at":"2019-10-13T16:26:30.000Z"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/1183418538285027329\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A34%3A09Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:06+00:00"}}
{"public_metrics":{"retweet_count":196,"reply_count":14,"like_count":610,"quote_count":1},"source":"Twitter for iPhone","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1466053355365548040","name":"\u00c9ric Zemmour"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1466053355365548040","name":"\u00c9ric Zemmour"}}],"entities":{"urls":[{"start":220,"end":243,"url":"https:\/\/t.co\/aQeUQh9g01","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1507019654476144659\/video\/1","display_url":"pic.twitter.com\/aQeUQh9g01"}],"hashtags":[{"start":194,"end":219,"tag":"TaxerMoinsPourGagnerPlus"}]},"text":"Je vois la R\u00e9union comme une \u00eele superbe et fascinante. Elle fait partie de ce grand ensemble de la France d\u2019Outre-Mer qui fait que la France n\u2019est pas seulement europ\u00e9enne mais un pays-monde. \n#TaxerMoinsPourGagnerPlus\nhttps:\/\/t.co\/aQeUQh9g01","conversation_id":"1507024135028973571","author_id":"1183418538285027329","lang":"fr","created_at":"2022-03-24T15:58:47.000Z","id":"1507024135028973571","reply_settings":"everyone","possibly_sensitive":false,"attachments":{"media_keys":["13_1507018062809075714"],"media":[{"duration_ms":67669,"height":1080,"media_key":"13_1507018062809075714","public_metrics":{"view_count":9092},"preview_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1507018062809075714\/img\/PMcLjl9_YA1O5h75.jpg","type":"video","width":1920}]},"author":{"username":"ZemmourEric","location":"France","description":"Candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle\n@Reconquete2022","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/j8yDfAxyqs","expanded_url":"https:\/\/www.zemmour2022.fr\/","display_url":"zemmour2022.fr"}]},"description":{"mentions":[{"start":37,"end":52,"username":"Reconquete2022"}]}},"id":"1183418538285027329","url":"https:\/\/t.co\/j8yDfAxyqs","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1504141076818497536\/9fmKy9Og_normal.jpg","name":"Eric Zemmour","protected":false,"public_metrics":{"followers_count":380468,"following_count":56,"tweet_count":6168,"listed_count":1211},"pinned_tweet_id":"1506000267552120840","verified":true,"created_at":"2019-10-13T16:26:30.000Z"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/1183418538285027329\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A34%3A09Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:06+00:00"}}
{"public_metrics":{"retweet_count":236,"reply_count":34,"like_count":636,"quote_count":3},"source":"Twitter for iPhone","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1466053355365548040","name":"\u00c9ric Zemmour"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1466053355365548040","name":"\u00c9ric Zemmour"}}],"entities":{"urls":[{"start":231,"end":254,"url":"https:\/\/t.co\/53T8OiHWHN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1506993390256377856\/video\/1","display_url":"pic.twitter.com\/53T8OiHWHN"}],"hashtags":[{"start":205,"end":230,"tag":"TaxerMoinsPourGagnerPlus"}]},"text":"L\u2019allongement \u00e0 64 ans de l\u2019\u00e2ge de d\u00e9part \u00e0 la retraite est destin\u00e9 \u00e0 sauver notre syst\u00e8me par r\u00e9partition. Il tiendra compte des Fran\u00e7ais ayant commenc\u00e9 \u00e0 travailler tr\u00e8s jeunes et des m\u00e9tiers p\u00e9nibles. \n#TaxerMoinsPourGagnerPlus\nhttps:\/\/t.co\/53T8OiHWHN","conversation_id":"1507017933658099715","author_id":"1183418538285027329","lang":"fr","created_at":"2022-03-24T15:34:09.000Z","id":"1507017933658099715","reply_settings":"everyone","possibly_sensitive":false,"attachments":{"media_keys":["13_1506989141535436800"],"media":[{"duration_ms":35840,"height":1080,"media_key":"13_1506989141535436800","public_metrics":{"view_count":10101},"preview_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1506989141535436800\/img\/OJZYu5FVm1S-gsF4.jpg","type":"video","width":1920}]},"author":{"username":"ZemmourEric","location":"France","description":"Candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle\n@Reconquete2022","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/j8yDfAxyqs","expanded_url":"https:\/\/www.zemmour2022.fr\/","display_url":"zemmour2022.fr"}]},"description":{"mentions":[{"start":37,"end":52,"username":"Reconquete2022"}]}},"id":"1183418538285027329","url":"https:\/\/t.co\/j8yDfAxyqs","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1504141076818497536\/9fmKy9Og_normal.jpg","name":"Eric Zemmour","protected":false,"public_metrics":{"followers_count":380468,"following_count":56,"tweet_count":6168,"listed_count":1211},"pinned_tweet_id":"1506000267552120840","verified":true,"created_at":"2019-10-13T16:26:30.000Z"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/1183418538285027329\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A34%3A09Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:06+00:00"}}
{"possibly_sensitive":false,"id":"1507039544637415430","entities":{"hashtags":[{"start":3,"end":16,"tag":"McKinseyGate"},{"start":43,"end":51,"tag":"r\u00e9forme"},{"start":56,"end":66,"tag":"retraites"},{"start":106,"end":115,"tag":"logement"},{"start":155,"end":165,"tag":"vaccinale"},{"start":206,"end":213,"tag":"imp\u00f4ts"},{"start":249,"end":264,"tag":"MacronMcKinsey"}],"urls":[{"start":265,"end":288,"url":"https:\/\/t.co\/YUngbSpiIG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dupontaignan\/status\/1507039544637415430\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/YUngbSpiIG"}]},"lang":"fr","conversation_id":"1507039544637415430","reply_settings":"everyone","text":"Le #McKinseyGate c'est :\n\u2705 + 900k\u20ac pour la #r\u00e9forme des #retraites\n\u2705 + 3 M\u20ac pour la r\u00e9formes des aides au #logement\n\u2705 + 12 M\u20ac pour le suivi de la campagne #vaccinale\n\ud83d\udcb5 + 320M\u20ac de chiffre d'affaires\n\u274c 0 \u20ac d'#imp\u00f4ts en France !\n\nLe 10 avril, votons !\n#MacronMcKinsey https:\/\/t.co\/YUngbSpiIG","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1117814891144810497","name":"Nicolas Dupont-Aignan","description":"Member of the French National Assembly, Nicolas Dupont-Aignan"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1117814891144810497","name":"Nicolas Dupont-Aignan","description":"Member of the French National Assembly, Nicolas Dupont-Aignan"}}],"created_at":"2022-03-24T17:00:01.000Z","source":"Twitter Web App","author_id":"38170599","public_metrics":{"retweet_count":175,"reply_count":9,"like_count":257,"quote_count":7},"attachments":{"media_keys":["3_1506990261997649923"],"media":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOnnqK5XwAMqZ_u.jpg","type":"photo","width":1000,"media_key":"3_1506990261997649923","height":1000}]},"author":{"public_metrics":{"followers_count":305373,"following_count":460,"tweet_count":24336,"listed_count":2022},"protected":false,"pinned_tweet_id":"1505582324402073606","created_at":"2009-05-06T12:51:28.000Z","id":"38170599","location":"Yerres","name":"N. Dupont-Aignan","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672054572601483265\/xRGGJGn1_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/hRbS2w1TpC","expanded_url":"http:\/\/www.2022nda.fr","display_url":"2022nda.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":113,"end":130,"tag":"ChoisirLaLibert\u00e9"}],"mentions":[{"start":96,"end":109,"username":"DLF_Officiel"}]}},"verified":true,"username":"dupontaignan","url":"https:\/\/t.co\/hRbS2w1TpC","description":"Candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2022. D\u00e9put\u00e9 de l'Essonne et Pr\u00e9sident de Debout la France @DLF_Officiel \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #ChoisirLaLibert\u00e9"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/38170599\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A27%3A52Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:06+00:00"}}
{"possibly_sensitive":false,"id":"1507038438972928004","entities":{"hashtags":[{"start":91,"end":103,"tag":"Brunetetcie"},{"start":105,"end":122,"tag":"ChoisirLaLiberte"},{"start":123,"end":142,"tag":"Presidentielle2022"},{"start":143,"end":151,"tag":"2022NDA"}],"urls":[{"start":152,"end":175,"url":"https:\/\/t.co\/v8E7Ih8cvl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dupontaignan\/status\/1507038438972928004\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/v8E7Ih8cvl"}]},"lang":"fr","conversation_id":"1507038438972928004","reply_settings":"everyone","text":"\ud83d\udcfaRetrouvez-moi ce soir \u00e0 partir de 22h15 sur LCI dans \u00ab Brunet et Cie \u00bb.\ud83d\udcf1Interagissez avec #Brunetetcie  #ChoisirLaLiberte #Presidentielle2022 #2022NDA https:\/\/t.co\/v8E7Ih8cvl","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1117814891144810497","name":"Nicolas Dupont-Aignan","description":"Member of the French National Assembly, Nicolas Dupont-Aignan"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1117814891144810497","name":"Nicolas Dupont-Aignan","description":"Member of the French National Assembly, Nicolas Dupont-Aignan"}},{"domain":{"id":"38","name":"Political Race","description":""},"entity":{"id":"1483827056597110787","name":"French Presidential Elections 2022"}}],"created_at":"2022-03-24T16:55:37.000Z","source":"Twitter Web App","author_id":"38170599","public_metrics":{"retweet_count":15,"reply_count":3,"like_count":43,"quote_count":0},"attachments":{"media_keys":["3_1507037795654803462"],"media":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOoS4_kXoAYRMPx.jpg","type":"photo","width":540,"media_key":"3_1507037795654803462","height":540}]},"author":{"public_metrics":{"followers_count":305373,"following_count":460,"tweet_count":24336,"listed_count":2022},"protected":false,"pinned_tweet_id":"1505582324402073606","created_at":"2009-05-06T12:51:28.000Z","id":"38170599","location":"Yerres","name":"N. Dupont-Aignan","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672054572601483265\/xRGGJGn1_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/hRbS2w1TpC","expanded_url":"http:\/\/www.2022nda.fr","display_url":"2022nda.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":113,"end":130,"tag":"ChoisirLaLibert\u00e9"}],"mentions":[{"start":96,"end":109,"username":"DLF_Officiel"}]}},"verified":true,"username":"dupontaignan","url":"https:\/\/t.co\/hRbS2w1TpC","description":"Candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2022. D\u00e9put\u00e9 de l'Essonne et Pr\u00e9sident de Debout la France @DLF_Officiel \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #ChoisirLaLibert\u00e9"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/38170599\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A27%3A52Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:06+00:00"}}
{"possibly_sensitive":false,"id":"1507031994001235977","entities":{"hashtags":[{"start":57,"end":62,"tag":"Nice"}],"urls":[{"start":122,"end":145,"url":"https:\/\/t.co\/rlRanHAPak","expanded_url":"https:\/\/2022nda.fr\/evenement\/reunion-publique-a-nice-vendredi-25-mars\/","display_url":"2022nda.fr\/evenement\/reun\u2026","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1506938889017204737\/ORj3brjC?format=jpg&name=orig","width":960,"height":540},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1506938889017204737\/ORj3brjC?format=jpg&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"R\u00e9union publique \u00e0 Nice vendredi 25 mars - Nicolas Dupont-Aignan - Pr\u00e9sidentielle 2022","description":"Rendez-vous \u00e0 Nice ce vendredi 25 mars \u00e0 partir de 18h00 au 50, Boulevard Victor Hugo, 06000 Nice ou je serai a la rencontre des\u00a0Ni\u00e7ois. Inscription :","unwound_url":"https:\/\/2022nda.fr\/evenement\/reunion-publique-a-nice-vendredi-25-mars\/"},{"start":146,"end":169,"url":"https:\/\/t.co\/2id4Igeq3N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dupontaignan\/status\/1507031994001235977\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/2id4Igeq3N"}]},"lang":"fr","conversation_id":"1507031994001235977","reply_settings":"everyone","text":"Je serai ce vendredi 25 mars apr\u00e8s-midi en d\u00e9placement \u00e0 #Nice \u00e0 la rencontre des Fran\u00e7ais. Informations et inscription : https:\/\/t.co\/rlRanHAPak https:\/\/t.co\/2id4Igeq3N","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1117814891144810497","name":"Nicolas Dupont-Aignan","description":"Member of the French National Assembly, Nicolas Dupont-Aignan"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1117814891144810497","name":"Nicolas Dupont-Aignan","description":"Member of the French National Assembly, Nicolas Dupont-Aignan"}}],"created_at":"2022-03-24T16:30:01.000Z","source":"Twitter Media Studio","author_id":"38170599","public_metrics":{"retweet_count":17,"reply_count":4,"like_count":53,"quote_count":0},"attachments":{"media_keys":["3_1506862520426024960"],"media":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOlzeodX0AAX1bh.jpg","type":"photo","width":1080,"media_key":"3_1506862520426024960","height":1080}]},"author":{"public_metrics":{"followers_count":305373,"following_count":460,"tweet_count":24336,"listed_count":2022},"protected":false,"pinned_tweet_id":"1505582324402073606","created_at":"2009-05-06T12:51:28.000Z","id":"38170599","location":"Yerres","name":"N. Dupont-Aignan","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672054572601483265\/xRGGJGn1_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/hRbS2w1TpC","expanded_url":"http:\/\/www.2022nda.fr","display_url":"2022nda.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":113,"end":130,"tag":"ChoisirLaLibert\u00e9"}],"mentions":[{"start":96,"end":109,"username":"DLF_Officiel"}]}},"verified":true,"username":"dupontaignan","url":"https:\/\/t.co\/hRbS2w1TpC","description":"Candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2022. D\u00e9put\u00e9 de l'Essonne et Pr\u00e9sident de Debout la France @DLF_Officiel \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #ChoisirLaLibert\u00e9"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/38170599\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A27%3A52Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:06+00:00"}}
{"possibly_sensitive":false,"id":"1507024452814610435","entities":{"hashtags":[{"start":55,"end":65,"tag":"Marseille"}],"urls":[{"start":95,"end":118,"url":"https:\/\/t.co\/RtT052XU5o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dupontaignan\/status\/1507024452814610435\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/RtT052XU5o"}]},"lang":"fr","conversation_id":"1507024452814610435","reply_settings":"everyone","text":"Je serai ce vendredi 25 mars au matin en d\u00e9placement \u00e0 #Marseille \u00e0 la rencontre des Fran\u00e7ais. https:\/\/t.co\/RtT052XU5o","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1117814891144810497","name":"Nicolas Dupont-Aignan","description":"Member of the French National Assembly, Nicolas Dupont-Aignan"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1117814891144810497","name":"Nicolas Dupont-Aignan","description":"Member of the French National Assembly, Nicolas Dupont-Aignan"}}],"created_at":"2022-03-24T16:00:03.000Z","source":"Twitter Media Studio","author_id":"38170599","public_metrics":{"retweet_count":23,"reply_count":8,"like_count":78,"quote_count":1},"attachments":{"media_keys":["3_1506862660754759683"],"media":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOlzmzOWYAM5ch2.jpg","type":"photo","width":1080,"media_key":"3_1506862660754759683","height":1080}]},"author":{"public_metrics":{"followers_count":305373,"following_count":460,"tweet_count":24336,"listed_count":2022},"protected":false,"pinned_tweet_id":"1505582324402073606","created_at":"2009-05-06T12:51:28.000Z","id":"38170599","location":"Yerres","name":"N. Dupont-Aignan","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672054572601483265\/xRGGJGn1_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/hRbS2w1TpC","expanded_url":"http:\/\/www.2022nda.fr","display_url":"2022nda.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":113,"end":130,"tag":"ChoisirLaLibert\u00e9"}],"mentions":[{"start":96,"end":109,"username":"DLF_Officiel"}]}},"verified":true,"username":"dupontaignan","url":"https:\/\/t.co\/hRbS2w1TpC","description":"Candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2022. D\u00e9put\u00e9 de l'Essonne et Pr\u00e9sident de Debout la France @DLF_Officiel \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #ChoisirLaLibert\u00e9"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/38170599\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A27%3A52Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:06+00:00"}}
{"possibly_sensitive":false,"referenced_tweets":[{"type":"quoted","id":"1437742412806361093","possibly_sensitive":false,"referenced_tweets":[{"type":"replied_to","id":"1437741157325365259"}],"lang":"fr","conversation_id":"1437721096774688772","reply_settings":"everyone","text":"\ud83d\udde3 \"Une r\u00e9serve op\u00e9rationnelle de la police, dot\u00e9e de 30 000 r\u00e9servistes, sera cr\u00e9\u00e9e. La r\u00e9serve de la gendarmerie, elle accueillera 20 000 r\u00e9servistes suppl\u00e9mentaires\", annonce Emmanuel Macron\n\nSuivez le direct \u2935\nhttps:\/\/t.co\/WWF2V4rRN2 https:\/\/t.co\/4QAJ1xmw3M","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"822153632002904064","name":"Emmanuel Macron","description":"Emmanuel Macron"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"822153632002904064","name":"Emmanuel Macron","description":"Emmanuel Macron"}}],"created_at":"2021-09-14T11:37:57.000Z","source":"Wildmoka","author_id":"38395124","entities":{"urls":[{"start":213,"end":236,"url":"https:\/\/t.co\/WWF2V4rRN2","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/direct-beauvau-de-la-securite-suivez-le-discours-d-emmanuel-macron-a-partir-de-12h30_4769999.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","status":200,"unwound_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/direct-beauvau-de-la-securite-suivez-le-discours-d-emmanuel-macron-a-partir-de-12h30_4769999.html"},{"start":237,"end":260,"url":"https:\/\/t.co\/4QAJ1xmw3M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1437742412806361093\/video\/1","display_url":"pic.twitter.com\/4QAJ1xmw3M"}]},"in_reply_to_user_id":"38395124","public_metrics":{"retweet_count":7,"reply_count":8,"like_count":12,"quote_count":7},"attachments":{"media_keys":["13_1437742336784703493"],"media":[{}]},"author":{"public_metrics":{"followers_count":2072098,"following_count":1296,"tweet_count":322324,"listed_count":11617},"protected":false,"created_at":"2009-05-07T08:17:50.000Z","id":"38395124","location":"Paris, France","name":"franceinfo","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","expanded_url":"http:\/\/franceinfo.fr","display_url":"franceinfo.fr"}]}},"verified":true,"username":"franceinfo","url":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public."},"in_reply_to_user":{"public_metrics":{"followers_count":2072098,"following_count":1296,"tweet_count":322324,"listed_count":11617},"protected":false,"created_at":"2009-05-07T08:17:50.000Z","id":"38395124","location":"Paris, France","name":"franceinfo","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","expanded_url":"http:\/\/franceinfo.fr","display_url":"franceinfo.fr"}]}},"verified":true,"username":"franceinfo","url":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public."}}],"id":"1507016353206525963","lang":"fr","conversation_id":"1507016353206525963","reply_settings":"everyone","text":"Les r\u00e9servistes sont un atout pr\u00e9cieux dont on ne peut que se f\u00e9liciter !\nMais Police et Gendarmerie ont aussi besoin d'un renforcement p\u00e9renne de leurs effectifs.\nJe recruterai :\n\u270530.000 agents de terrain\n\u270510.000 agents administratifs !\nMon projet https:\/\/t.co\/TIQTU8lLQq https:\/\/t.co\/r4GvxQ2nqS https:\/\/t.co\/m7yNsrCrV3","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1117814891144810497","name":"Nicolas Dupont-Aignan","description":"Member of the French National Assembly, Nicolas Dupont-Aignan"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1117814891144810497","name":"Nicolas Dupont-Aignan","description":"Member of the French National Assembly, Nicolas Dupont-Aignan"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"822153632002904064","name":"Emmanuel Macron","description":"Emmanuel Macron"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"822153632002904064","name":"Emmanuel Macron","description":"Emmanuel Macron"}}],"created_at":"2022-03-24T15:27:52.000Z","source":"Twitter Web App","author_id":"38170599","entities":{"urls":[{"start":249,"end":272,"url":"https:\/\/t.co\/TIQTU8lLQq","expanded_url":"https:\/\/2022nda.fr\/projet\/securite-justice\/","display_url":"2022nda.fr\/projet\/securit\u2026","status":200,"title":"S\u00e9curit\u00e9 - Justice - Nicolas Dupont-Aignan - Pr\u00e9sidentielle 2022","unwound_url":"https:\/\/2022nda.fr\/projet\/securite-justice\/"},{"start":273,"end":296,"url":"https:\/\/t.co\/r4GvxQ2nqS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dupontaignan\/status\/1507016353206525963\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/r4GvxQ2nqS"},{"start":297,"end":320,"url":"https:\/\/t.co\/m7yNsrCrV3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1437742412806361093","display_url":"twitter.com\/franceinfo\/sta\u2026"}]},"public_metrics":{"retweet_count":15,"reply_count":4,"like_count":34,"quote_count":0},"attachments":{"media_keys":["3_1507016295358685193"],"media":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOn_VguUYAkHsTP.jpg","type":"photo","width":1000,"media_key":"3_1507016295358685193","height":1000}]},"author":{"public_metrics":{"followers_count":305373,"following_count":460,"tweet_count":24336,"listed_count":2022},"protected":false,"pinned_tweet_id":"1505582324402073606","created_at":"2009-05-06T12:51:28.000Z","id":"38170599","location":"Yerres","name":"N. Dupont-Aignan","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672054572601483265\/xRGGJGn1_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/hRbS2w1TpC","expanded_url":"http:\/\/www.2022nda.fr","display_url":"2022nda.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":113,"end":130,"tag":"ChoisirLaLibert\u00e9"}],"mentions":[{"start":96,"end":109,"username":"DLF_Officiel"}]}},"verified":true,"username":"dupontaignan","url":"https:\/\/t.co\/hRbS2w1TpC","description":"Candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2022. D\u00e9put\u00e9 de l'Essonne et Pr\u00e9sident de Debout la France @DLF_Officiel \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #ChoisirLaLibert\u00e9"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/38170599\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A27%3A52Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:06+00:00"}}
{"attachments":{"media_keys":["3_1507032634660204555"],"media":[{"type":"photo","media_key":"3_1507032634660204555","width":8000,"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOoOMlXXsAsoTfS.jpg","height":4500}]},"text":"Les absent\u00b7es n'ont pas toujours tort ! \nFaites une procuration pour les 10 et 24 avril !\n\nhttps:\/\/t.co\/vq25sOuqLP https:\/\/t.co\/QTj4Ci3GSH","lang":"fr","public_metrics":{"retweet_count":19,"reply_count":2,"like_count":35,"quote_count":0},"possibly_sensitive":false,"conversation_id":"1507054890627043337","author_id":"117761523","created_at":"2022-03-24T18:01:00.000Z","entities":{"urls":[{"start":91,"end":114,"url":"https:\/\/t.co\/vq25sOuqLP","expanded_url":"http:\/\/procuration.jadot2022.fr","display_url":"procuration.jadot2022.fr","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507054918565257226\/8ok_X17x?format=jpg&name=orig","width":1080,"height":1080},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507054918565257226\/8ok_X17x?format=jpg&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"Faites porter votre voix ! - Faire Face avec Yannick Jadot","unwound_url":"https:\/\/procuration.jadot2022.fr\/"},{"start":115,"end":138,"url":"https:\/\/t.co\/QTj4Ci3GSH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/yjadot\/status\/1507054890627043337\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/QTj4Ci3GSH"}]},"id":"1507054890627043337","reply_settings":"everyone","source":"Twitter Media Studio","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1118103044795748352","name":"Yannick Jadot"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1118103044795748352","name":"Yannick Jadot"}}],"author":{"url":"https:\/\/t.co\/zp7wEcCdlb","pinned_tweet_id":"1506902587550879745","id":"117761523","public_metrics":{"followers_count":102571,"following_count":1473,"tweet_count":40561,"listed_count":1795},"created_at":"2010-02-26T14:41:13.000Z","username":"yjadot","description":"Candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00c9cologiste \ud83c\udf3b D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en \ud83c\uddea\ud83c\uddfa #Jadot2022 #2022lecologie","verified":true,"protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/zp7wEcCdlb","expanded_url":"https:\/\/zenith.jadot2022.fr\/","display_url":"zenith.jadot2022.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":72,"end":82,"tag":"Jadot2022"},{"start":83,"end":97,"tag":"2022lecologie"}]}},"profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1503390744417124355\/EHcjUgrl_normal.jpg","name":"Yannick Jadot","location":"France"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/117761523\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A42%3A27Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:07+00:00"}}
{"entities":{"hashtags":[{"start":51,"end":60,"tag":"Outremer"}],"urls":[{"start":111,"end":134,"url":"https:\/\/t.co\/aUFkmC2KpO","expanded_url":"https:\/\/www.jadot2022.fr\/associer_les_territoires_dans_leur_diversite","display_url":"jadot2022.fr\/associer_les_t\u2026","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507021954414362627\/Va4okKV_?format=png&name=orig","width":731,"height":487},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507021954414362627\/Va4okKV_?format=png&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"Associer les territoires dans leur diversit\u00e9","description":"La pauvret\u00e9 est une r\u00e9alit\u00e9 tant dans les espaces ruraux, que les espaces urbains et les outre-mer. Parce que la pr\u00e9carit\u00e9 y est dense et historique, les quartiers populaires sont une priorit\u00e9. Ce ne sont pas des d\u00e9serts politiques ou culturels, ils sont riches d\u2019une histoire de mobilisations. Une politique d'\u00e9galit\u00e9 des droits est n\u00e9cessaire pour sortir des d\u00e9bats identitaires qui polarisent la soci\u00e9t\u00e9 fran \u00e7aise. L\u2019\u00c9tat doit r\u00e9tablir une \u00e9galit\u00e9 entre les territoires, et garantir une juste affectation","unwound_url":"https:\/\/www.jadot2022.fr\/associer_les_territoires_dans_leur_diversite"}],"mentions":[{"start":3,"end":8,"username":"EELV","id":"17710206","url":"https:\/\/t.co\/hUWrguEvqf","pinned_tweet_id":"1503430768655171587","public_metrics":{"followers_count":173365,"following_count":4097,"tweet_count":25269,"listed_count":2341},"created_at":"2008-11-28T15:14:20.000Z","description":"Europe \u00c9cologie \u2013 Les Verts. Le mouvement de l'\u00e9cologie. \nEn campagne #Presidentielle2022 avec Yannick Jadot \ud83c\udf3b #Jadot2022\n\nRejoignez-nous sur https:\/\/t.co\/8Ukd1gdVJI","verified":true,"protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/hUWrguEvqf","expanded_url":"http:\/\/eelv.fr\/","display_url":"eelv.fr"}]},"description":{"urls":[{"start":142,"end":165,"url":"https:\/\/t.co\/8Ukd1gdVJI","expanded_url":"http:\/\/jadot2022.fr","display_url":"jadot2022.fr"}],"hashtags":[{"start":70,"end":89,"tag":"Presidentielle2022"},{"start":111,"end":121,"tag":"Jadot2022"}]}},"profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1498702126083723267\/I9RTbwSz_normal.jpg","name":"EELV","location":"France"}]},"text":"RT @EELV: \ud83d\udce3 Pour une politique ambitieuse pour les #Outremer !\n\nZoom sur nos propositions pour les Outre-mer : https:\/\/t.co\/aUFkmC2KpO\n\nJus\u2026","lang":"fr","public_metrics":{"retweet_count":15,"reply_count":0,"like_count":0,"quote_count":0},"possibly_sensitive":false,"conversation_id":"1507029002464149512","author_id":"117761523","created_at":"2022-03-24T16:18:08.000Z","referenced_tweets":[{"type":"retweeted","id":"1507021945300160513","entities":{"hashtags":[{"start":41,"end":50,"tag":"Outremer"},{"start":221,"end":240,"tag":"presidentielle2022"},{"start":241,"end":251,"tag":"Jadot2022"},{"start":252,"end":261,"tag":"Outremer"}],"urls":[{"start":101,"end":124,"url":"https:\/\/t.co\/aUFkmC2KpO","expanded_url":"https:\/\/www.jadot2022.fr\/associer_les_territoires_dans_leur_diversite","display_url":"jadot2022.fr\/associer_les_t\u2026","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507021954414362627\/Va4okKV_?format=png&name=orig","width":731,"height":487},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507021954414362627\/Va4okKV_?format=png&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"Associer les territoires dans leur diversit\u00e9","description":"La pauvret\u00e9 est une r\u00e9alit\u00e9 tant dans les espaces ruraux, que les espaces urbains et les outre-mer. Parce que la pr\u00e9carit\u00e9 y est dense et historique, les quartiers populaires sont une priorit\u00e9. Ce ne sont pas des d\u00e9serts politiques ou culturels, ils sont riches d\u2019une histoire de mobilisations. Une politique d'\u00e9galit\u00e9 des droits est n\u00e9cessaire pour sortir des d\u00e9bats identitaires qui polarisent la soci\u00e9t\u00e9 fran \u00e7aise. L\u2019\u00c9tat doit r\u00e9tablir une \u00e9galit\u00e9 entre les territoires, et garantir une juste affectation","unwound_url":"https:\/\/www.jadot2022.fr\/associer_les_territoires_dans_leur_diversite"},{"start":265,"end":288,"url":"https:\/\/t.co\/MsqhiDI8Fc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EELV\/status\/1507021945300160513\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/MsqhiDI8Fc"}]},"attachments":{"media_keys":["3_1507020990924042244"],"media":[{}]},"text":"\ud83d\udce3 Pour une politique ambitieuse pour les #Outremer !\n\nZoom sur nos propositions pour les Outre-mer : https:\/\/t.co\/aUFkmC2KpO\n\nJusqu\u2019au 10 avril, nous publions les principales mesures du programme de Yannick Jadot pour la #presidentielle2022 #Jadot2022 #Outremer \u2935\ufe0f https:\/\/t.co\/MsqhiDI8Fc","lang":"fr","public_metrics":{"retweet_count":15,"reply_count":1,"like_count":20,"quote_count":0},"possibly_sensitive":false,"conversation_id":"1507021945300160513","author_id":"17710206","created_at":"2022-03-24T15:50:05.000Z","reply_settings":"everyone","source":"Twitter Web App","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1118103044795748352","name":"Yannick Jadot"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1118103044795748352","name":"Yannick Jadot"}},{"domain":{"id":"38","name":"Political Race","description":""},"entity":{"id":"1483827056597110787","name":"French Presidential Elections 2022"}}],"author":{"url":"https:\/\/t.co\/hUWrguEvqf","pinned_tweet_id":"1503430768655171587","id":"17710206","public_metrics":{"followers_count":173365,"following_count":4097,"tweet_count":25269,"listed_count":2341},"created_at":"2008-11-28T15:14:20.000Z","username":"EELV","description":"Europe \u00c9cologie \u2013 Les Verts. Le mouvement de l'\u00e9cologie. \nEn campagne #Presidentielle2022 avec Yannick Jadot \ud83c\udf3b #Jadot2022\n\nRejoignez-nous sur https:\/\/t.co\/8Ukd1gdVJI","verified":true,"protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/hUWrguEvqf","expanded_url":"http:\/\/eelv.fr\/","display_url":"eelv.fr"}]},"description":{"urls":[{"start":142,"end":165,"url":"https:\/\/t.co\/8Ukd1gdVJI","expanded_url":"http:\/\/jadot2022.fr","display_url":"jadot2022.fr"}],"hashtags":[{"start":70,"end":89,"tag":"Presidentielle2022"},{"start":111,"end":121,"tag":"Jadot2022"}]}},"profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1498702126083723267\/I9RTbwSz_normal.jpg","name":"EELV","location":"France"}}],"id":"1507029002464149512","reply_settings":"everyone","source":"Twitter Web App","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1118103044795748352","name":"Yannick Jadot"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1118103044795748352","name":"Yannick Jadot"}}],"author":{"url":"https:\/\/t.co\/zp7wEcCdlb","pinned_tweet_id":"1506902587550879745","id":"117761523","public_metrics":{"followers_count":102571,"following_count":1473,"tweet_count":40561,"listed_count":1795},"created_at":"2010-02-26T14:41:13.000Z","username":"yjadot","description":"Candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00c9cologiste \ud83c\udf3b D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en \ud83c\uddea\ud83c\uddfa #Jadot2022 #2022lecologie","verified":true,"protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/zp7wEcCdlb","expanded_url":"https:\/\/zenith.jadot2022.fr\/","display_url":"zenith.jadot2022.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":72,"end":82,"tag":"Jadot2022"},{"start":83,"end":97,"tag":"2022lecologie"}]}},"profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1503390744417124355\/EHcjUgrl_normal.jpg","name":"Yannick Jadot","location":"France"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/117761523\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A42%3A27Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:07+00:00"}}
{"attachments":{"media_keys":["13_1507007900228616194"],"media":[{"type":"video","media_key":"13_1507007900228616194","width":1920,"duration_ms":97040,"public_metrics":{"view_count":913},"height":1080,"preview_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1507007900228616194\/img\/TZo8TfJ3dLHLUVzM.jpg"}]},"text":"\ud83c\udf99\ufe0f Parole des militantes et des militants \ud83c\udf99\ufe0f\n\n\ud83d\udc49Rendez-vous ce dimanche au Z\u00e9nith de Paris, pour s'inscrire : https:\/\/t.co\/XF9zjty6mp https:\/\/t.co\/f2ewvEh8bi","lang":"fr","public_metrics":{"retweet_count":30,"reply_count":5,"like_count":58,"quote_count":0},"possibly_sensitive":false,"conversation_id":"1507027059956146187","author_id":"117761523","created_at":"2022-03-24T16:10:24.000Z","entities":{"urls":[{"start":109,"end":132,"url":"https:\/\/t.co\/XF9zjty6mp","expanded_url":"http:\/\/zenith.jadot2022.fr","display_url":"zenith.jadot2022.fr","status":200,"title":"\u00ab Changeons ! Le Meeting des possibles \u00bb","unwound_url":"https:\/\/zenith.jadot2022.fr\/"},{"start":133,"end":156,"url":"https:\/\/t.co\/f2ewvEh8bi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/yjadot\/status\/1507027059956146187\/video\/1","display_url":"pic.twitter.com\/f2ewvEh8bi"}]},"id":"1507027059956146187","reply_settings":"everyone","source":"Twitter Media Studio","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1118103044795748352","name":"Yannick Jadot"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1118103044795748352","name":"Yannick Jadot"}}],"author":{"url":"https:\/\/t.co\/zp7wEcCdlb","pinned_tweet_id":"1506902587550879745","id":"117761523","public_metrics":{"followers_count":102571,"following_count":1473,"tweet_count":40561,"listed_count":1795},"created_at":"2010-02-26T14:41:13.000Z","username":"yjadot","description":"Candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00c9cologiste \ud83c\udf3b D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en \ud83c\uddea\ud83c\uddfa #Jadot2022 #2022lecologie","verified":true,"protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/zp7wEcCdlb","expanded_url":"https:\/\/zenith.jadot2022.fr\/","display_url":"zenith.jadot2022.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":72,"end":82,"tag":"Jadot2022"},{"start":83,"end":97,"tag":"2022lecologie"}]}},"profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1503390744417124355\/EHcjUgrl_normal.jpg","name":"Yannick Jadot","location":"France"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/117761523\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A42%3A27Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:07+00:00"}}
{"text":"RT @delphinebatho: Ing\u00e9rence du groupe Total dans la campagne pr\u00e9sidentielle : \u00ab\u00a0Qui d\u00e9cide en France, est ce que ce sont les citoyens, le\u2026","lang":"fr","public_metrics":{"retweet_count":107,"reply_count":0,"like_count":0,"quote_count":0},"possibly_sensitive":false,"conversation_id":"1507020024824823819","author_id":"117761523","created_at":"2022-03-24T15:42:27.000Z","referenced_tweets":[{"type":"retweeted","id":"1507016340531384337","entities":{"hashtags":[{"start":150,"end":157,"tag":"lobbys"}],"urls":[{"start":184,"end":207,"url":"https:\/\/t.co\/Wpe4BtIiF1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/delphinebatho\/status\/1507016340531384337\/video\/1","display_url":"pic.twitter.com\/Wpe4BtIiF1"}]},"attachments":{"media_keys":["7_1507016254225219591"],"media":[{}]},"text":"Ing\u00e9rence du groupe Total dans la campagne pr\u00e9sidentielle : \u00ab\u00a0Qui d\u00e9cide en France, est ce que ce sont les citoyens, le peuple, la d\u00e9mocratie, ou les #lobbys des \u00e9nergies fossiles ?\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/Wpe4BtIiF1","lang":"fr","public_metrics":{"retweet_count":107,"reply_count":16,"like_count":187,"quote_count":10},"possibly_sensitive":false,"conversation_id":"1507016340531384337","author_id":"263572557","created_at":"2022-03-24T15:27:49.000Z","reply_settings":"everyone","source":"Twitter for iPhone","author":{"url":"https:\/\/t.co\/1b1vahMtmb","pinned_tweet_id":"1434832285535199237","id":"263572557","public_metrics":{"followers_count":81064,"following_count":3989,"tweet_count":10524,"listed_count":1357},"created_at":"2011-03-10T09:08:11.000Z","username":"delphinebatho","description":"D\u00e9put\u00e9e des Deux-S\u00e8vres,  porte-parole de @yjadot #Jadot2022 #2022lecologie \ud83c\udf31Coordinatrice de @GEcologie, Ex-Ministre engag\u00e9e pour la #d\u00e9croissance \ud83c\udf0d","verified":true,"protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/1b1vahMtmb","expanded_url":"http:\/\/www.generationecologie.fr","display_url":"generationecologie.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":50,"end":60,"tag":"Jadot2022"},{"start":61,"end":75,"tag":"2022lecologie"},{"start":134,"end":147,"tag":"d\u00e9croissance"}],"mentions":[{"start":42,"end":49,"username":"yjadot"},{"start":94,"end":104,"username":"GEcologie"}]}},"profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1411964706303184896\/IDqHnmfw_normal.jpg","name":"Delphine Batho"}}],"id":"1507020024824823819","reply_settings":"everyone","source":"Twitter Web App","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1118103044795748352","name":"Yannick Jadot"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1118103044795748352","name":"Yannick Jadot"}}],"entities":{"mentions":[{"start":3,"end":17,"username":"delphinebatho","id":"263572557","url":"https:\/\/t.co\/1b1vahMtmb","pinned_tweet_id":"1434832285535199237","public_metrics":{"followers_count":81064,"following_count":3989,"tweet_count":10524,"listed_count":1357},"created_at":"2011-03-10T09:08:11.000Z","description":"D\u00e9put\u00e9e des Deux-S\u00e8vres,  porte-parole de @yjadot #Jadot2022 #2022lecologie \ud83c\udf31Coordinatrice de @GEcologie, Ex-Ministre engag\u00e9e pour la #d\u00e9croissance \ud83c\udf0d","verified":true,"protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/1b1vahMtmb","expanded_url":"http:\/\/www.generationecologie.fr","display_url":"generationecologie.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":50,"end":60,"tag":"Jadot2022"},{"start":61,"end":75,"tag":"2022lecologie"},{"start":134,"end":147,"tag":"d\u00e9croissance"}],"mentions":[{"start":42,"end":49,"username":"yjadot"},{"start":94,"end":104,"username":"GEcologie"}]}},"profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1411964706303184896\/IDqHnmfw_normal.jpg","name":"Delphine Batho"}]},"author":{"url":"https:\/\/t.co\/zp7wEcCdlb","pinned_tweet_id":"1506902587550879745","id":"117761523","public_metrics":{"followers_count":102571,"following_count":1473,"tweet_count":40561,"listed_count":1795},"created_at":"2010-02-26T14:41:13.000Z","username":"yjadot","description":"Candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00c9cologiste \ud83c\udf3b D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en \ud83c\uddea\ud83c\uddfa #Jadot2022 #2022lecologie","verified":true,"protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/zp7wEcCdlb","expanded_url":"https:\/\/zenith.jadot2022.fr\/","display_url":"zenith.jadot2022.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":72,"end":82,"tag":"Jadot2022"},{"start":83,"end":97,"tag":"2022lecologie"}]}},"profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1503390744417124355\/EHcjUgrl_normal.jpg","name":"Yannick Jadot","location":"France"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/117761523\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T15%3A42%3A27Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:07+00:00"}}
{"id":"1507066512707932161","entities":{"urls":[{"start":259,"end":282,"url":"https:\/\/t.co\/87gNS5hptr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jeanlassalle\/status\/1507066512707932161\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/87gNS5hptr"}],"mentions":[{"start":16,"end":31,"username":"EmmanuelMacron","id":"1976143068","location":"France","protected":false,"created_at":"2013-10-20T19:35:28.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1502232882504421380\/8brWTaNo_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/n76au37OVm","expanded_url":"http:\/\/elysee.fr","display_url":"elysee.fr"}]},"description":{"mentions":[{"start":94,"end":103,"username":"avecvous"}]}},"public_metrics":{"followers_count":8015754,"following_count":725,"tweet_count":11213,"listed_count":13045},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/n76au37OVm","name":"Emmanuel Macron","description":"Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise. Pour suivre l'actualit\u00e9 de ma campagne, rendez-vous sur @avecvous."},{"start":249,"end":258,"username":"FRANCE24","id":"1994321","location":"Paris, France","protected":false,"created_at":"2007-03-23T09:40:48.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1323595938343038976\/hnvK-_Yp_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/voM2SW5JHQ","expanded_url":"http:\/\/www.france24.com","display_url":"france24.com"}]},"description":{"urls":[{"start":104,"end":127,"url":"https:\/\/t.co\/xDU6EWz22o","expanded_url":"http:\/\/f24.my\/app","display_url":"f24.my\/app"},{"start":132,"end":155,"url":"https:\/\/t.co\/ZaaXsh7FeN","expanded_url":"http:\/\/f24.my\/contact-us","display_url":"f24.my\/contact-us"}],"mentions":[{"start":43,"end":55,"username":"France24_fr"},{"start":58,"end":70,"username":"France24_en"},{"start":73,"end":85,"username":"France24_es"},{"start":88,"end":100,"username":"France24_ar"}]}},"public_metrics":{"followers_count":3851520,"following_count":453,"tweet_count":365684,"listed_count":12201},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/voM2SW5JHQ","name":"FRANCE 24","description":"\ud83c\udf0d International News 24\/7 in 4 languages: \n@France24_fr - @France24_en - @France24_es - @France24_ar \n\ud83d\udcf1 https:\/\/t.co\/xDU6EWz22o  \u2709\ufe0f https:\/\/t.co\/ZaaXsh7FeN"}],"hashtags":[{"start":138,"end":146,"tag":"Poutine"},{"start":231,"end":248,"tag":"jeanlassalle2022"}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"45","name":"Brand Vertical","description":"Top level entities that describe a Brands industry"},"entity":{"id":"781974597310615553","name":"Entertainment"}},{"domain":{"id":"46","name":"Brand Category","description":"Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"},"entity":{"id":"781974597105094656","name":"TV\/Movies Related"}},{"domain":{"id":"47","name":"Brand","description":"Brands and Companies"},"entity":{"id":"1148917000657260548","name":"FRANCE 24 (\u0641\u0631\u0627\u0646\u0633 24)"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"822153632002904064","name":"Emmanuel Macron","description":"Emmanuel Macron"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"840175466665279488","name":"Jean Lassalle","description":"Jean Lassalle"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"822153632002904064","name":"Emmanuel Macron","description":"Emmanuel Macron"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"840175466665279488","name":"Jean Lassalle","description":"Jean Lassalle"}}],"author_id":"102722347","attachments":{"media_keys":["3_1507066465199042562"],"media":[{"width":2048,"type":"photo","media_key":"3_1507066465199042562","height":1536,"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOos9x8XsAIiEyz.jpg"}]},"created_at":"2022-03-24T18:47:11.000Z","text":"La diplomatie d\u2019@EmmanuelMacron est celle d\u2019un \u00ab\u00a0tigre de papier\u00a0\u00bb. Il veut nous faire croire qu\u2019il est le seul \u00e0 pouvoir encore parler \u00e0 #Poutine. Qu\u2019il rentre en campagne et cesse de faire croire qu\u2019il a encore un r\u00f4le \u00e0 jouer ! #jeanlassalle2022 @FRANCE24 https:\/\/t.co\/87gNS5hptr","public_metrics":{"retweet_count":8,"reply_count":2,"like_count":25,"quote_count":1},"conversation_id":"1507066512707932161","possibly_sensitive":false,"source":"Twitter for iPhone","reply_settings":"everyone","lang":"fr","author":{"location":"Lourdios-Ich\u00e8re","protected":false,"created_at":"2010-01-07T16:24:46.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/868057012613128192\/taT_x7GV_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/sX3hW0MbPk","expanded_url":"https:\/\/resistons-france.fr\/","display_url":"resistons-france.fr"}]}},"public_metrics":{"followers_count":85458,"following_count":452,"tweet_count":5340,"listed_count":707},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/sX3hW0MbPk","id":"102722347","name":"Jean Lassalle","username":"jeanlassalle","description":"Candidat \u00e0 la Pr\u00e9sidentielle. D\u00e9put\u00e9 de la 4\u00e8me circonscription des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques. Pr\u00e9sident de l'APMM, du CNRH, de la Marche citoyenne et de R\u00e9sistons !"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/102722347\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T08%3A30%3A00Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:07+00:00"}}
{"id":"1507055224653070343","entities":{"urls":[{"start":256,"end":279,"url":"https:\/\/t.co\/pUKjF50e3s","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/6p08U_LVTiI","display_url":"youtu.be\/6p08U_LVTiI","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507055267103580161\/GEuWwLo7?format=jpg&name=orig","width":480,"height":360},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507055267103580161\/GEuWwLo7?format=jpg&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"JEAN LASSALLE : \u00c9LYS\u00c9E MOI EN 5 MINUTES ! \u23f1\ufe0f \ud83d\uddf3\ufe0f","description":"\ud83d\udd14 Voici le deuxi\u00e8me num\u00e9ro d'ELYS\u00c9E-MOI EN 5 MINUTES : le nouveau format sp\u00e9cial pour l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle ! \ud83d\udd145 th\u00e8mes du programme d'un candidat \u00e0 l...","unwound_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6p08U_LVTiI&feature=youtu.be"}],"mentions":[{"start":77,"end":88,"username":"indecisoff","id":"813462018741125120","pinned_tweet_id":"1502982819768942595","location":"France","protected":false,"created_at":"2016-12-26T19:10:33.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1494743989316108288\/CW_iQmVs_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/hWA5EDvnHZ","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/6p08U_LVTiI","display_url":"youtu.be\/6p08U_LVTiI"}]},"description":{"mentions":[{"start":66,"end":77,"username":"AlexDarmon"},{"start":112,"end":125,"username":"jeanlassalle"}]}},"public_metrics":{"followers_count":1760,"following_count":958,"tweet_count":1225,"listed_count":9},"verified":false,"url":"https:\/\/t.co\/hWA5EDvnHZ","name":"Les Ind\u00e9cis","description":"On parle de plein de trucs avec pleins de gens ! Les Ind\u00e9cis avec @AlexDarmon \u2022 \u23f1\ud83d\udc49 \u00c9LYSEE-MOI EN 5 MINUTES AVEC @jeanlassalle\ud83d\udc48\u23f1"},{"start":101,"end":112,"username":"AlexDarmon","id":"119382683","pinned_tweet_id":"1313770792048566272","location":"France","protected":false,"created_at":"2010-03-03T13:40:15.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1395640171467583493\/WBSXW6Xb_normal.jpg","entities":{"description":{"hashtags":[{"start":49,"end":62,"tag":"UneVieDecart"},{"start":63,"end":88,"tag":"OnLeRaconteraANosEnfants"}],"mentions":[{"start":22,"end":35,"username":"Outsideuroff"},{"start":97,"end":110,"username":"AuTableauOff"},{"start":111,"end":123,"username":"publicsenat"},{"start":138,"end":154,"username":"IndecisOfficiel"}]}},"public_metrics":{"followers_count":1850,"following_count":1796,"tweet_count":6536,"listed_count":32},"verified":false,"url":"","name":"Alex Darmon","description":"Directeur Cr\u00e9a et Dev @Outsideuroff - auteur doc #UneVieDecart #OnLeRaconteraANosEnfants Mes ex: @AuTableauOff @publicsenat Sinon je suis @IndecisOfficiel"}],"hashtags":[{"start":121,"end":128,"tag":"jeunes"},{"start":157,"end":173,"tag":"servicenational"},{"start":175,"end":184,"tag":"ecologie"},{"start":186,"end":195,"tag":"logement"},{"start":197,"end":203,"tag":"sant\u00e9"},{"start":205,"end":214,"tag":"cannabis"},{"start":216,"end":233,"tag":"jeanlassalle2022"},{"start":234,"end":254,"tag":"lafranceauthentique"}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"840175466665279488","name":"Jean Lassalle","description":"Jean Lassalle"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"840175466665279488","name":"Jean Lassalle","description":"Jean Lassalle"}}],"author_id":"102722347","created_at":"2022-03-24T18:02:19.000Z","text":"\ud83d\udd34\u25b6\ufe0fJe partage avec vous l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de mon interview sur la chaine YouTube @indecisoff. Je r\u00e9ponds @AlexDarmon  et aux #jeunes sur leurs pr\u00e9occupations  : #servicenational, #ecologie, #logement, #sant\u00e9, #cannabis\n\n#jeanlassalle2022\n#lafranceauthentique\n\nhttps:\/\/t.co\/pUKjF50e3s","public_metrics":{"retweet_count":6,"reply_count":2,"like_count":27,"quote_count":0},"conversation_id":"1507055224653070343","possibly_sensitive":false,"source":"Agorapulse app","reply_settings":"everyone","lang":"fr","author":{"location":"Lourdios-Ich\u00e8re","protected":false,"created_at":"2010-01-07T16:24:46.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/868057012613128192\/taT_x7GV_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/sX3hW0MbPk","expanded_url":"https:\/\/resistons-france.fr\/","display_url":"resistons-france.fr"}]}},"public_metrics":{"followers_count":85458,"following_count":452,"tweet_count":5340,"listed_count":707},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/sX3hW0MbPk","id":"102722347","name":"Jean Lassalle","username":"jeanlassalle","description":"Candidat \u00e0 la Pr\u00e9sidentielle. D\u00e9put\u00e9 de la 4\u00e8me circonscription des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques. Pr\u00e9sident de l'APMM, du CNRH, de la Marche citoyenne et de R\u00e9sistons !"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/102722347\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T08%3A30%3A00Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:07+00:00"}}
{"id":"1507025111181758465","entities":{"urls":[{"start":240,"end":263,"url":"https:\/\/t.co\/4QK932GpCU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/generation-2022\/pierre-24-ans-jean-lassalle-defend-les-oublies-que-sont-les-personnes-de-nos-villages_4994484.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/g\u2026","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1505887975908945920\/1Ee2zk9o?format=jpg&name=orig","width":908,"height":510},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1505887975908945920\/1Ee2zk9o?format=jpg&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"Pierre, 24 ans : \"Jean Lassalle d\u00e9fend les oubli\u00e9s que sont les personnes de nos villages\"","description":"Tous les jours, Manon Mella donne la parole aux jeunes de 18-30 ans.\u00a0Lundi 21 mars, rencontre avec Pierre, 24 ans, militant \u00e0 \"R\u00e9sistons!\", le\u00a0mouvement de Jean Lassalle.","unwound_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/generation-2022\/pierre-24-ans-jean-lassalle-defend-les-oublies-que-sont-les-personnes-de-nos-villages_4994484.html"}],"hashtags":[{"start":201,"end":221,"tag":"lafranceauthentique"},{"start":222,"end":239,"tag":"jeanlassalle2022"}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"840175466665279488","name":"Jean Lassalle","description":"Jean Lassalle"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"840175466665279488","name":"Jean Lassalle","description":"Jean Lassalle"}}],"author_id":"102722347","created_at":"2022-03-24T16:02:40.000Z","text":"\ud83d\udd34\ud83c\udfa7Pierre, 24 ans : \u00ab Jean Lassalle est all\u00e9 tellement tellement loin pour d\u00e9fendre ses convictions qu'il saura \u00e9couter les Fran\u00e7ais \u00bb. Merci aux jeunes engag\u00e9s avec @r\u00e9sistons. Ils sont notre avenir ! #lafranceauthentique #jeanlassalle2022 https:\/\/t.co\/4QK932GpCU","public_metrics":{"retweet_count":19,"reply_count":1,"like_count":104,"quote_count":0},"conversation_id":"1507025111181758465","possibly_sensitive":false,"source":"Agorapulse app","reply_settings":"everyone","lang":"fr","author":{"location":"Lourdios-Ich\u00e8re","protected":false,"created_at":"2010-01-07T16:24:46.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/868057012613128192\/taT_x7GV_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/sX3hW0MbPk","expanded_url":"https:\/\/resistons-france.fr\/","display_url":"resistons-france.fr"}]}},"public_metrics":{"followers_count":85458,"following_count":452,"tweet_count":5340,"listed_count":707},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/sX3hW0MbPk","id":"102722347","name":"Jean Lassalle","username":"jeanlassalle","description":"Candidat \u00e0 la Pr\u00e9sidentielle. D\u00e9put\u00e9 de la 4\u00e8me circonscription des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques. Pr\u00e9sident de l'APMM, du CNRH, de la Marche citoyenne et de R\u00e9sistons !"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/102722347\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T08%3A30%3A00Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:07+00:00"}}
{"id":"1506911193587404807","entities":{"urls":[{"start":274,"end":297,"url":"https:\/\/t.co\/q20UE4ufhf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jeanlassalle\/status\/1506911193587404807\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/q20UE4ufhf"}],"mentions":[{"start":225,"end":239,"username":"MartineWonner","id":"870216254300270593","pinned_tweet_id":"1506577021538820106","location":"Bas-Rhin, Alsace","protected":false,"created_at":"2017-06-01T09:51:37.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1473556204672724997\/fAoLRtpR_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/3mK1Y4yCjF","expanded_url":"https:\/\/www.martinewonner.fr\/","display_url":"martinewonner.fr"}]},"description":{"hashtags":[{"start":8,"end":15,"tag":"Alsace"},{"start":27,"end":51,"tag":"Ensemblepourleslibertes"}],"mentions":[{"start":105,"end":109,"username":"COE"}]}},"public_metrics":{"followers_count":129448,"following_count":666,"tweet_count":3214,"listed_count":535},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/3mK1Y4yCjF","name":"Martine WONNER","description":"D\u00e9put\u00e9e #Alsace\nPr\u00e9sidente #Ensemblepourleslibertes\nM\u00e9decin psychiatre, Pr\u00e9sidente ss-commission enfants @COE"}],"hashtags":[{"start":240,"end":254,"tag":"tourbusjl2022"},{"start":256,"end":273,"tag":"jeanlassalle2022"}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"12","name":"Sports Team","description":"A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"},"entity":{"id":"731226216116559872","name":"FK Crvena zvezda"}},{"domain":{"id":"12","name":"Sports Team","description":"A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"},"entity":{"id":"731226230595280896","name":"RC Strasbourg Alsace"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"840175466665279488","name":"Jean Lassalle","description":"Jean Lassalle"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"840175466665279488","name":"Jean Lassalle","description":"Jean Lassalle"}}],"author_id":"102722347","attachments":{"media_keys":["3_1506911187795128321"],"media":[{"width":1131,"type":"photo","media_key":"3_1506911187795128321","height":1600,"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOmfvciXMAEyMkA.jpg"}]},"created_at":"2022-03-24T08:30:00.000Z","text":"\ud83d\udd34 Apres le Nord mardi, et un passage par Paris, je reprendrai demain mon Tour de France dans l\u2019Est de la France. \nApr\u00e8s une visite aupr\u00e8s des jeunes du Red Star FC Strasbourg, r\u00e9union publique \u00e0 20h \u00e0 Ostwald en compagnie de @MartineWonner\n#tourbusjl2022 \n#jeanlassalle2022 https:\/\/t.co\/q20UE4ufhf","public_metrics":{"retweet_count":25,"reply_count":6,"like_count":109,"quote_count":2},"conversation_id":"1506911193587404807","possibly_sensitive":false,"source":"Twitter for iPhone","reply_settings":"everyone","lang":"fr","author":{"location":"Lourdios-Ich\u00e8re","protected":false,"created_at":"2010-01-07T16:24:46.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/868057012613128192\/taT_x7GV_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/sX3hW0MbPk","expanded_url":"https:\/\/resistons-france.fr\/","display_url":"resistons-france.fr"}]}},"public_metrics":{"followers_count":85458,"following_count":452,"tweet_count":5340,"listed_count":707},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/sX3hW0MbPk","id":"102722347","name":"Jean Lassalle","username":"jeanlassalle","description":"Candidat \u00e0 la Pr\u00e9sidentielle. D\u00e9put\u00e9 de la 4\u00e8me circonscription des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques. Pr\u00e9sident de l'APMM, du CNRH, de la Marche citoyenne et de R\u00e9sistons !"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/102722347\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T08%3A30%3A00Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:07+00:00"}}
{"entities":{"hashtags":[{"start":0,"end":6,"tag":"Biden"},{"start":103,"end":108,"tag":"OTAN"},{"start":173,"end":182,"tag":"armement"},{"start":269,"end":277,"tag":"guerres"}]},"text":"#Biden, dirigeant de la 1\u00e8re arm\u00e9e\/monde vient en Europe avec 20.000 soldats US suppl\u00e9mentaires pour l'#OTAN et s\u2019assurer que les \u00c9tats europ\u00e9ens relancent leur politique d\u2019#armement. Partout, nous devons refuser ces postures martiales qui visent \u00e0 pr\u00e9parer de futures #guerres.","lang":"fr","public_metrics":{"retweet_count":96,"reply_count":8,"like_count":174,"quote_count":2},"possibly_sensitive":false,"conversation_id":"1506977001898496004","author_id":"1003575248","created_at":"2022-03-24T12:51:30.000Z","id":"1506977001898496004","reply_settings":"everyone","source":"Twitter for Android","context_annotations":[{"domain":{"id":"88","name":"Political Body","description":"A section of a government, like The Supreme Court"},"entity":{"id":"1016738021939351558","name":"North Atlantic Treaty Organization","description":"North Atlantic Treaty Organization"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"10040395078","name":"Joe Biden","description":"US President Joe Biden"}},{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"840172130562064384","name":"Nathalie Arthaud","description":"Nathalie Arthaud"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"10040395078","name":"Joe Biden","description":"US President Joe Biden"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"840172130562064384","name":"Nathalie Arthaud","description":"Nathalie Arthaud"}}],"author":{"url":"https:\/\/t.co\/muXl3rWGFP","pinned_tweet_id":"1506709574421827589","id":"1003575248","public_metrics":{"followers_count":29284,"following_count":1424,"tweet_count":3780,"listed_count":432},"created_at":"2012-12-11T08:05:41.000Z","username":"n_arthaud","description":"candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere","verified":true,"protected":false,"entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/muXl3rWGFP","expanded_url":"http:\/\/www.nathalie-arthaud.info\/","display_url":"nathalie-arthaud.info"}]},"description":{"hashtags":[{"start":15,"end":34,"tag":"Pr\u00e9sidentielle2022"}],"mentions":[{"start":38,"end":52,"username":"LutteOuvriere"}]}},"profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1445280531764088836\/J2hmiCgL_normal.jpg","name":"Nathalie Arthaud"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/1003575248\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T12%3A51%3A30Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:08+00:00"}}
{"public_metrics":{"retweet_count":32,"reply_count":2,"like_count":64,"quote_count":0},"source":"Twitter for Android","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1466081450558570498","name":"Fabien Roussel"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1466081450558570498","name":"Fabien Roussel"}},{"domain":{"id":"38","name":"Political Race","description":""},"entity":{"id":"1483827056597110787","name":"French Presidential Elections 2022"}}],"entities":{"urls":[{"start":83,"end":106,"url":"https:\/\/t.co\/URUnZeRrBs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Fabien_Roussel\/status\/1507043782440767488\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/URUnZeRrBs"}],"mentions":[{"start":72,"end":82,"username":"France2tv","id":"31444568","location":"Paris","description":"Nos diff\u00e9rences nous rassemblent. Bienvenue sur le compte officiel de #France2 !","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/OYxNXGJW0O","expanded_url":"http:\/\/www.france.tv\/france-2","display_url":"france.tv\/france-2"}]},"description":{"hashtags":[{"start":70,"end":78,"tag":"France2"}]}},"url":"https:\/\/t.co\/OYxNXGJW0O","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1346424483637321729\/0YHK7kpp_normal.jpg","name":"France 2","protected":false,"public_metrics":{"followers_count":2693676,"following_count":1343,"tweet_count":45914,"listed_count":5309},"verified":true,"created_at":"2009-04-15T16:17:25.000Z"}],"hashtags":[{"start":60,"end":71,"tag":"Elysee2022"}]},"text":"\u26a0\ufe0f changement d'horaire.\nJe serai \u00e0 21h30 sur le plateau de #Elysee2022 @France2tv https:\/\/t.co\/URUnZeRrBs","conversation_id":"1507003783674359812","author_id":"1324449588","geo":{"place_id":"09f6a7707f18e0b1","id":"09f6a7707f18e0b1","full_name":"Paris, France","country":"France","country_code":"FR","name":"Paris","geo":{"type":"Feature","bbox":[2.2241006,48.8155214,2.4699053,48.9021461],"properties":{}},"place_type":"city"},"lang":"fr","created_at":"2022-03-24T17:16:51.000Z","in_reply_to_user_id":"1324449588","id":"1507043782440767488","referenced_tweets":[{"type":"replied_to","id":"1507003783674359812","public_metrics":{"retweet_count":75,"reply_count":27,"like_count":241,"quote_count":6},"source":"Twitter Web App","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1466081450558570498","name":"Fabien Roussel"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1466081450558570498","name":"Fabien Roussel"}},{"domain":{"id":"38","name":"Political Race","description":""},"entity":{"id":"1483827056597110787","name":"French Presidential Elections 2022"}}],"entities":{"urls":[{"start":86,"end":109,"url":"https:\/\/t.co\/snjXnjHjXU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Fabien_Roussel\/status\/1507003783674359812\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/snjXnjHjXU"}],"mentions":[{"start":60,"end":70,"username":"France2tv","id":"31444568","location":"Paris","description":"Nos diff\u00e9rences nous rassemblent. Bienvenue sur le compte officiel de #France2 !","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/OYxNXGJW0O","expanded_url":"http:\/\/www.france.tv\/france-2","display_url":"france.tv\/france-2"}]},"description":{"hashtags":[{"start":70,"end":78,"tag":"France2"}]}},"url":"https:\/\/t.co\/OYxNXGJW0O","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1346424483637321729\/0YHK7kpp_normal.jpg","name":"France 2","protected":false,"public_metrics":{"followers_count":2693676,"following_count":1343,"tweet_count":45914,"listed_count":5309},"verified":true,"created_at":"2009-04-15T16:17:25.000Z"}],"hashtags":[{"start":44,"end":55,"tag":"Elysee2022"},{"start":73,"end":85,"tag":"Roussel2022"}]},"text":"Ce soir, jeudi 24 mars, je serai l'invit\u00e9 d'#Elysee2022 sur @France2tv \n\n#Roussel2022 https:\/\/t.co\/snjXnjHjXU","conversation_id":"1507003783674359812","author_id":"1324449588","lang":"fr","created_at":"2022-03-24T14:37:55.000Z","reply_settings":"everyone","possibly_sensitive":false,"attachments":{"media_keys":["3_1507003718520098824"],"media":[{"height":512,"media_key":"3_1507003718520098824","type":"photo","url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOnz5cWVUAgJmgj.jpg","width":1024}]},"author":{"username":"Fabien_Roussel","location":"Saint-Amand-les-Eaux","description":"D\u00e9put\u00e9 du Nord\nCandidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2022\nSecr\u00e9taire national du @PCF\nhttps:\/\/t.co\/0RCwoGHKai","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/0RCwoGHKai","expanded_url":"http:\/\/fabienroussel2022.fr","display_url":"fabienroussel2022.fr"}]},"description":{"urls":[{"start":85,"end":108,"url":"https:\/\/t.co\/0RCwoGHKai","expanded_url":"http:\/\/fabienroussel2022.fr","display_url":"fabienroussel2022.fr"}],"mentions":[{"start":80,"end":84,"username":"PCF"}]}},"id":"1324449588","url":"https:\/\/t.co\/0RCwoGHKai","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1483356102133751809\/7z_59a5w_normal.jpg","name":"Fabien Roussel","protected":false,"public_metrics":{"followers_count":70089,"following_count":542,"tweet_count":7225,"listed_count":527},"verified":true,"created_at":"2013-04-03T12:12:25.000Z"}}],"reply_settings":"everyone","possibly_sensitive":false,"attachments":{"media_keys":["3_1507043777801764867"],"media":[{"height":512,"media_key":"3_1507043777801764867","type":"photo","url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOoYVMzWQAM0Oy1.jpg","width":1024}]},"author":{"username":"Fabien_Roussel","location":"Saint-Amand-les-Eaux","description":"D\u00e9put\u00e9 du Nord\nCandidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2022\nSecr\u00e9taire national du @PCF\nhttps:\/\/t.co\/0RCwoGHKai","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/0RCwoGHKai","expanded_url":"http:\/\/fabienroussel2022.fr","display_url":"fabienroussel2022.fr"}]},"description":{"urls":[{"start":85,"end":108,"url":"https:\/\/t.co\/0RCwoGHKai","expanded_url":"http:\/\/fabienroussel2022.fr","display_url":"fabienroussel2022.fr"}],"mentions":[{"start":80,"end":84,"username":"PCF"}]}},"id":"1324449588","url":"https:\/\/t.co\/0RCwoGHKai","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1483356102133751809\/7z_59a5w_normal.jpg","name":"Fabien Roussel","protected":false,"public_metrics":{"followers_count":70089,"following_count":542,"tweet_count":7225,"listed_count":527},"verified":true,"created_at":"2013-04-03T12:12:25.000Z"},"in_reply_to_user":{"username":"Fabien_Roussel","location":"Saint-Amand-les-Eaux","description":"D\u00e9put\u00e9 du Nord\nCandidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2022\nSecr\u00e9taire national du @PCF\nhttps:\/\/t.co\/0RCwoGHKai","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/0RCwoGHKai","expanded_url":"http:\/\/fabienroussel2022.fr","display_url":"fabienroussel2022.fr"}]},"description":{"urls":[{"start":85,"end":108,"url":"https:\/\/t.co\/0RCwoGHKai","expanded_url":"http:\/\/fabienroussel2022.fr","display_url":"fabienroussel2022.fr"}],"mentions":[{"start":80,"end":84,"username":"PCF"}]}},"id":"1324449588","url":"https:\/\/t.co\/0RCwoGHKai","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1483356102133751809\/7z_59a5w_normal.jpg","name":"Fabien Roussel","protected":false,"public_metrics":{"followers_count":70089,"following_count":542,"tweet_count":7225,"listed_count":527},"verified":true,"created_at":"2013-04-03T12:12:25.000Z"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/1324449588\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T14%3A37%3A55Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:08+00:00"}}
{"public_metrics":{"retweet_count":75,"reply_count":27,"like_count":241,"quote_count":6},"source":"Twitter Web App","context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"1466081450558570498","name":"Fabien Roussel"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"1466081450558570498","name":"Fabien Roussel"}},{"domain":{"id":"38","name":"Political Race","description":""},"entity":{"id":"1483827056597110787","name":"French Presidential Elections 2022"}}],"entities":{"urls":[{"start":86,"end":109,"url":"https:\/\/t.co\/snjXnjHjXU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Fabien_Roussel\/status\/1507003783674359812\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/snjXnjHjXU"}],"mentions":[{"start":60,"end":70,"username":"France2tv","id":"31444568","location":"Paris","description":"Nos diff\u00e9rences nous rassemblent. Bienvenue sur le compte officiel de #France2 !","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/OYxNXGJW0O","expanded_url":"http:\/\/www.france.tv\/france-2","display_url":"france.tv\/france-2"}]},"description":{"hashtags":[{"start":70,"end":78,"tag":"France2"}]}},"url":"https:\/\/t.co\/OYxNXGJW0O","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1346424483637321729\/0YHK7kpp_normal.jpg","name":"France 2","protected":false,"public_metrics":{"followers_count":2693676,"following_count":1343,"tweet_count":45914,"listed_count":5309},"verified":true,"created_at":"2009-04-15T16:17:25.000Z"}],"hashtags":[{"start":44,"end":55,"tag":"Elysee2022"},{"start":73,"end":85,"tag":"Roussel2022"}]},"text":"Ce soir, jeudi 24 mars, je serai l'invit\u00e9 d'#Elysee2022 sur @France2tv \n\n#Roussel2022 https:\/\/t.co\/snjXnjHjXU","conversation_id":"1507003783674359812","author_id":"1324449588","lang":"fr","created_at":"2022-03-24T14:37:55.000Z","id":"1507003783674359812","reply_settings":"everyone","possibly_sensitive":false,"attachments":{"media_keys":["3_1507003718520098824"],"media":[{"height":512,"media_key":"3_1507003718520098824","type":"photo","url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOnz5cWVUAgJmgj.jpg","width":1024}]},"author":{"username":"Fabien_Roussel","location":"Saint-Amand-les-Eaux","description":"D\u00e9put\u00e9 du Nord\nCandidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2022\nSecr\u00e9taire national du @PCF\nhttps:\/\/t.co\/0RCwoGHKai","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/0RCwoGHKai","expanded_url":"http:\/\/fabienroussel2022.fr","display_url":"fabienroussel2022.fr"}]},"description":{"urls":[{"start":85,"end":108,"url":"https:\/\/t.co\/0RCwoGHKai","expanded_url":"http:\/\/fabienroussel2022.fr","display_url":"fabienroussel2022.fr"}],"mentions":[{"start":80,"end":84,"username":"PCF"}]}},"id":"1324449588","url":"https:\/\/t.co\/0RCwoGHKai","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1483356102133751809\/7z_59a5w_normal.jpg","name":"Fabien Roussel","protected":false,"public_metrics":{"followers_count":70089,"following_count":542,"tweet_count":7225,"listed_count":527},"verified":true,"created_at":"2013-04-03T12:12:25.000Z"},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/1324449588\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T14%3A37%3A55Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:08+00:00"}}
{"id":"1507067218709860364","entities":{"urls":[{"start":149,"end":172,"url":"https:\/\/t.co\/uNpt4If5ep","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1vAxRkbzpvYKl","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507061606324195334\/ggmmniTl?format=jpg&name=orig","width":1280,"height":720},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507061606324195334\/ggmmniTl?format=jpg&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"PhilippePoutou","description":"Meeting avec Philippe Poutou en direct de Besan\u00e7on","unwound_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1vAxRkbzpvYKl"}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}}],"author_id":"374392774","created_at":"2022-03-24T18:49:59.000Z","text":"Guillaume, CGT h\u00f4pitaux sud de Marseille : la crise sanitaire qui nous frappe a montr\u00e9 les effets des politiques d\u00e9sastreuses de casse des h\u00f4pitaux. https:\/\/t.co\/uNpt4If5ep","public_metrics":{"retweet_count":0,"reply_count":0,"like_count":2,"quote_count":0},"conversation_id":"1507067218709860364","possibly_sensitive":false,"source":"Twitter Media Studio","reply_settings":"everyone","lang":"fr","author":{"pinned_tweet_id":"1504801904106344448","location":"Bordeaux, France","protected":false,"created_at":"2011-09-16T07:27:04.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1414505068645208064\/yVqvYNcU_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","expanded_url":"https:\/\/poutou2022.org","display_url":"poutou2022.org"}]}},"public_metrics":{"followers_count":229892,"following_count":18,"tweet_count":4820,"listed_count":1077},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","id":"374392774","name":"Philippe Poutou","username":"PhilippePoutou","description":"Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022."},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/374392774\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T14%3A44%3A28Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:09+00:00"}}
{"id":"1507066932771577862","entities":{"urls":[{"start":148,"end":171,"url":"https:\/\/t.co\/uNpt4If5ep","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1vAxRkbzpvYKl","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507061606324195334\/ggmmniTl?format=jpg&name=orig","width":1280,"height":720},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507061606324195334\/ggmmniTl?format=jpg&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"PhilippePoutou","description":"Meeting avec Philippe Poutou en direct de Besan\u00e7on","unwound_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1vAxRkbzpvYKl"}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}}],"author_id":"374392774","created_at":"2022-03-24T18:48:51.000Z","text":"Marthe, Marseille : La lutte est la seule solution pour faire avancer nos droits. \u00c0 Marseille, il y en a ! C'est comme \u00e7a qu'on changera nos vies ! https:\/\/t.co\/uNpt4If5ep","public_metrics":{"retweet_count":0,"reply_count":0,"like_count":1,"quote_count":0},"conversation_id":"1507066932771577862","possibly_sensitive":false,"source":"Twitter Media Studio","reply_settings":"everyone","lang":"fr","author":{"pinned_tweet_id":"1504801904106344448","location":"Bordeaux, France","protected":false,"created_at":"2011-09-16T07:27:04.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1414505068645208064\/yVqvYNcU_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","expanded_url":"https:\/\/poutou2022.org","display_url":"poutou2022.org"}]}},"public_metrics":{"followers_count":229892,"following_count":18,"tweet_count":4820,"listed_count":1077},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","id":"374392774","name":"Philippe Poutou","username":"PhilippePoutou","description":"Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022."},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/374392774\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T14%3A44%3A28Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:09+00:00"}}
{"id":"1507066609332072459","entities":{"urls":[{"start":186,"end":209,"url":"https:\/\/t.co\/uNpt4If5ep","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1vAxRkbzpvYKl","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507061606324195334\/ggmmniTl?format=jpg&name=orig","width":1280,"height":720},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507061606324195334\/ggmmniTl?format=jpg&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"PhilippePoutou","description":"Meeting avec Philippe Poutou en direct de Besan\u00e7on","unwound_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1vAxRkbzpvYKl"}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}}],"author_id":"374392774","created_at":"2022-03-24T18:47:34.000Z","text":"Marthe, \u00e0 Marseille : pr\u00e8s de la moiti\u00e9 des habitantEs, les pauvres, devront changer leur voiture d'ici deux et demi maximum\u2026 alors que des yachts ont le droit de polluer sans probl\u00e8me. https:\/\/t.co\/uNpt4If5ep","public_metrics":{"retweet_count":5,"reply_count":0,"like_count":6,"quote_count":0},"conversation_id":"1507066609332072459","possibly_sensitive":false,"source":"Twitter Media Studio","reply_settings":"everyone","lang":"fr","author":{"pinned_tweet_id":"1504801904106344448","location":"Bordeaux, France","protected":false,"created_at":"2011-09-16T07:27:04.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1414505068645208064\/yVqvYNcU_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","expanded_url":"https:\/\/poutou2022.org","display_url":"poutou2022.org"}]}},"public_metrics":{"followers_count":229892,"following_count":18,"tweet_count":4820,"listed_count":1077},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","id":"374392774","name":"Philippe Poutou","username":"PhilippePoutou","description":"Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022."},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/374392774\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T14%3A44%3A28Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:09+00:00"}}
{"id":"1507066056027873288","entities":{"urls":[{"start":86,"end":109,"url":"https:\/\/t.co\/uNpt4If5ep","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1vAxRkbzpvYKl","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507061606324195334\/ggmmniTl?format=jpg&name=orig","width":1280,"height":720},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507061606324195334\/ggmmniTl?format=jpg&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"PhilippePoutou","description":"Meeting avec Philippe Poutou en direct de Besan\u00e7on","unwound_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1vAxRkbzpvYKl"}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}}],"author_id":"374392774","created_at":"2022-03-24T18:45:22.000Z","text":"Marthe : \u00c0 Marseille, des centaines de familles ne peuvent pas remplir leur assiette. https:\/\/t.co\/uNpt4If5ep","public_metrics":{"retweet_count":3,"reply_count":0,"like_count":13,"quote_count":0},"conversation_id":"1507066056027873288","possibly_sensitive":false,"source":"Twitter Media Studio","reply_settings":"everyone","lang":"fr","author":{"pinned_tweet_id":"1504801904106344448","location":"Bordeaux, France","protected":false,"created_at":"2011-09-16T07:27:04.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1414505068645208064\/yVqvYNcU_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","expanded_url":"https:\/\/poutou2022.org","display_url":"poutou2022.org"}]}},"public_metrics":{"followers_count":229892,"following_count":18,"tweet_count":4820,"listed_count":1077},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","id":"374392774","name":"Philippe Poutou","username":"PhilippePoutou","description":"Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022."},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/374392774\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T14%3A44%3A28Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:09+00:00"}}
{"id":"1507064798311239688","entities":{"urls":[{"start":185,"end":208,"url":"https:\/\/t.co\/uNpt4If5ep","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1vAxRkbzpvYKl","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507061606324195334\/ggmmniTl?format=jpg&name=orig","width":1280,"height":720},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507061606324195334\/ggmmniTl?format=jpg&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"PhilippePoutou","description":"Meeting avec Philippe Poutou en direct de Besan\u00e7on","unwound_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1vAxRkbzpvYKl"}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}}],"author_id":"374392774","created_at":"2022-03-24T18:40:22.000Z","text":"\u00c0 Marseille, les richesses de quelques-uns font la pauvret\u00e9 de plusieurs dizaines de milliers de personnes. \u00c0 c\u00f4t\u00e9 des immenses fortunes, 26% de la ville vit sous le seuil de pauvret\u00e9. https:\/\/t.co\/uNpt4If5ep","public_metrics":{"retweet_count":18,"reply_count":0,"like_count":22,"quote_count":0},"conversation_id":"1507064798311239688","possibly_sensitive":false,"source":"Twitter Media Studio","reply_settings":"everyone","lang":"fr","author":{"pinned_tweet_id":"1504801904106344448","location":"Bordeaux, France","protected":false,"created_at":"2011-09-16T07:27:04.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1414505068645208064\/yVqvYNcU_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","expanded_url":"https:\/\/poutou2022.org","display_url":"poutou2022.org"}]}},"public_metrics":{"followers_count":229892,"following_count":18,"tweet_count":4820,"listed_count":1077},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","id":"374392774","name":"Philippe Poutou","username":"PhilippePoutou","description":"Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022."},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/374392774\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T14%3A44%3A28Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:09+00:00"}}
{"id":"1507064456865583105","entities":{"urls":[{"start":137,"end":160,"url":"https:\/\/t.co\/uNpt4If5ep","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1vAxRkbzpvYKl","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507061606324195334\/ggmmniTl?format=jpg&name=orig","width":1280,"height":720},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507061606324195334\/ggmmniTl?format=jpg&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"PhilippePoutou","description":"Meeting avec Philippe Poutou en direct de Besan\u00e7on","unwound_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1vAxRkbzpvYKl"}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}}],"author_id":"374392774","created_at":"2022-03-24T18:39:01.000Z","text":"\u00c0 Marseille, Marthe nous raconte les in\u00e9galit\u00e9s sociales \u00e0 Marseille : 3 des plus riches quartiers de France, mais aussi le plus pauvre. https:\/\/t.co\/uNpt4If5ep","public_metrics":{"retweet_count":2,"reply_count":1,"like_count":11,"quote_count":0},"conversation_id":"1507064456865583105","possibly_sensitive":false,"source":"Twitter Media Studio","reply_settings":"everyone","lang":"fr","author":{"pinned_tweet_id":"1504801904106344448","location":"Bordeaux, France","protected":false,"created_at":"2011-09-16T07:27:04.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1414505068645208064\/yVqvYNcU_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","expanded_url":"https:\/\/poutou2022.org","display_url":"poutou2022.org"}]}},"public_metrics":{"followers_count":229892,"following_count":18,"tweet_count":4820,"listed_count":1077},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","id":"374392774","name":"Philippe Poutou","username":"PhilippePoutou","description":"Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022."},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/374392774\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T14%3A44%3A28Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:09+00:00"}}
{"id":"1507063898666684424","entities":{"urls":[{"start":186,"end":209,"url":"https:\/\/t.co\/uNpt4If5ep","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1vAxRkbzpvYKl","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507061606324195334\/ggmmniTl?format=jpg&name=orig","width":1280,"height":720},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507061606324195334\/ggmmniTl?format=jpg&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"PhilippePoutou","description":"Meeting avec Philippe Poutou en direct de Besan\u00e7on","unwound_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1vAxRkbzpvYKl"}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}}],"author_id":"374392774","created_at":"2022-03-24T18:36:47.000Z","text":"\u00c0 Marseille, Martine raconte quelques unes des actions militantes men\u00e9es par Alain Krivine, en particulier pour la lutte de solidarit\u00e9 avec la lutte pour la d\u00e9colonisation de l'Alg\u00e9rie. https:\/\/t.co\/uNpt4If5ep","public_metrics":{"retweet_count":3,"reply_count":1,"like_count":13,"quote_count":0},"conversation_id":"1507063898666684424","possibly_sensitive":false,"source":"Twitter Media Studio","reply_settings":"everyone","lang":"fr","author":{"pinned_tweet_id":"1504801904106344448","location":"Bordeaux, France","protected":false,"created_at":"2011-09-16T07:27:04.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1414505068645208064\/yVqvYNcU_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","expanded_url":"https:\/\/poutou2022.org","display_url":"poutou2022.org"}]}},"public_metrics":{"followers_count":229892,"following_count":18,"tweet_count":4820,"listed_count":1077},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","id":"374392774","name":"Philippe Poutou","username":"PhilippePoutou","description":"Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022."},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/374392774\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T14%3A44%3A28Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:09+00:00"}}
{"id":"1507062986103574529","entities":{"urls":[{"start":94,"end":117,"url":"https:\/\/t.co\/uNpt4If5ep","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1vAxRkbzpvYKl","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507061606324195334\/ggmmniTl?format=jpg&name=orig","width":1280,"height":720},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507061606324195334\/ggmmniTl?format=jpg&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"PhilippePoutou","description":"Meeting avec Philippe Poutou en direct de Besan\u00e7on","unwound_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1vAxRkbzpvYKl"}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}}],"author_id":"374392774","created_at":"2022-03-24T18:33:10.000Z","text":"Le meeting de Marseille commence, avec un hommage \u00e0 Alain Krivine, par Jean-Marie et Martine. https:\/\/t.co\/uNpt4If5ep","public_metrics":{"retweet_count":4,"reply_count":0,"like_count":18,"quote_count":1},"conversation_id":"1507062986103574529","possibly_sensitive":false,"source":"Twitter Media Studio","reply_settings":"everyone","lang":"fr","author":{"pinned_tweet_id":"1504801904106344448","location":"Bordeaux, France","protected":false,"created_at":"2011-09-16T07:27:04.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1414505068645208064\/yVqvYNcU_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","expanded_url":"https:\/\/poutou2022.org","display_url":"poutou2022.org"}]}},"public_metrics":{"followers_count":229892,"following_count":18,"tweet_count":4820,"listed_count":1077},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","id":"374392774","name":"Philippe Poutou","username":"PhilippePoutou","description":"Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022."},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/374392774\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T14%3A44%3A28Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:09+00:00"}}
{"id":"1507061600858959873","entities":{"urls":[{"start":51,"end":74,"url":"https:\/\/t.co\/uNpt4IwG5X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1vAxRkbzpvYKl","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507061606324195334\/ggmmniTl?format=jpg&name=orig","width":1280,"height":720},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507061606324195334\/ggmmniTl?format=jpg&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"PhilippePoutou","description":"Meeting avec Philippe Poutou en direct de Besan\u00e7on","unwound_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1vAxRkbzpvYKl"}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}}],"author_id":"374392774","created_at":"2022-03-24T18:27:40.000Z","text":"Meeting avec Philippe Poutou en direct de Besan\u00e7on https:\/\/t.co\/uNpt4IwG5X","public_metrics":{"retweet_count":8,"reply_count":1,"like_count":25,"quote_count":1},"conversation_id":"1507061600858959873","possibly_sensitive":false,"source":"Periscope","reply_settings":"everyone","lang":"fr","author":{"pinned_tweet_id":"1504801904106344448","location":"Bordeaux, France","protected":false,"created_at":"2011-09-16T07:27:04.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1414505068645208064\/yVqvYNcU_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","expanded_url":"https:\/\/poutou2022.org","display_url":"poutou2022.org"}]}},"public_metrics":{"followers_count":229892,"following_count":18,"tweet_count":4820,"listed_count":1077},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","id":"374392774","name":"Philippe Poutou","username":"PhilippePoutou","description":"Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022."},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/374392774\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T14%3A44%3A28Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:09+00:00"}}
{"id":"1507059929831522305","entities":{"urls":[{"start":39,"end":62,"url":"https:\/\/t.co\/r0I40CSh79","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1BdGYwvVXVgxX","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507060062220603397\/NWO8kgkB?format=jpg&name=orig","width":1280,"height":720},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507060062220603397\/NWO8kgkB?format=jpg&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"PhilippePoutou","description":"Philippe Poutou en meeting \u00e0 Marseille","unwound_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1BdGYwvVXVgxX"}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}}],"author_id":"374392774","created_at":"2022-03-24T18:21:01.000Z","text":"Philippe Poutou en meeting \u00e0 Marseille https:\/\/t.co\/r0I40CSh79","public_metrics":{"retweet_count":10,"reply_count":0,"like_count":40,"quote_count":3},"conversation_id":"1507059929831522305","possibly_sensitive":false,"source":"Periscope","reply_settings":"everyone","lang":"fr","author":{"pinned_tweet_id":"1504801904106344448","location":"Bordeaux, France","protected":false,"created_at":"2011-09-16T07:27:04.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1414505068645208064\/yVqvYNcU_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","expanded_url":"https:\/\/poutou2022.org","display_url":"poutou2022.org"}]}},"public_metrics":{"followers_count":229892,"following_count":18,"tweet_count":4820,"listed_count":1077},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","id":"374392774","name":"Philippe Poutou","username":"PhilippePoutou","description":"Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022."},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/374392774\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T14%3A44%3A28Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:09+00:00"}}
{"id":"1507057563996590080","entities":{"urls":[{"start":51,"end":74,"url":"https:\/\/t.co\/TzRQlkY0Qk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1MYxNnAzNywxw","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","images":[{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507057569113653248\/JPddL4kx?format=jpg&name=orig","width":1280,"height":720},{"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/news_img\/1507057569113653248\/JPddL4kx?format=jpg&name=150x150","width":150,"height":150}],"status":200,"title":"PhilippePoutou","description":"Meeting avec Philippe Poutou en direct de Besan\u00e7on","unwound_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1MYxNnAzNywxw"}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}}],"author_id":"374392774","created_at":"2022-03-24T18:11:37.000Z","text":"Meeting avec Philippe Poutou en direct de Besan\u00e7on https:\/\/t.co\/TzRQlkY0Qk","public_metrics":{"retweet_count":5,"reply_count":2,"like_count":32,"quote_count":0},"conversation_id":"1507057563996590080","possibly_sensitive":false,"source":"Periscope","reply_settings":"everyone","lang":"fr","author":{"pinned_tweet_id":"1504801904106344448","location":"Bordeaux, France","protected":false,"created_at":"2011-09-16T07:27:04.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1414505068645208064\/yVqvYNcU_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","expanded_url":"https:\/\/poutou2022.org","display_url":"poutou2022.org"}]}},"public_metrics":{"followers_count":229892,"following_count":18,"tweet_count":4820,"listed_count":1077},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","id":"374392774","name":"Philippe Poutou","username":"PhilippePoutou","description":"Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022."},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/374392774\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T14%3A44%3A28Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:09+00:00"}}
{"id":"1507023924118401033","entities":{"urls":[{"start":243,"end":266,"url":"https:\/\/t.co\/JJXDP6mcM6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PhilippePoutou\/status\/1507023924118401033\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/JJXDP6mcM6"},{"start":243,"end":266,"url":"https:\/\/t.co\/JJXDP6mcM6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PhilippePoutou\/status\/1507023924118401033\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/JJXDP6mcM6"}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}}],"author_id":"374392774","attachments":{"media_keys":["3_1507023908796391425","3_1507023908767092742"],"media":[{"width":2048,"type":"photo","media_key":"3_1507023908796391425","height":1536,"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOoGQq_UYAECBOi.jpg"},{"width":2048,"type":"photo","media_key":"3_1507023908767092742","height":1536,"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOoGQq4VUAYHb_L.jpg"}]},"created_at":"2022-03-24T15:57:57.000Z","text":"Rencontre avec les camarades de la CGT Bouches-du-Rh\u00f4ne qui invitent tous les candidats de notre camp. Super discussions sur nos revendications, notre combat contre le gouvernement et l\u2019extr\u00eame-droite, nos perspectives pour une autre soci\u00e9t\u00e9. https:\/\/t.co\/JJXDP6mcM6","public_metrics":{"retweet_count":11,"reply_count":0,"like_count":95,"quote_count":0},"conversation_id":"1507023924118401033","possibly_sensitive":false,"source":"Twitter for iPhone","reply_settings":"everyone","lang":"fr","author":{"pinned_tweet_id":"1504801904106344448","location":"Bordeaux, France","protected":false,"created_at":"2011-09-16T07:27:04.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1414505068645208064\/yVqvYNcU_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","expanded_url":"https:\/\/poutou2022.org","display_url":"poutou2022.org"}]}},"public_metrics":{"followers_count":229892,"following_count":18,"tweet_count":4820,"listed_count":1077},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","id":"374392774","name":"Philippe Poutou","username":"PhilippePoutou","description":"Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022."},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/374392774\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T14%3A44%3A28Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:09+00:00"}}
{"id":"1507005431893299208","entities":{"urls":[{"start":159,"end":182,"url":"https:\/\/t.co\/uHClEGK5sW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PhilippePoutou\/status\/1507005431893299208\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/uHClEGK5sW"},{"start":159,"end":182,"url":"https:\/\/t.co\/uHClEGK5sW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PhilippePoutou\/status\/1507005431893299208\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/uHClEGK5sW"},{"start":159,"end":182,"url":"https:\/\/t.co\/uHClEGK5sW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PhilippePoutou\/status\/1507005431893299208\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/uHClEGK5sW"}]},"context_annotations":[{"domain":{"id":"10","name":"Person","description":"Named people in the world like Nelson Mandela"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}},{"domain":{"id":"35","name":"Politician","description":"Politicians in the world, like Joe Biden"},"entity":{"id":"840176055679766530","name":"Philippe Poutou","description":"Philippe Poutou"}}],"author_id":"374392774","attachments":{"media_keys":["3_1507005413937467402","3_1507005413950033940","3_1507005413958381589"],"media":[{"width":2048,"type":"photo","media_key":"3_1507005413937467402","height":1536,"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOn1cIRVUAolbNl.jpg"},{"width":2048,"type":"photo","media_key":"3_1507005413950033940","height":1536,"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOn1cIUVEBQY-5h.jpg"},{"width":2048,"type":"photo","media_key":"3_1507005413958381589","height":1536,"url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FOn1cIWUcBU950I.jpg"}]},"created_at":"2022-03-24T14:44:28.000Z","text":"Nous avons visit\u00e9 les locaux du journal La Marseillaise, fond\u00e9 au moment de la lib\u00e9ration de Marseille pendant la guerre, et du c\u00f4t\u00e9 des luttes des salari\u00e9Es. https:\/\/t.co\/uHClEGK5sW","public_metrics":{"retweet_count":18,"reply_count":3,"like_count":188,"quote_count":4},"conversation_id":"1507005431893299208","possibly_sensitive":false,"source":"Twitter for iPhone","reply_settings":"everyone","lang":"fr","author":{"pinned_tweet_id":"1504801904106344448","location":"Bordeaux, France","protected":false,"created_at":"2011-09-16T07:27:04.000Z","profile_image_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1414505068645208064\/yVqvYNcU_normal.jpg","entities":{"url":{"urls":[{"start":0,"end":23,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","expanded_url":"https:\/\/poutou2022.org","display_url":"poutou2022.org"}]}},"public_metrics":{"followers_count":229892,"following_count":18,"tweet_count":4820,"listed_count":1077},"verified":true,"url":"https:\/\/t.co\/HxQQK9nxB5","id":"374392774","name":"Philippe Poutou","username":"PhilippePoutou","description":"Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022."},"__twarc":{"url":"https:\/\/api.twitter.com\/2\/users\/374392774\/tweets?expansions=author_id%2Cin_reply_to_user_id%2Creferenced_tweets.id%2Creferenced_tweets.id.author_id%2Centities.mentions.username%2Cattachments.poll_ids%2Cattachments.media_keys%2Cgeo.place_id&tweet.fields=attachments%2Cauthor_id%2Ccontext_annotations%2Cconversation_id%2Ccreated_at%2Centities%2Cgeo%2Cid%2Cin_reply_to_user_id%2Clang%2Cpublic_metrics%2Ctext%2Cpossibly_sensitive%2Creferenced_tweets%2Creply_settings%2Csource%2Cwithheld&user.fields=created_at%2Cdescription%2Centities%2Cid%2Clocation%2Cname%2Cpinned_tweet_id%2Cprofile_image_url%2Cprotected%2Cpublic_metrics%2Curl%2Cusername%2Cverified%2Cwithheld&media.fields=alt_text%2Cduration_ms%2Cheight%2Cmedia_key%2Cpreview_image_url%2Ctype%2Curl%2Cwidth%2Cpublic_metrics&poll.fields=duration_minutes%2Cend_datetime%2Cid%2Coptions%2Cvoting_status&place.fields=contained_within%2Ccountry%2Ccountry_code%2Cfull_name%2Cgeo%2Cid%2Cname%2Cplace_type&start_time=2022-03-24T14%3A44%3A28Z&max_results=100","version":"2.9.2","retrieved_at":"2022-03-24T18:51:09+00:00"}}
